<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>后花园</title>
  
  <subtitle>私密家园</subtitle>
  <link href="http://houhuayuan69.com/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://houhuayuan69.com/"/>
  <updated>2021-01-27T13:16:25.367Z</updated>
  <id>http://houhuayuan69.com/</id>
  
  <author>
    <name>John Snow</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>插进我的嘴巴里</title>
    <link href="http://houhuayuan69.com/2021/01/27/%E6%8F%92%E8%BF%9B%E6%88%91%E7%9A%84%E5%98%B4%E5%B7%B4%E9%87%8C/"/>
    <id>http://houhuayuan69.com/2021/01/27/%E6%8F%92%E8%BF%9B%E6%88%91%E7%9A%84%E5%98%B4%E5%B7%B4%E9%87%8C/</id>
    <published>2021-01-27T13:16:00.000Z</published>
    <updated>2021-01-27T13:16:25.367Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>清醒过来时，我感觉自己被关在一个房间里。眼前一片黑暗，但我听到木柴燃烧的劈啪声，大概旁边有个炉子吧。我肯定是被蒙上了眼罩，不然眼前怎么什么都看不到呢。我使劲摇着头，想把遮挡住眼睛的东西蹭开，但眼罩蒙得非常牢固，我挣扎了几下也没什么作用，只能靠耳朵和鼻子来感知周围的动静。回想起来，我恍惚记得自己半夜从酒吧回来后，在通往居住小区的林荫道上被什么人用迷药迷倒，以后就什么都不记得了。</p><p>我的双手被绳索紧紧地捆在身后，手指似乎也被手套一样的东西套着，根本没有机会触摸到别的地方。我的胳膊在背后形成Ｌ形状，两个手腕被分别捆绑在肘弯的地方。由于两条小臂的衬垫，我的乳房自然高高地耸起。我的屁股似乎是坐在一张硬木椅子上，两条腿也被紧紧地束缚着，粗糙的绳子将我的小腿和大腿紧紧地缠绕在一起，又有两条绳索绑着我膝盖那里向两边使劲拽着，使我的两腿最大限度地朝两边分开，整个阴户暴露在阴凉的空气中。</p><p>慢慢地，我完全清醒过来了，可以清楚地感觉到我身上除了绳索和包住手指的手套样东西外，全身上下是一丝不挂的，身体最隐秘的部位非常无助地暴露出来。我的嘴巴被一个浑圆而光滑的东西塞住，它撑开我的牙齿固定在我嘴里，使我既无法吐出也无法闭上嘴巴。而且，那塞住我嘴巴的东西还被一条皮带连着固定在我脑后，使我更没有机会摆脱它。</p><p>这时，我听开门和关门的吱呀声，然后就听到有人走动的脚步声，接着又传来脱掉衣服的声音－－解开纽扣、拉开拉链和鞋子脱掉丢在地板上的声音……，然后，一切归于沉寂。</p><p>过了一会儿，我听到一个男人咳嗽着清理喉咙的声音。短暂的停顿后，我闻到男性特有的气味离我越来越近，最后停在了我的面前。这是个什么样的男人？他在看我吗？在看我的裸体？我感觉恐惧和不安，扭动着身体试图挣脱绳索，嘴里咕哝着表示着抗议。</p><p>“你给我老实点，否则后果自负！”一个低沉的声音严厉地说道。</p><p>我立刻停止了无谓的挣扎，朝着声音传来的方向扭过头去，他好像是站在我的右侧。</p><p>“不要再作任何反抗，否则你将受到更难以忍受的惩罚。”</p><p>我的胸脯因极大的恐惧而猛烈起伏着，腹部的肌肉也不由得抽紧起来，不知道他所说的“更难以忍受”是什么意思。难道还有什么比赤身裸体、蒙着眼睛被一个陌生男人捆绑在一个陌生的地方“更难以忍受”的吗？但我仍然不由得想像着“更难以忍受的惩罚”，身体忍不住颤抖起来，鼻子一酸，抽泣声从被塞住的嘴巴漏出来，泪水也透过眼罩顺着脸颊流了下来。</p><p>我极力控制着自己的情绪，尽量不让那个陌生男人看到听到我的颤抖、抽泣和泪水，在心里告戒自己这个时候恐慌也丝毫解决不了问题。不过，尽管如此，我还是难以抑制砰砰乱跳的心脏和呼呼有声的粗喘。我不想让他看出我的恐惧，但知道自己的努力几乎没什么作用。</p><p>那陌生男人开口说道：“你知道吗？我已经观察你很长时间了。我知道你每天晚上都回来得很晚，进入房间后，你打开灯，但常常忘记关上窗帘，这让我有机会欣赏到你的身体。每当你在卧室里脱下衣服的时候，我都会为你曼妙的胴体而赞叹不已。你真是一个既漂亮又性感的女人，可我发现你竟然没有男人。</p><p>我知道我会成为你的男人，而你是我最好的宠物，是我最喜欢、最需要的宠物。我知道你需要什么，也许你自己都不确切地知道你想要什么，但我知道，我会给你你最需要的东西。我看到过你用假阴茎自慰，也看到过你自己玩捆绑游戏，所以，我知道你有受虐倾向，而我是最会虐待女人的主人，一定会让你得到你想要的那种刺激的。”</p><p>我听到那男人在房间里走动的声音，还听到了好像是机械的噪音，紧接着我感觉一股清凉的空气吹拂着我的全身。是风扇，他打开了风扇的开关，我的乳头在凉风里迅速坚硬起来，虽然心中仍然感到恐惧，但我的腹股沟还是兴奋地抽搐起来，阴唇也在颤抖地痉挛着，一股热流穿过小腹，让我的全身都不由得颤抖起来。</p><p>一根粗壮、坚硬、温暖、柔和的手指轻轻搓揉着我的右乳头，揉得我不由得呼吸急促起来。这时，那根坚硬的手指又在我左乳头上轻弹了几下，我想扭身躲开这样的玩弄，但我的身体被紧紧地捆绑着，无法动弹。</p><p>“不要害怕，我不会伤害你的，不过是稍微有些疼而已。”</p><p>我感觉自己两个乳头被同时挤压着，先是轻轻地按，接着又被轻轻拉起，然后同时被放开，乳头重新恢复常态。然后，两个乳头又被他的手指捏着，一边拉一边来回晃着。不疼，只是觉得有些屈辱，但更觉得兴奋。我听到了他的窃笑，也许他知道我身体的反应，知道我已经被他挑逗得有些兴奋了。难道他真能感觉到我阴户里越来越强烈的痉挛？我不想痉挛，可我根本控制不住。</p><p>现在他的手指已经开始朝下游走，划过我平坦的上腹部，在我的肚脐上稍作停留，轻轻地抠弄了几下我肚脐的小凹坑，然后继续向下……，突然就停止了，不再向下抚摩，我不禁稍微有些失望（虽然内心很鄙视自己有这样的失望），我以为他会就此结束抚摩了。但是，我又感觉到他温暖的大手，他的手已经罩住了我的阴部，一根手指还轻轻地在我湿润的阴唇间按了几下，然后那根手指勾起，直接插进了我的阴道。</p><p>我听到他又窃笑了一声。</p><p>“呵呵，我的小乖乖，你湿得好厉害啊。很好，这么敏感的身体真是太让人高兴了。”说着，他抽回了手，但我知道他还站在我面前，我们俩的脸似乎处于同一水平线，所以我身下固定住我双腿的装置应该是离地面很高的。他的手指又捏住了我右边的阴唇，搓揉着，然后换到左边，继续搓揉……。过了一会儿，我感觉他在我阴唇上夹了夹子，好像是那种夹衣服的夹子，他在我两边阴唇上各夹了三个夹子。</p><p>“啧啧，先夹三个吧，过一会儿再夹几个。”那男人说道。</p><p>夹好夹子后，我感觉他又拉着夹子把我的阴唇朝两边拉。夹在我右阴唇上的三个夹子都被朝外拉着，他一定是用细麻绳之类的东西绑住夹子向外拉着，然后把麻绳捆在我的右大腿上。然后，他按照同样的方法把我的左阴唇也拉开用麻绳固定在我左大腿上。这样一来，我最隐秘的阴道就完全暴露出来了，他大概已经看到我阴道里粉红色的嫩肉了吧。</p><p>我听那男人兴奋地喘息着说道：“真漂亮啊，我的小乖乖。”</p><p>金属链子的声音叮当响着，我感觉右乳头被紧紧夹住，疼得我呜咽了一声。接着，他又把一个夹子夹在我左乳头上，我在疼痛和兴奋中急速地喘息着。</p><p>那男人笑了一下，说道：“你很快就会适应的，小宝贝。……以后，你还会尝到比这更厉害的滋味。”</p><p>时间不长，我就觉得乳头发麻，疼痛也没有刚开始时那么明显了。虽然那男人不停地拉扯着夹在乳头上的夹子，但我不但不感觉到疼，反而觉得还有些刺激了。这时，我感觉他在链子上加了什么重的东西，那两个夹在我乳头上的夹子在重量的作用下向下坠，将我的乳头拉的很长，那种刺痛再次回到了我的乳头上。我忍痛喘息着，用鼻子哼着“不要再加重量了”，但他根本不考虑我的感受，反而得意地再次窃笑了几声。</p><p>这时，我听到按动开关的声音，紧接着我坐着的椅子就开始向前倾斜。由于我的身体被牢牢捆在椅子上，所以即使倾斜我的依然坐在上面一动不动。我感觉那椅子已经倾斜得快和地面平行了，我的乳房也随着倾斜的角度垂吊下来。我再次闻到了那男人身上特有的味道，知道他就站在我面前。</p><p>“现在，我要把你的口塞球拿掉了……，你要是敢随便说一个字，我就会给你乳头链子上加更重的砝码，还要把你的阴唇撕下来。你给我老实点啊！”那男人口气非常严厉地说道。</p><p>接着，我感觉那男人的手在我脑后打开了固定口塞球的皮带，我嘴巴里的圆球掉了下来。由于口塞球的长时间作用，我感觉下巴有些脱臼，嘴巴一时好像闭不上了。我的舌头在嘴巴你卷动着，脸上的肌肉帮助着下巴慢慢闭合，又酸又疼的感觉从耳前的关节处传来，让我忍不住想大声叫喊，但我不敢，因为我知道那样会给我带来更难过的惩罚。</p><p>“我的小宠物，现在你得称呼我为主人，只能在回答我问题或者在得到我允许的时候才能说话，听懂了吗？现在我把阴茎贴在你脸上，你要好好亲亲它，把它吸吮得硬起来，好让我享受你的身体，明白吗？”</p><p>面对这种我从来没遇到过的难堪场面，我根本说不出来话。</p><p>“呜呜呜呜……”我感觉乳头一阵拽痛，拴在乳头的链子上又被加上了一些重量。</p><p>“听明白了吗，我的奴隶？快点回答我！”</p><p>“是，是的，主人……，我，我听明白了。”我忍着屈辱和疼痛回答道。</p><p>“很好，那么就开始吧。”</p><p>我感觉到一股热气迎面扑来，他的身体把风扇吹过来的凉风挡住了，但我仍然能感觉到自己的双腿、乳房和裸露的阴户在凉风中颤抖。男性特有的气味离我越来越近，我忍不住伸头寻找着他站的位置，鼻子碰到了他浓密乍起的阴毛，嘴唇也感觉到了他龟头的火热骚气。我能感觉出，男人的阴茎还是半硬的，于是按照他的指令伸出舌头舔着他的龟头，亲吻着他的阴茎，刺激着他迅速完全勃起。</p><p>不由自主地，我开始充分发挥自己舌头和嘴唇的技巧在男人的肉棒上上下左右来回舔弄着，似乎并不完全是因为害怕他，好像自己内心的性欲和受虐的本性被他激发和调动起来了。我的舌头在他龟头下面的系带沟里使劲舔着，知道那里是男人比较敏感的地方。然后，我把他已经坚硬起来的阴茎含进嘴里，晃着头让那根粗大的肉棒在我口腔里来回滑动，这时我感觉到他的身体也开始前后晃动着让阴茎更深地插进我的嘴巴。</p><p>清醒过来时，我感觉自己被关在一个房间里。眼前一片黑暗，但我听到木柴燃烧的劈啪声，大概旁边有个炉子吧。我肯定是被蒙上了眼罩，不然眼前怎么什么都看不到呢。我使劲摇着头，想把遮挡住眼睛的东西蹭开，但眼罩蒙得非常牢固，我挣扎了几下也没什么作用，只能靠耳朵和鼻子来感知周围的动静。回想起来，我恍惚记得自己半夜从酒吧回来后，在通往居住小区的林荫道上被什么人用迷药迷倒，以后就什么都不记得了。</p><p>我的双手被绳索紧紧地捆在身后，手指似乎也被手套一样的东西套着，根本没有机会触摸到别的地方。我的胳膊在背后形成Ｌ形状，两个手腕被分别捆绑在肘弯的地方。由于两条小臂的衬垫，我的乳房自然高高地耸起。我的屁股似乎是坐在一张硬木椅子上，两条腿也被紧紧地束缚着，粗糙的绳子将我的小腿和大腿紧紧地缠绕在一起，又有两条绳索绑着我膝盖那里向两边使劲拽着，使我的两腿最大限度地朝两边分开，整个阴户暴露在阴凉的空气中。</p><p>慢慢地，我完全清醒过来了，可以清楚地感觉到我身上除了绳索和包住手指的手套样东西外，全身上下是一丝不挂的，身体最隐秘的部位非常无助地暴露出来。我的嘴巴被一个浑圆而光滑的东西塞住，它撑开我的牙齿固定在我嘴里，使我既无法吐出也无法闭上嘴巴。而且，那塞住我嘴巴的东西还被一条皮带连着固定在我脑后，使我更没有机会摆脱它。</p><p>这时，我听开门和关门的吱呀声，然后就听到有人走动的脚步声，接着又传来脱掉衣服的声音－－解开纽扣、拉开拉链和鞋子脱掉丢在地板上的声音……，然后，一切归于沉寂。</p><p>过了一会儿，我听到一个男人咳嗽着清理喉咙的声音。短暂的停顿后，我闻到男性特有的气味离我越来越近，最后停在了我的面前。这是个什么样的男人？他在看我吗？在看我的裸体？我感觉恐惧和不安，扭动着身体试图挣脱绳索，嘴里咕哝着表示着抗议。</p><p>“你给我老实点，否则后果自负！”一个低沉的声音严厉地说道。</p><p>我立刻停止了无谓的挣扎，朝着声音传来的方向扭过头去，他好像是站在我的右侧。</p><p>“不要再作任何反抗，否则你将受到更难以忍受的惩罚。”</p><p>我的胸脯因极大的恐惧而猛烈起伏着，腹部的肌肉也不由得抽紧起来，不知道他所说的“更难以忍受”是什么意思。难道还有什么比赤身裸体、蒙着眼睛被一个陌生男人捆绑在一个陌生的地方“更难以忍受”的吗？但我仍然不由得想像着“更难以忍受的惩罚”，身体忍不住颤抖起来，鼻子一酸，抽泣声从被塞住的嘴巴漏出来，泪水也透过眼罩顺着脸颊流了下来。</p><p>我极力控制着自己的情绪，尽量不让那个陌生男人看到听到我的颤抖、抽泣和泪水，在心里告戒自己这个时候恐慌也丝毫解决不了问题。不过，尽管如此，我还是难以抑制砰砰乱跳的心脏和呼呼有声的粗喘。我不想让他看出我的恐惧，但知道自己的努力几乎没什么作用。</p><p>那陌生男人开口说道：“你知道吗？我已经观察你很长时间了。我知道你每天晚上都回来得很晚，进入房间后，你打开灯，但常常忘记关上窗帘，这让我有机会欣赏到你的身体。每当你在卧室里脱下衣服的时候，我都会为你曼妙的胴体而赞叹不已。你真是一个既漂亮又性感的女人，可我发现你竟然没有男人。</p><p>我知道我会成为你的男人，而你是我最好的宠物，是我最喜欢、最需要的宠物。我知道你需要什么，也许你自己都不确切地知道你想要什么，但我知道，我会给你你最需要的东西。我看到过你用假阴茎自慰，也看到过你自己玩捆绑游戏，所以，我知道你有受虐倾向，而我是最会虐待女人的主人，一定会让你得到你想要的那种刺激的。”</p><p>我听到那男人在房间里走动的声音，还听到了好像是机械的噪音，紧接着我感觉一股清凉的空气吹拂着我的全身。是风扇，他打开了风扇的开关，我的乳头在凉风里迅速坚硬起来，虽然心中仍然感到恐惧，但我的腹股沟还是兴奋地抽搐起来，阴唇也在颤抖地痉挛着，一股热流穿过小腹，让我的全身都不由得颤抖起来。</p><p>一根粗壮、坚硬、温暖、柔和的手指轻轻搓揉着我的右乳头，揉得我不由得呼吸急促起来。这时，那根坚硬的手指又在我左乳头上轻弹了几下，我想扭身躲开这样的玩弄，但我的身体被紧紧地捆绑着，无法动弹。</p><p>“不要害怕，我不会伤害你的，不过是稍微有些疼而已。”</p><p>我感觉自己两个乳头被同时挤压着，先是轻轻地按，接着又被轻轻拉起，然后同时被放开，乳头重新恢复常态。然后，两个乳头又被他的手指捏着，一边拉一边来回晃着。不疼，只是觉得有些屈辱，但更觉得兴奋。我听到了他的窃笑，也许他知道我身体的反应，知道我已经被他挑逗得有些兴奋了。难道他真能感觉到我阴户里越来越强烈的痉挛？我不想痉挛，可我根本控制不住。</p><p>现在他的手指已经开始朝下游走，划过我平坦的上腹部，在我的肚脐上稍作停留，轻轻地抠弄了几下我肚脐的小凹坑，然后继续向下……，突然就停止了，不再向下抚摩，我不禁稍微有些失望（虽然内心很鄙视自己有这样的失望），我以为他会就此结束抚摩了。但是，我又感觉到他温暖的大手，他的手已经罩住了我的阴部，一根手指还轻轻地在我湿润的阴唇间按了几下，然后那根手指勾起，直接插进了我的阴道。</p><p>我听到他又窃笑了一声。</p><p>“呵呵，我的小乖乖，你湿得好厉害啊。很好，这么敏感的身体真是太让人高兴了。”说着，他抽回了手，但我知道他还站在我面前，我们俩的脸似乎处于同一水平线，所以我身下固定住我双腿的装置应该是离地面很高的。他的手指又捏住了我右边的阴唇，搓揉着，然后换到左边，继续搓揉……。过了一会儿，我感觉他在我阴唇上夹了夹子，好像是那种夹衣服的夹子，他在我两边阴唇上各夹了三个夹子。</p><p>“啧啧，先夹三个吧，过一会儿再夹几个。”那男人说道。</p><p>夹好夹子后，我感觉他又拉着夹子把我的阴唇朝两边拉。夹在我右阴唇上的三个夹子都被朝外拉着，他一定是用细麻绳之类的东西绑住夹子向外拉着，然后把麻绳捆在我的右大腿上。然后，他按照同样的方法把我的左阴唇也拉开用麻绳固定在我左大腿上。这样一来，我最隐秘的阴道就完全暴露出来了，他大概已经看到我阴道里粉红色的嫩肉了吧。</p><p>我听那男人兴奋地喘息着说道：“真漂亮啊，我的小乖乖。”</p><p>金属链子的声音叮当响着，我感觉右乳头被紧紧夹住，疼得我呜咽了一声。接着，他又把一个夹子夹在我左乳头上，我在疼痛和兴奋中急速地喘息着。</p><p>那男人笑了一下，说道：“你很快就会适应的，小宝贝。……以后，你还会尝到比这更厉害的滋味。”</p><p>时间不长，我就觉得乳头发麻，疼痛也没有刚开始时那么明显了。虽然那男人不停地拉扯着夹在乳头上的夹子，但我不但不感觉到疼，反而觉得还有些刺激了。这时，我感觉他在链子上加了什么重的东西，那两个夹在我乳头上的夹子在重量的作用下向下坠，将我的乳头拉的很长，那种刺痛再次回到了我的乳头上。我忍痛喘息着，用鼻子哼着“不要再加重量了”，但他根本不考虑我的感受，反而得意地再次窃笑了几声。</p><p>这时，我听到按动开关的声音，紧接着我坐着的椅子就开始向前倾斜。由于我的身体被牢牢捆在椅子上，所以即使倾斜我的依然坐在上面一动不动。我感觉那椅子已经倾斜得快和地面平行了，我的乳房也随着倾斜的角度垂吊下来。我再次闻到了那男人身上特有的味道，知道他就站在我面前。</p><p>“现在，我要把你的口塞球拿掉了……，你要是敢随便说一个字，我就会给你乳头链子上加更重的砝码，还要把你的阴唇撕下来。你给我老实点啊！”那男人口气非常严厉地说道。</p><p>接着，我感觉那男人的手在我脑后打开了固定口塞球的皮带，我嘴巴里的圆球掉了下来。由于口塞球的长时间作用，我感觉下巴有些脱臼，嘴巴一时好像闭不上了。我的舌头在嘴巴你卷动着，脸上的肌肉帮助着下巴慢慢闭合，又酸又疼的感觉从耳前的关节处传来，让我忍不住想大声叫喊，但我不敢，因为我知道那样会给我带来更难过的惩罚。</p><p>“我的小宠物，现在你得称呼我为主人，只能在回答我问题或者在得到我允许的时候才能说话，听懂了吗？现在我把阴茎贴在你脸上，你要好好亲亲它，把它吸吮得硬起来，好让我享受你的身体，明白吗？”</p><p>面对这种我从来没遇到过的难堪场面，我根本说不出来话。</p><p>“呜呜呜呜……”我感觉乳头一阵拽痛，拴在乳头的链子上又被加上了一些重量。</p><p>“听明白了吗，我的奴隶？快点回答我！”</p><p>“是，是的，主人……，我，我听明白了。”我忍着屈辱和疼痛回答道。</p><p>“很好，那么就开始吧。”</p><p>我感觉到一股热气迎面扑来，他的身体把风扇吹过来的凉风挡住了，但我仍然能感觉到自己的双腿、乳房和裸露的阴户在凉风中颤抖。男性特有的气味离我越来越近，我忍不住伸头寻找着他站的位置，鼻子碰到了他浓密乍起的阴毛，嘴唇也感觉到了他龟头的火热骚气。我能感觉出，男人的阴茎还是半硬的，于是按照他的指令伸出舌头舔着他的龟头，亲吻着他的阴茎，刺激着他迅速完全勃起。</p><p>不由自主地，我开始充分发挥自己舌头和嘴唇的技巧在男人的肉棒上上下左右来回舔弄着，似乎并不完全是因为害怕他，好像自己内心的性欲和受虐的本性被他激发和调动起来了。我的舌头在他龟头下面的系带沟里使劲舔着，知道那里是男人比较敏感的地方。然后，我把他已经坚硬起来的阴茎含进嘴里，晃着头让那根粗大的肉棒在我口腔里来回滑动，这时我感觉到他的身体也开始前后晃动着让阴茎更深地插进我的嘴巴。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;清醒过来时，我感觉自己被关在一个房间里。眼前一片黑暗，但我听到木柴燃烧的劈啪声，大概旁边有个炉子吧。我肯定是被蒙上了眼罩，不然眼前怎么什么都看不到呢。我使劲摇着头，想把遮挡住眼睛的东西蹭开，但眼罩蒙得非常牢固，我挣扎了几下也没什么作用，只能靠耳朵和鼻子来感知周围的动静。回想</summary>
      
    
    
    
    <category term="另类小说" scheme="http://houhuayuan69.com/categories/%E5%8F%A6%E7%B1%BB%E5%B0%8F%E8%AF%B4/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>另类骚黄蓉</title>
    <link href="http://houhuayuan69.com/2021/01/27/%E7%B1%BB%E9%AA%9A%E9%BB%84%E8%93%89/"/>
    <id>http://houhuayuan69.com/2021/01/27/%E7%B1%BB%E9%AA%9A%E9%BB%84%E8%93%89/</id>
    <published>2021-01-27T13:15:00.000Z</published>
    <updated>2021-01-27T13:15:30.195Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>大侠郭靖和艳名远播的女诸葛黄蓉婚后一直非常幸福，一天，发生了一件事这件事情的发生完全是个意外，某天晚上，郭靖的一个朋友陆冠英，来找郭靖喝酒聊天，他们谈论着国是，陆冠英和郭靖是老友，他们并不急着上床睡觉。</p><p>黄蓉第二天得去丐帮应付一些杂务，所以她在很早就上床睡觉了，据郭靖所知，只要她一睡着，什堋事情也吵不醒她，郭靖以前曾经试着想摇醒她，但是黄蓉就是有本事沉睡不醒。</p><p>当黄蓉去睡觉后，郭靖和陆冠英看着一部陆冠英带来的战略书籍和一些“玉蒲团”等淫书、春宫图。</p><p>当几个性交剧情结束后，陆冠英大声地说道：“天哪！如果有个真的屁股在这里就好了，我从来都没好好的和我老婆遥迦干一场。”</p><p>对陆冠英这句话郭靖感到有点吃惊，陆冠英长得并不差，身高也够，又是一付标准身材，郭靖总觉得陆冠英和程遥迦的房内性事应该还算美满。</p><p>“你们没有很好的性生活吗？”郭靖问道。</p><p>“没有，我和遥迦都太害羞了，自从两年前结婚后，最近我们是越来越冷淡了。”陆冠英答道他们聊了一会儿陆冠英的老婆，在几盅好酒和几个淫书性交情节后，陆冠英想去上个茅厕，郭靖则继续看着书籍，过了一段时间，陆冠英还没回来，郭靖有点担心，于是郭靖走去看看陆冠英，确定陆冠英是不是没事。</p><p>当郭靖走近卧房时，郭靖发现门是开着的，陆冠英正站在门口，当他发现郭靖时，陆冠英吓得跳了起来。</p><p>“对不起，”陆冠英结结巴巴地说：“那门是开着的，当走到这里时，我看到她就这样躺着。”</p><p>郭靖走上前看着卧室，黄蓉正背对他们躺着，她穿着一件杏黄色肚兜，套了一件透明的丝衣、和松垮短博的白色小亵裤露出了一点点的臀部，圆润肩膀微侧，可以看到她一小部份的乳房，在微弱的灯光下，看起来非常性感。</p><p>“老天，她真美，”陆冠英呼吸急促地说：“我愿意花上一切代价和她这样的女人上床。”</p><p>本来郭靖有点生气，但是同时，郭靖看到清丽美艳的黄蓉在全不知情的情况下，被陆冠英这种眼光欣赏改变了郭靖的想法。</p><p>“对不起，我想我最好还是走吧，”陆冠英说，接着陆冠英转了个身准备离开。</p><p>“不，等一下，”郭靖听到自己的声音：“别这样就走了，你来一下。”</p><p>“什……什堋？你要我进来？”</p><p>“我想只是看看不会有什堋关系的，只要不吵醒她就行了，好吗？”</p><p>郭靖不敢相信自己说出这种话，自己居然会带一个男人进入夫妻独有的房，让他看几乎全裸的黄蓉，郭靖甚至还不确定郭靖到底要做什堋，或者做到什堋程度。</p><p>当他们蹑手蹑脚地走进卧房，郭靖发现陆冠英是直接走近床边，他的表情有一点不确定，他先看了看郭靖，然后一直盯着黄蓉。</p><p>他们现在可以看得更清楚了，透过黄蓉薄薄的睡衣，可以看到她乳头的痕迹，而她修长白嫩的双腿曲了起来，让他们看不到她的神秘三角地带，只看得到她平坦的小腹，正在规律地起伏着。</p><p>郭靖得意地笑了笑，看着陆冠英现在的神态，他还是站在原地，呆呆地看着黄蓉。</p><p>“哦，天哪，她真性感，我真不敢相信你愿；意这样让我偷看她。”</p><p>很小心地，郭靖轻轻地把黄蓉肚兜左边的肩带，拉下她的左肩，再慢慢地往下拉，露出仙蒂更多的胸部，但是还没露出她的乳头。</p><p>“还要看更多吗？”郭靖轻声地问。</p><p>“要……要！”陆冠英轻声地回答郭靖更小心地拉睡衣往下拉，不过拉到她的乳头时，就被她竖起的乳头顶住了，郭靖很小心的拉高衣服，以通过阻碍。</p><p>陆冠英大气也不敢喘一下，现在黄蓉左边的乳房，已经完全呈现在陆冠英面前了，那颗粉红色的乳头，就像一颗粉红色的宝石，镶在一座白脂形成的玉峰上。</p><p>接着郭靖再拉下她右边衣服的肩带，温柔地让她的肚兜翻过她的乳头，直到完全露出她整个乳酪般的饱满圆润胸部为止。</p><p>陆冠英还是呆呆地站着，目不转睛地看着黄蓉的雪白乳房，还趁郭靖不注意的时候，偷偷用手磨擦自己裤裆中凸起的部位，不过，郭靖的裤裆也涨得难过，这并不是郭靖看着黄蓉所造成的，而是郭靖对她所做的事。</p><p>“嗯……你觉得如何？”郭靖轻声道。</p><p>“天哪！我真不敢相信！她真美，我真想……”陆冠英摸着裤裆回答。</p><p>郭靖想了一会儿，万一她醒来……不过郭靖还是得试试，郭靖发现现在陆冠英走得更近了，而且一直盯着黄蓉的胸部。</p><p>“没关系，你可以摸摸看，不过要很温柔。”</p><p>陆冠英张大了眼，靠得更近了，陆冠英弯下腰，伸出略带颤抖的手，另一支手放在裤裆上，好像是为了维持平衡，但是很明显地看得出来陆冠英在干什堋，陆冠英伸出的手，越来越靠近黄蓉的酥胸，直到最后——陆冠英的手指轻触到黄蓉左边的乳头，开始轻轻地抚弄。</p><p>黄蓉没有动静。</p><p>郭靖是在少年时就认识了黄蓉，后来一直在一起闯荡江湖，直到结婚，所以就郭靖所知，从来没有其它男人看过黄蓉丰满圆润的胸部，更别说是抚摸它了。</p><p>陆冠英开始轻轻地爱抚黄蓉的胸部，轻轻地摸了一个又换一个。</p><p>黄蓉还是一直沉睡着，不过呼吸的速度似乎有点加快。</p><p>陆冠英变得更大胆，他开始加大手上的力气，捏着黄蓉的乳房，而且陆冠英的裤裆也涨得越来越大。</p><p>看着这个情形，郭靖觉得很有趣，郭靖走到黄蓉的臀部后方，小心地拉开盖在她臀部上的床单，让她的臀部露了出来，也露出她一部份的阴户，不过陆冠英的位置看不到这些，可是郭靖发现陆冠英将他的裤子脱了下来，开始打手枪。</p><p>郭靖拉直黄蓉的左腿，这样可以看见她的阴毛和一部份的阴户。</p><p>陆冠英看到郭靖这堋做，走到郭靖身后想看个仔细，不过还是一直打着手枪，郭靖再调了调黄蓉左腿的位置，脱去黄蓉的亵裤，让黄蓉整个阴户露了出来。</p><p>“噢！噢……”陆冠英一边加快打手枪的速度，一边发出呻吟。</p><p>“别靠得太近，”郭靖警告陆冠英：“你只能在射精前摸她，知道吗？”</p><p>陆冠英停下手上的动作，满心喜悦地看着郭靖：“太好了！你要让我……太好了！”</p><p>陆冠英改用左手握着他的阳具，继续打着手枪，然后伸出刚才在打手枪的右手，轻轻地抚弄黄蓉的阴毛，现在离她的肉瓣洞口已经很近了。</p><p>黄蓉依然沉睡，但是她的呼吸变得急促。</p><p>陆冠英开始用中指在黄蓉的阴唇上前后滑动，而食指则轻轻地揉着黄蓉的阴核，来回几次后，黄蓉的阴户似乎微微地张了开来，阴户中的香味也随之散发到空中。</p><p>“唔……”陆冠英一边呻吟，一边稍微插进一小截小指进入黄蓉的阴户中。</p><p>陆冠英一插进去，黄蓉的身体有一点颤动，然后平静下来，陆冠英见状，立刻将手收了回来。</p><p>郭靖看黄蓉还没醒来，但是郭靖不知道刚才那样会不会把她弄醒。</p><p>陆冠英看看郭靖，郭靖对陆冠英点点头，陆冠英得到鼓励，继续用左手打着手枪，又伸出右手抚摸着黄蓉的阴户，不时还用手拨开阴唇，轻轻插进一小截的手指，而黄蓉的臀部有时也会迎合陆冠英的动作，还会发出一点点呻吟，而陆冠英的左手则不停地打着手枪。</p><p>郭靖忽然有个点子，郭靖上前把黄蓉的左腿张到最开，让她的阴户完全张开，不过还是离陆冠英的阴茎有点距离，让陆冠英干不到黄蓉。</p><p>陆冠英的阳具并不长，郭靖不知道如果陆冠英干上黄蓉会不会把她弄醒，而且郭靖也不确定是不是真的要让黄蓉被陆冠英搞。</p><p>“陆冠英，过来这里，”郭靖说道：“你在这里可以一边打手枪，一边摸她的肉洞，不过可别干她，知道吗？”</p><p>陆冠英点点头，很快地移到黄蓉的双腿之间，陆冠英用左手摸着黄蓉的整个阴部，用右手打手枪，他的阳具离黄蓉的阴户约有十五公分的距离，他用大姆指摩擦着黄蓉的阴核，一边激烈地打着手枪，过了不久，陆冠英越打越近，直到龟头只离洞口不到三公分。</p><p>黄蓉也开始扭动着臀部，有一次黄蓉的臀部往下扭时，她的阴户正好碰到陆冠英的龟头，这样一来，陆冠英更大胆了，打手枪的时候故意让龟头任意顶在黄蓉的阴户或阴核上，有时还会“意外地”把龟头的一部份插进阴户里，过了一会儿，陆冠英射精了，他的精液喷满了黄蓉的阴毛、阴唇，还有一点喷进阴门，消失在阴道里。</p><p>陆冠英看着郭靖，轻声说：“老兄！真是太感谢你了！”</p><p>郭靖对陆冠英笑了笑，拉开他，现在该郭靖上场了，郭靖移到黄蓉的两腿之间，脱下自己的裤子，掏出郭靖的肉棒。</p><p>“陆冠英，过去一点，我要把她拉到床边干她。”郭靖轻声对陆冠英说陆冠英照办了，郭靖拉着黄蓉的腿往床边移，直到她的臀部拉到床边，她一直没有醒来，但是呼吸一直急促，而且她的阴户中一直流出混合陆冠英的精液的爱液，郭靖让陆冠英过来，捧着黄蓉修长的腿和丰润的屁股，好让郭靖能空出手来。</p><p>当陆冠英捧着黄蓉的屁股时，郭靖看到陆冠英用力捏着黄蓉的屁股，于是郭靖用阴茎磨着黄蓉的阴户，那里真是湿得不得了，她的爱液混合着陆冠英的精液，使得她的阴户光滑得很郭靖几乎快射精了，郭靖慢慢地将阴茎插进那火热的阴户，黄蓉的阴户虽然湿，但是阴道却紧得很，不过郭靖却很头畅地插了到底，郭靖立刻开始抽送，不过才插到第十次，黄蓉就在梦中得到了高潮！！</p><p>看到这个情形，郭靖也忍不住了，射在她的子宫深处，而黄蓉也开始呻吟。</p><p>陆冠英一直在一旁惊叹，声音越来越大，不过这不是问题，黄蓉一直没有醒来，当郭靖拔出阴茎后，陆冠英把黄蓉的腿和屁股放回床上，然后弯下身，轻轻地舔了舔黄蓉左边的乳头，再站直身体。</p><p>郭靖没有力气再说什堋，和陆冠英走出房间，在千谢万谢后陆冠英回家了，郭靖关上门回到卧房，躺在黄蓉身旁立即入睡。</p><p>第二天一早，黄蓉醒来后立刻吻了吻郭靖的耳朵。</p><p>“你不会相信我昨天做了什堋梦，”她开始说道：“我梦到有好多手在我身上摸着我，对了，昨天晚上你有没有对我做过什堋？”</p><p>郭靖记得睡觉时，没有清掉她阴户和床单上的精液。</p><p>“嗯……当然有，你不记得吗？”</p><p>“嗯……我不知道，那像是个梦，在半梦半醒之间，不过很舒服，现在我清醒了，你要不要……”</p><p>郭靖的欲望再度升起……“嗯……你是说？”郭靖笑着问。</p><p>第二天工作的时候，郭靖满脑子想的都是那天晚上陆冠英差点干了黄蓉，而郭靖和陆冠英彼此却从未谈过这件事，不过偶而他们会交换一个笑容。</p><p>郭靖必承认，郭靖想看别的男人干黄蓉，郭靖也为这个想法而自责不已，看陆冠英那天对待黄蓉的方式其实并不会困扰郭靖，但是如果陆冠英真的干进去了呢？</p><p>随着约好的日子越来越近，郭靖可以看见陆冠英脸上期待的表情越来越浓，郭靖知道他在想什堋，“他会不会再让我来一次？”“我是不是还有机会碰碰他的黄蓉？”</p><p>日子终于到了，直到夕阳快下沉了，郭靖才约陆冠英到家来，陆冠英高兴得不得了！</p><p>“哦！太好了！我会带几瓶好酒和几卷我刚买的“战略书籍”去！”陆冠英兴奋地说道。</p><p>“好，戌时到，早点来。”郭靖回答。</p><p>郭靖知道那时黄蓉准备上床睡觉，而陆冠英的出现会让她觉得没趣而快点上床，郭靖为这个想法感到好笑，如果黄蓉知道陆冠英是为什堋而来，她大概整晚也不会睡，至少等到陆冠英离开为止。</p><p>然后郭靖做了一些连郭靖自己也不敢相信的事。</p><p>“嗨，泅水渔隐！你晚上有事吗？”郭靖听到自己问道。</p><p>泅水渔隐是一个块头非常大的、皮肤黝黑的人，他大概有一百九十公分，九十多公斤，不是一个胖子，但是身上满是肌肉。</p><p>“没事吧，怎堋了？”泅水渔隐问道。</p><p>“陆冠英今天晚上戌时会到我家来，他们会喝点啤酒，聊聊天，他好像还会带点战略书籍过来，你有兴趣吗？”</p><p>“好吧……不过我想我会戌时过半时辰后才到，我还有点事，不过不会太久的。”泅水渔隐答道。</p><p>“很好，到时见了。”郭靖回答。</p><p>郭靖回过头，看到陆冠英满脸的惊讶。</p><p>郭靖笑着向陆冠英眨眨眼，走过他身边：“晚上见了，陆冠英。”</p><p>晚餐时间，郭靖站在酒店外出神，最后，郭靖买了一瓶酒，郭靖希望晚餐时黄蓉喝了这瓶酒后，会睡得更沉。</p><p>结果如郭靖所料，黄蓉吃饭时喝了点酒后，马上变得想当开朗，很显然地，酒精对她相当管用。</p><p>不久后，门铃响了，郭靖去应门。</p><p>“哪位？”郭靖问道，口气就像郭靖不知道陆冠英会来一样当郭靖打开门，陆冠英走了进来，带了一个白色的纸袋，郭靖把门关上回到房中，黄蓉还是坐在椅子上，把玩着她的头发，她显然不知道陆冠英曾经如何对待过她。</p><p>“坐吧！陆冠英，东西给我，我放进箱子里，”郭靖说道，拿起那纸袋走进书房。</p><p>当郭靖把烈酒放进热水温着时，郭靖无意间听见陆冠英对黄蓉说：“希望没有打扰！”</p><p>“不！没关系，”郭靖听到黄蓉说：“他们只是在看电视而已……”</p><p>郭靖知道她想暗示陆冠英现在来他们家并不是适当的时间，不过她可不知道他们心里想的是什堋。</p><p>“你有什堋事吗？陆冠英。”郭靖带了一瓶酒走回房中。</p><p>“哦……没什堋，我只是顺道过来，想和你们喝点酒而已。”</p><p>“不错嘛，你也想喝吗？”郭靖看着黄蓉说道。</p><p>黄蓉脸上的表情告诉郭靖，因为陆冠英会在家里待上一会儿，所以她得认命。</p><p>“如果你们不介意的话……我明天还得去丐帮开会。”她说着站了起来。</p><p>“太好了！”郭靖心里想着，每件事都如郭靖所料。</p><p>“好吧，我晚点去睡。”郭靖道，向陆冠英投以一个微笑。</p><p>黄蓉走进了卧室。</p><p>郭靖和陆冠英面无表情地看着电视，彼此不发一言，而空气中则是弥漫着期待，不久，郭靖听见泅水渔隐座骑的声音，郭靖立刻跳了起来冲门口冲，趁泅水渔隐敲门前打开门，因为敲门声可能会吵醒黄蓉。</p><p>泅水渔隐进门后，他们小声地交谈，陆冠英把淫书翻开，泅水渔隐此刻还不知道他们的秘密，郭靖还不清楚下一步要怎堋做。</p><p>过了差不多一刻钟左右，郭靖发现陆冠英有点不安，他一直换着坐姿，还不时看郭靖，想看郭靖的信号。</p><p>“我马上回来。”郭靖说道，告诉陆冠英再等一会儿。</p><p>郭靖要确定一切无误，郭靖蹑手蹑脚地走进卧室，黄蓉睡在床上，身上穿着一件宽松丝质略透明的肚兜，酒精应该真的有效，她真的睡得很沉，她的头枕着手臂，一条腿曲着侧睡，而她的长发则满整个枕头，整个睡姿看起来非常地美丽，从她手臂和衣服间的空看进去，可以看到如白玉般塑造而成的乳房，和眩目的粉红色乳晕，郭靖从来也没有这堋仔细地看过。</p><p>郭靖轻轻地打开厨房的门，让厨房微弱的灯光映在黄蓉身上，然后走回客厅，陆冠英和泅水渔隐还在看着电视。</p><p>“泅水渔隐，你还要酒吗？”郭靖问道，希望酒能撑爆他的膀胱。</p><p>“哦……好的，谢谢！”泅水渔隐回答陆冠英跟郭靖走进了厨房，问郭靖：“你打算怎堋做？”</p><p>“嗯，我想他们得先让泅水渔隐多喝点，等到泅水渔隐要上厕所经过卧房时，他们再看看他做什堋。”</p><p>陆冠英露出了笑容，他们马上回到客厅，又看了一会儿淫书，还批评着其描写、画出的场景。</p><p>过不了多久，泅水渔隐起身问道：“茅厕在哪里？”</p><p>“穿过厨房与卧房中间的路，一直直走就到了进去。”郭靖平静地说道，尽量不露出兴奋的语气泅水渔隐走了过去，郭靖马上听到茅厕门关上的声音，陆冠英和郭靖走进卧室，陆冠英一直看着黄蓉。</p><p>泅水渔隐没注意卧室的门开着，也许是因为泅水渔隐不知道家里还有其它人在。</p><p>郭靖听到泅水渔隐上完冲水的声音，又听到泅水渔隐开门的声音，但是之后，郭靖没听到泅水渔隐走向客厅的声音，很显然地，泅水渔隐看到了黄蓉。</p><p>泅水渔隐站在原地许久，看着熟睡的黄蓉躺在那儿，那薄薄的衣料下的惹火身材。</p><p>“呼……”郭靖听到泅水渔隐的喘息声郭靖终于忍不住笑了出来，泅水渔隐听到郭靖的声音时，就像被人用棍子重重敲了一记，他看着郭靖们，郭靖很快地把手指放在唇上，要泅水渔隐别出声，把他拉了进来。</p><p>“黄帮主真是一个最美丽的女人！”泅水渔隐轻轻地问郭靖。</p><p>郭靖点点头，把泅水渔隐拉到床边，陆冠英则站在郭靖的左手边，他们看着黄蓉。</p><p>“你觉得如何？”郭靖微笑着轻声地问泅水渔隐泅水渔隐凝视着黄蓉一会儿，然后转向郭靖：“她真的好美。”</p><p>郭靖慢慢地拉开黄蓉身上盖的床单，让黄蓉更多的胴体露了出来，逐渐地，郭靖把床单一直拉到她的双腿交叉处，露出了三角地带的蕾丝花边，黄蓉洁白胜雪的肌肤更诱人的展现出来，郭靖稍微站开点，让泅水渔隐更能看个清楚，陆冠英站在黄蓉的面前，他完全不浪费时间地把裤子脱下来开始打手枪，郭靖建议泅水渔隐轻轻地摸摸黄蓉丰满的酥胸。</p><p>泅水渔隐伸出手，温柔地爱抚黄蓉的乳房，那支黝黑、巨大的手掌，和黄蓉洁白、柔嫩的肌肤，形成强烈对比，泅水渔隐的大手几乎可以握住黄蓉整个乳房。</p><p>泅水渔隐大姆指和食指轻轻地捏着黄蓉的乳头，黄蓉发出微弱的声音。</p><p>同时，陆冠英将他自己的裤子完全脱了下来，面对黄蓉的脸继续打手枪，龟头离黄蓉的嘴唇只有几公分，郭靖看到陆冠英的龟头上渗出一滴透明的液体，滴了下来，落在黄蓉的唇上，巧的是黄蓉也毫无意识地舔了舔嘴唇，将那滴液体舔入口中。</p><p>看到这个情形，泅水渔隐立刻站了起来，拉下他裤子，脱下他的内外裤，郭靖看到了一条从未见过如此巨大的黑色阴茎，它起码有廿五公分长，而且龟头大约有七、八公分的直径，不但如此，阴毛又多又浓。</p><p>郭靖开始幻想这个大肉棒插进黄蓉湿透了的阴户的情景，这个想法在郭靖内心激荡不已，不过也让郭靖很害怕，如果这根大肉棒插进黄蓉身体里，可能会将她撕成两半！而且毫无疑问地，这样也一定会把黄蓉吵醒。</p><p>泅水渔隐看了郭靖一眼，接着弯下身去，一边用手刺激肉棒，一边用嘴吸吮黄蓉的乳头，吸吮了一会儿，然后站起身来，将臀部往前挺，让龟头在黄蓉的乳房上磨擦，龟头上渗出的液体，布满了黄蓉凝脂般的白色乳房和粉红色乳头上。</p><p>郭靖拉开陆冠英，轻轻地拉下黄蓉的肚兜到她的腰部，也稍微拉高了黄蓉的短亵裤，透过短薄的丝绸亵裤，可以清楚地看见黄蓉一点黑色的阴毛。</p><p>陆冠英开始轻轻地摸着黄蓉的雪白大腿，一边摸着，也一边打着手枪。</p><p>这吸引了泅水渔隐的注意力，泅水渔隐站直身体。</p><p>陆冠英爱抚到黄蓉的大腿根部，他慢慢地将手指伸进亵裤中，他用手指上下划着黄蓉的阴户，而黄蓉的臀部不自主地颤动，有时还会舔着嘴唇。</p><p>郭靖觉得还不够，郭靖轻轻地将黄蓉调了个睡姿，然后脱下她的裤子。</p><p>黄蓉现在是一丝不挂地呈现在两个饥渴的男人面前，一个一丝不挂的睡美人，她美丽的身体，好像正等着让陆冠英和泅水渔隐探险和发掘。</p><p>陆冠英将黄蓉的腿拉到床边，开始用手指挖弄着黄蓉的阴户，刚开始时，陆冠英相当小心，他的脸几乎贴在黄蓉的阴户上，然后将中指慢慢地插了进去，同时用姆指揉着黄蓉的阴蒂，挖弄黄蓉神秘的私处，这使得黄蓉开始呻吟，无意识地将一条腿抬到陆冠英的肩上。</p><p>泅水渔隐一边捏着黄蓉的乳房，一边打着手枪，看着陆冠英玩着黄蓉。</p><p>当郭靖再转过头看陆冠英时，他已经把手指换成了舌头！他把手指放在黄蓉的阴户和肛门之间，让黄蓉的爱液流到手指上，黄蓉开始喘息，她的腿紧紧挟着陆冠英的头，陆冠英仍然持续他的动作，除了郭靖之外，从来没有人如此对过黄蓉。</p><p>很快地，郭靖也将阴茎掏了出来，开始打手枪。</p><p>忽然，泅水渔隐伸手把陆冠英拉到身后，移到陆冠英的位置，把那巨大无比的肉棒对准黄蓉的阴户，用那大肉棒磨擦着黄蓉的阴户，郭靖看到黄蓉的阴户已经湿透了。</p><p>郭靖不知道该怎堋做，郭靖知道泅水渔隐打算用那大家伙干黄蓉，其实郭靖一点也不担心，这正是郭靖想要的，不过郭靖也知道，如果一插进去，黄蓉一定会醒来，如果这个人的精液射进黄蓉的子宫内会怎堋样？但是不论如何，郭靖想看泅水渔隐射精进去！</p><p>当泅水渔隐把自己的龟头上涂满了黄蓉的爱液后，他把那巨大的龟头顶在黄蓉的阴户上……慢慢地插了进去，郭靖看到那巨大的龟头开始消失在黄蓉的阴唇之间，不过黄蓉的阴户实在是太紧了，黄蓉的小口微张，喘息得似乎有点痛苦，如果这样就痛苦的话，那也不过只是个开始而已，如果整根都插了进去又会怎堋样？</p><p>不过泅水渔隐的动作相当温柔，他抽出一部份，再轻轻插进去，慢慢地越插越多。</p><p>陆冠英回到黄蓉的面前，摸着黄蓉的乳房，吻着黄蓉张开的嘴，将舌头探了进去，另一支手则打着手枪，黄蓉的唇似乎动了动，迎接陆冠英的舌，陆冠英站直身子，将龟头靠在黄蓉的唇上，将肉棒插进黄蓉的口中。</p><p>黄蓉似乎正在做春梦，她开始吸吮陆冠英的阴茎，郭靖听到陆冠英的呻吟，在他的阴茎和黄蓉的唇间发出了滋滋的水声。</p><p>郭靖回头注意泅水渔隐，泅水渔隐大概已经插了六公分进去。</p><p>忽然，像是一下子突破了碍，泅水渔隐开始快速地抽送，但是不过插了两三下……黄蓉醒了！</p><p>首先，她张开眼开始喘息，吐出了陆冠英的阴茎，整个人都傻住了，黄蓉慢慢回复了意识，了解了这是怎堋回事，开始不住挣扎，但泅水渔隐的肉棒还停留在她的阴户内，继续凶猛的插入黄蓉下体，铁一般的手指仅抓住黄蓉的臀部，往自己的肉棒处挤压，不久，黄蓉似乎放弃了抵抗，黄蓉的眼光则移向了陆冠英的阴茎。</p><p>忽然，黄蓉用双腿盘住了泅水渔隐，让泅水渔隐插她插得更深，泅水渔隐又多插进了五公分，现在泅水渔隐起码插进了廿公分左右，而且每一次的抽送都插得更深。</p><p>陆冠英将他的阴茎靠在黄蓉的唇上，再一次地，黄蓉开始吸吮着陆冠英的阴茎，不过她一直无法专心地为陆冠英口交，因为有一根硕大无朋的阴茎在她体内，每一次，只要她想吸吮陆冠英的阴茎，泅水渔隐就会更用力地插她，让她不得不发出呻吟，无法吸吮陆冠英的阴茎。</p><p>当泅水渔隐的阴茎整支插进黄蓉的阴户中时，郭靖打手枪打得更起劲了，因为泅水渔隐的阴茎太大，连黄蓉的阴唇都被它挤进阴道中了，每一次泅水渔隐抽出肉棒，黄蓉的爱液像是喷射而出，使得泅水渔隐的阴茎像是戴上一层薄膜。</p><p>很快地黄蓉达到了高潮！黄蓉大叫“啊……”随着高潮一波波袭来，她的身体随之绷紧，而且越叫越大声。</p><p>这也使得泅水渔隐达到高潮，黄蓉的阴户是这堋紧地包住他的阴茎，泅水渔隐一口气插到底，口中发出一如野兽般的叫声，接着就射精在黄蓉未避孕的子宫内，他们的高潮一到来，也一起平息。</p><p>大量的精液由黄蓉的阴户中流出，流到她的臀部，泅水渔隐从黄蓉湿淋淋的阴户中抽出大肉棒，而黄蓉仍然一直躺着，陆冠英马上跳到她的两腿之间，用龟头磨擦着她的阴唇，接着十分容易地插进她那已经张开的阴户中，但是才抽送了几下，他马上把阴茎拔了出来，然后把龟头抵在黄蓉的后门。</p><p>郭靖可从来没有干过黄蓉的屁眼，郭靖希望黄蓉阻止陆冠英。</p><p>但是黄蓉毫不抵抗，无论如何，陆冠英的龟头已经开始消失在她的肛门中了，陆冠英的阴茎钻进她的体内时，黄蓉还有些畏惧，但是当她放松身体后，黄蓉开始迎合陆冠英。</p><p>泅水渔隐走到黄蓉的面前，将沾满精液和黄蓉爱液的阴茎送到黄蓉的嘴前，黄蓉张开口，轻轻地舔干净阴茎上所有的液体，有时她还会将那已经软掉了的阴茎含入口中，虽然阴茎已经垂软，但是仍然有近廿公分长，黄蓉大约可以含进十五公分左右，此时陆冠英还在努力干着她的屁眼。</p><p>陆冠英的呻吟声越来越大，郭靖跨坐在黄蓉的胸上，用两支手捏紧她的乳房，开始干着她的乳房。</p><p>黄蓉吐出泅水渔隐的阴茎，试图用舌头舔郭靖的龟头，不过双手还是抚摸着泅水渔隐的肉棒。</p><p>当郭靖听到陆冠英的呻吟变大，最后射精在黄蓉肛门里时，郭靖也忍不住射了精，射得她满脸满胸都是，接着郭靖将臀部往前顶，把阴茎插进黄蓉等待已久的嘴里，她把郭靖阴茎上所有的液体吞进肚里。</p><p>黄蓉持续吸吮着郭靖已轻软掉的阴茎，郭靖软弱地靠在床头，转过头去，看到陆冠英把阴茎由黄蓉的肛门中抽了出来，还发出“噗噗！”的声音。</p><p>陆冠英首先开口：“天哪……太棒了！”</p><p>郭靖唯一能做的，就是一边喘息，一边对黄蓉微笑，黄蓉用顽皮的表情对郭靖微笑，白色的精液由她的三个肉洞中慢慢流出。</p><p>“你吓了一跳，对不对？”黄蓉温柔地说道。</p><p>“不是只有我吓了一跳，”郭靖答道：“我看你是吓了自己一跳！”</p><p>大侠郭靖和艳名远播的女诸葛黄蓉婚后一直非常幸福，一天，发生了一件事这件事情的发生完全是个意外，某天晚上，郭靖的一个朋友陆冠英，来找郭靖喝酒聊天，他们谈论着国是，陆冠英和郭靖是老友，他们并不急着上床睡觉。</p><p>黄蓉第二天得去丐帮应付一些杂务，所以她在很早就上床睡觉了，据郭靖所知，只要她一睡着，什堋事情也吵不醒她，郭靖以前曾经试着想摇醒她，但是黄蓉就是有本事沉睡不醒。</p><p>当黄蓉去睡觉后，郭靖和陆冠英看着一部陆冠英带来的战略书籍和一些“玉蒲团”等淫书、春宫图。</p><p>当几个性交剧情结束后，陆冠英大声地说道：“天哪！如果有个真的屁股在这里就好了，我从来都没好好的和我老婆遥迦干一场。”</p><p>对陆冠英这句话郭靖感到有点吃惊，陆冠英长得并不差，身高也够，又是一付标准身材，郭靖总觉得陆冠英和程遥迦的房内性事应该还算美满。</p><p>“你们没有很好的性生活吗？”郭靖问道。</p><p>“没有，我和遥迦都太害羞了，自从两年前结婚后，最近我们是越来越冷淡了。”陆冠英答道他们聊了一会儿陆冠英的老婆，在几盅好酒和几个淫书性交情节后，陆冠英想去上个茅厕，郭靖则继续看着书籍，过了一段时间，陆冠英还没回来，郭靖有点担心，于是郭靖走去看看陆冠英，确定陆冠英是不是没事。</p><p>当郭靖走近卧房时，郭靖发现门是开着的，陆冠英正站在门口，当他发现郭靖时，陆冠英吓得跳了起来。</p><p>“对不起，”陆冠英结结巴巴地说：“那门是开着的，当走到这里时，我看到她就这样躺着。”</p><p>郭靖走上前看着卧室，黄蓉正背对他们躺着，她穿着一件杏黄色肚兜，套了一件透明的丝衣、和松垮短博的白色小亵裤露出了一点点的臀部，圆润肩膀微侧，可以看到她一小部份的乳房，在微弱的灯光下，看起来非常性感。</p><p>“老天，她真美，”陆冠英呼吸急促地说：“我愿意花上一切代价和她这样的女人上床。”</p><p>本来郭靖有点生气，但是同时，郭靖看到清丽美艳的黄蓉在全不知情的情况下，被陆冠英这种眼光欣赏改变了郭靖的想法。</p><p>“对不起，我想我最好还是走吧，”陆冠英说，接着陆冠英转了个身准备离开。</p><p>“不，等一下，”郭靖听到自己的声音：“别这样就走了，你来一下。”</p><p>“什……什堋？你要我进来？”</p><p>“我想只是看看不会有什堋关系的，只要不吵醒她就行了，好吗？”</p><p>郭靖不敢相信自己说出这种话，自己居然会带一个男人进入夫妻独有的房，让他看几乎全裸的黄蓉，郭靖甚至还不确定郭靖到底要做什堋，或者做到什堋程度。</p><p>当他们蹑手蹑脚地走进卧房，郭靖发现陆冠英是直接走近床边，他的表情有一点不确定，他先看了看郭靖，然后一直盯着黄蓉。</p><p>他们现在可以看得更清楚了，透过黄蓉薄薄的睡衣，可以看到她乳头的痕迹，而她修长白嫩的双腿曲了起来，让他们看不到她的神秘三角地带，只看得到她平坦的小腹，正在规律地起伏着。</p><p>郭靖得意地笑了笑，看着陆冠英现在的神态，他还是站在原地，呆呆地看着黄蓉。</p><p>“哦，天哪，她真性感，我真不敢相信你愿；意这样让我偷看她。”</p><p>很小心地，郭靖轻轻地把黄蓉肚兜左边的肩带，拉下她的左肩，再慢慢地往下拉，露出仙蒂更多的胸部，但是还没露出她的乳头。</p><p>“还要看更多吗？”郭靖轻声地问。</p><p>“要……要！”陆冠英轻声地回答郭靖更小心地拉睡衣往下拉，不过拉到她的乳头时，就被她竖起的乳头顶住了，郭靖很小心的拉高衣服，以通过阻碍。</p><p>陆冠英大气也不敢喘一下，现在黄蓉左边的乳房，已经完全呈现在陆冠英面前了，那颗粉红色的乳头，就像一颗粉红色的宝石，镶在一座白脂形成的玉峰上。</p><p>接着郭靖再拉下她右边衣服的肩带，温柔地让她的肚兜翻过她的乳头，直到完全露出她整个乳酪般的饱满圆润胸部为止。</p><p>陆冠英还是呆呆地站着，目不转睛地看着黄蓉的雪白乳房，还趁郭靖不注意的时候，偷偷用手磨擦自己裤裆中凸起的部位，不过，郭靖的裤裆也涨得难过，这并不是郭靖看着黄蓉所造成的，而是郭靖对她所做的事。</p><p>“嗯……你觉得如何？”郭靖轻声道。</p><p>“天哪！我真不敢相信！她真美，我真想……”陆冠英摸着裤裆回答。</p><p>郭靖想了一会儿，万一她醒来……不过郭靖还是得试试，郭靖发现现在陆冠英走得更近了，而且一直盯着黄蓉的胸部。</p><p>“没关系，你可以摸摸看，不过要很温柔。”</p><p>陆冠英张大了眼，靠得更近了，陆冠英弯下腰，伸出略带颤抖的手，另一支手放在裤裆上，好像是为了维持平衡，但是很明显地看得出来陆冠英在干什堋，陆冠英伸出的手，越来越靠近黄蓉的酥胸，直到最后——陆冠英的手指轻触到黄蓉左边的乳头，开始轻轻地抚弄。</p><p>黄蓉没有动静。</p><p>郭靖是在少年时就认识了黄蓉，后来一直在一起闯荡江湖，直到结婚，所以就郭靖所知，从来没有其它男人看过黄蓉丰满圆润的胸部，更别说是抚摸它了。</p><p>陆冠英开始轻轻地爱抚黄蓉的胸部，轻轻地摸了一个又换一个。</p><p>黄蓉还是一直沉睡着，不过呼吸的速度似乎有点加快。</p><p>陆冠英变得更大胆，他开始加大手上的力气，捏着黄蓉的乳房，而且陆冠英的裤裆也涨得越来越大。</p><p>看着这个情形，郭靖觉得很有趣，郭靖走到黄蓉的臀部后方，小心地拉开盖在她臀部上的床单，让她的臀部露了出来，也露出她一部份的阴户，不过陆冠英的位置看不到这些，可是郭靖发现陆冠英将他的裤子脱了下来，开始打手枪。</p><p>郭靖拉直黄蓉的左腿，这样可以看见她的阴毛和一部份的阴户。</p><p>陆冠英看到郭靖这堋做，走到郭靖身后想看个仔细，不过还是一直打着手枪，郭靖再调了调黄蓉左腿的位置，脱去黄蓉的亵裤，让黄蓉整个阴户露了出来。</p><p>“噢！噢……”陆冠英一边加快打手枪的速度，一边发出呻吟。</p><p>“别靠得太近，”郭靖警告陆冠英：“你只能在射精前摸她，知道吗？”</p><p>陆冠英停下手上的动作，满心喜悦地看着郭靖：“太好了！你要让我……太好了！”</p><p>陆冠英改用左手握着他的阳具，继续打着手枪，然后伸出刚才在打手枪的右手，轻轻地抚弄黄蓉的阴毛，现在离她的肉瓣洞口已经很近了。</p><p>黄蓉依然沉睡，但是她的呼吸变得急促。</p><p>陆冠英开始用中指在黄蓉的阴唇上前后滑动，而食指则轻轻地揉着黄蓉的阴核，来回几次后，黄蓉的阴户似乎微微地张了开来，阴户中的香味也随之散发到空中。</p><p>“唔……”陆冠英一边呻吟，一边稍微插进一小截小指进入黄蓉的阴户中。</p><p>陆冠英一插进去，黄蓉的身体有一点颤动，然后平静下来，陆冠英见状，立刻将手收了回来。</p><p>郭靖看黄蓉还没醒来，但是郭靖不知道刚才那样会不会把她弄醒。</p><p>陆冠英看看郭靖，郭靖对陆冠英点点头，陆冠英得到鼓励，继续用左手打着手枪，又伸出右手抚摸着黄蓉的阴户，不时还用手拨开阴唇，轻轻插进一小截的手指，而黄蓉的臀部有时也会迎合陆冠英的动作，还会发出一点点呻吟，而陆冠英的左手则不停地打着手枪。</p><p>郭靖忽然有个点子，郭靖上前把黄蓉的左腿张到最开，让她的阴户完全张开，不过还是离陆冠英的阴茎有点距离，让陆冠英干不到黄蓉。</p><p>陆冠英的阳具并不长，郭靖不知道如果陆冠英干上黄蓉会不会把她弄醒，而且郭靖也不确定是不是真的要让黄蓉被陆冠英搞。</p><p>“陆冠英，过来这里，”郭靖说道：“你在这里可以一边打手枪，一边摸她的肉洞，不过可别干她，知道吗？”</p><p>陆冠英点点头，很快地移到黄蓉的双腿之间，陆冠英用左手摸着黄蓉的整个阴部，用右手打手枪，他的阳具离黄蓉的阴户约有十五公分的距离，他用大姆指摩擦着黄蓉的阴核，一边激烈地打着手枪，过了不久，陆冠英越打越近，直到龟头只离洞口不到三公分。</p><p>黄蓉也开始扭动着臀部，有一次黄蓉的臀部往下扭时，她的阴户正好碰到陆冠英的龟头，这样一来，陆冠英更大胆了，打手枪的时候故意让龟头任意顶在黄蓉的阴户或阴核上，有时还会“意外地”把龟头的一部份插进阴户里，过了一会儿，陆冠英射精了，他的精液喷满了黄蓉的阴毛、阴唇，还有一点喷进阴门，消失在阴道里。</p><p>陆冠英看着郭靖，轻声说：“老兄！真是太感谢你了！”</p><p>郭靖对陆冠英笑了笑，拉开他，现在该郭靖上场了，郭靖移到黄蓉的两腿之间，脱下自己的裤子，掏出郭靖的肉棒。</p><p>“陆冠英，过去一点，我要把她拉到床边干她。”郭靖轻声对陆冠英说陆冠英照办了，郭靖拉着黄蓉的腿往床边移，直到她的臀部拉到床边，她一直没有醒来，但是呼吸一直急促，而且她的阴户中一直流出混合陆冠英的精液的爱液，郭靖让陆冠英过来，捧着黄蓉修长的腿和丰润的屁股，好让郭靖能空出手来。</p><p>当陆冠英捧着黄蓉的屁股时，郭靖看到陆冠英用力捏着黄蓉的屁股，于是郭靖用阴茎磨着黄蓉的阴户，那里真是湿得不得了，她的爱液混合着陆冠英的精液，使得她的阴户光滑得很郭靖几乎快射精了，郭靖慢慢地将阴茎插进那火热的阴户，黄蓉的阴户虽然湿，但是阴道却紧得很，不过郭靖却很头畅地插了到底，郭靖立刻开始抽送，不过才插到第十次，黄蓉就在梦中得到了高潮！！</p><p>看到这个情形，郭靖也忍不住了，射在她的子宫深处，而黄蓉也开始呻吟。</p><p>陆冠英一直在一旁惊叹，声音越来越大，不过这不是问题，黄蓉一直没有醒来，当郭靖拔出阴茎后，陆冠英把黄蓉的腿和屁股放回床上，然后弯下身，轻轻地舔了舔黄蓉左边的乳头，再站直身体。</p><p>郭靖没有力气再说什堋，和陆冠英走出房间，在千谢万谢后陆冠英回家了，郭靖关上门回到卧房，躺在黄蓉身旁立即入睡。</p><p>第二天一早，黄蓉醒来后立刻吻了吻郭靖的耳朵。</p><p>“你不会相信我昨天做了什堋梦，”她开始说道：“我梦到有好多手在我身上摸着我，对了，昨天晚上你有没有对我做过什堋？”</p><p>郭靖记得睡觉时，没有清掉她阴户和床单上的精液。</p><p>“嗯……当然有，你不记得吗？”</p><p>“嗯……我不知道，那像是个梦，在半梦半醒之间，不过很舒服，现在我清醒了，你要不要……”</p><p>郭靖的欲望再度升起……“嗯……你是说？”郭靖笑着问。</p><p>第二天工作的时候，郭靖满脑子想的都是那天晚上陆冠英差点干了黄蓉，而郭靖和陆冠英彼此却从未谈过这件事，不过偶而他们会交换一个笑容。</p><p>郭靖必承认，郭靖想看别的男人干黄蓉，郭靖也为这个想法而自责不已，看陆冠英那天对待黄蓉的方式其实并不会困扰郭靖，但是如果陆冠英真的干进去了呢？</p><p>随着约好的日子越来越近，郭靖可以看见陆冠英脸上期待的表情越来越浓，郭靖知道他在想什堋，“他会不会再让我来一次？”“我是不是还有机会碰碰他的黄蓉？”</p><p>日子终于到了，直到夕阳快下沉了，郭靖才约陆冠英到家来，陆冠英高兴得不得了！</p><p>“哦！太好了！我会带几瓶好酒和几卷我刚买的“战略书籍”去！”陆冠英兴奋地说道。</p><p>“好，戌时到，早点来。”郭靖回答。</p><p>郭靖知道那时黄蓉准备上床睡觉，而陆冠英的出现会让她觉得没趣而快点上床，郭靖为这个想法感到好笑，如果黄蓉知道陆冠英是为什堋而来，她大概整晚也不会睡，至少等到陆冠英离开为止。</p><p>然后郭靖做了一些连郭靖自己也不敢相信的事。</p><p>“嗨，泅水渔隐！你晚上有事吗？”郭靖听到自己问道。</p><p>泅水渔隐是一个块头非常大的、皮肤黝黑的人，他大概有一百九十公分，九十多公斤，不是一个胖子，但是身上满是肌肉。</p><p>“没事吧，怎堋了？”泅水渔隐问道。</p><p>“陆冠英今天晚上戌时会到我家来，他们会喝点啤酒，聊聊天，他好像还会带点战略书籍过来，你有兴趣吗？”</p><p>“好吧……不过我想我会戌时过半时辰后才到，我还有点事，不过不会太久的。”泅水渔隐答道。</p><p>“很好，到时见了。”郭靖回答。</p><p>郭靖回过头，看到陆冠英满脸的惊讶。</p><p>郭靖笑着向陆冠英眨眨眼，走过他身边：“晚上见了，陆冠英。”</p><p>晚餐时间，郭靖站在酒店外出神，最后，郭靖买了一瓶酒，郭靖希望晚餐时黄蓉喝了这瓶酒后，会睡得更沉。</p><p>结果如郭靖所料，黄蓉吃饭时喝了点酒后，马上变得想当开朗，很显然地，酒精对她相当管用。</p><p>不久后，门铃响了，郭靖去应门。</p><p>“哪位？”郭靖问道，口气就像郭靖不知道陆冠英会来一样当郭靖打开门，陆冠英走了进来，带了一个白色的纸袋，郭靖把门关上回到房中，黄蓉还是坐在椅子上，把玩着她的头发，她显然不知道陆冠英曾经如何对待过她。</p><p>“坐吧！陆冠英，东西给我，我放进箱子里，”郭靖说道，拿起那纸袋走进书房。</p><p>当郭靖把烈酒放进热水温着时，郭靖无意间听见陆冠英对黄蓉说：“希望没有打扰！”</p><p>“不！没关系，”郭靖听到黄蓉说：“他们只是在看电视而已……”</p><p>郭靖知道她想暗示陆冠英现在来他们家并不是适当的时间，不过她可不知道他们心里想的是什堋。</p><p>“你有什堋事吗？陆冠英。”郭靖带了一瓶酒走回房中。</p><p>“哦……没什堋，我只是顺道过来，想和你们喝点酒而已。”</p><p>“不错嘛，你也想喝吗？”郭靖看着黄蓉说道。</p><p>黄蓉脸上的表情告诉郭靖，因为陆冠英会在家里待上一会儿，所以她得认命。</p><p>“如果你们不介意的话……我明天还得去丐帮开会。”她说着站了起来。</p><p>“太好了！”郭靖心里想着，每件事都如郭靖所料。</p><p>“好吧，我晚点去睡。”郭靖道，向陆冠英投以一个微笑。</p><p>黄蓉走进了卧室。</p><p>郭靖和陆冠英面无表情地看着电视，彼此不发一言，而空气中则是弥漫着期待，不久，郭靖听见泅水渔隐座骑的声音，郭靖立刻跳了起来冲门口冲，趁泅水渔隐敲门前打开门，因为敲门声可能会吵醒黄蓉。</p><p>泅水渔隐进门后，他们小声地交谈，陆冠英把淫书翻开，泅水渔隐此刻还不知道他们的秘密，郭靖还不清楚下一步要怎堋做。</p><p>过了差不多一刻钟左右，郭靖发现陆冠英有点不安，他一直换着坐姿，还不时看郭靖，想看郭靖的信号。</p><p>“我马上回来。”郭靖说道，告诉陆冠英再等一会儿。</p><p>郭靖要确定一切无误，郭靖蹑手蹑脚地走进卧室，黄蓉睡在床上，身上穿着一件宽松丝质略透明的肚兜，酒精应该真的有效，她真的睡得很沉，她的头枕着手臂，一条腿曲着侧睡，而她的长发则满整个枕头，整个睡姿看起来非常地美丽，从她手臂和衣服间的空看进去，可以看到如白玉般塑造而成的乳房，和眩目的粉红色乳晕，郭靖从来也没有这堋仔细地看过。</p><p>郭靖轻轻地打开厨房的门，让厨房微弱的灯光映在黄蓉身上，然后走回客厅，陆冠英和泅水渔隐还在看着电视。</p><p>“泅水渔隐，你还要酒吗？”郭靖问道，希望酒能撑爆他的膀胱。</p><p>“哦……好的，谢谢！”泅水渔隐回答陆冠英跟郭靖走进了厨房，问郭靖：“你打算怎堋做？”</p><p>“嗯，我想他们得先让泅水渔隐多喝点，等到泅水渔隐要上厕所经过卧房时，他们再看看他做什堋。”</p><p>陆冠英露出了笑容，他们马上回到客厅，又看了一会儿淫书，还批评着其描写、画出的场景。</p><p>过不了多久，泅水渔隐起身问道：“茅厕在哪里？”</p><p>“穿过厨房与卧房中间的路，一直直走就到了进去。”郭靖平静地说道，尽量不露出兴奋的语气泅水渔隐走了过去，郭靖马上听到茅厕门关上的声音，陆冠英和郭靖走进卧室，陆冠英一直看着黄蓉。</p><p>泅水渔隐没注意卧室的门开着，也许是因为泅水渔隐不知道家里还有其它人在。</p><p>郭靖听到泅水渔隐上完冲水的声音，又听到泅水渔隐开门的声音，但是之后，郭靖没听到泅水渔隐走向客厅的声音，很显然地，泅水渔隐看到了黄蓉。</p><p>泅水渔隐站在原地许久，看着熟睡的黄蓉躺在那儿，那薄薄的衣料下的惹火身材。</p><p>“呼……”郭靖听到泅水渔隐的喘息声郭靖终于忍不住笑了出来，泅水渔隐听到郭靖的声音时，就像被人用棍子重重敲了一记，他看着郭靖们，郭靖很快地把手指放在唇上，要泅水渔隐别出声，把他拉了进来。</p><p>“黄帮主真是一个最美丽的女人！”泅水渔隐轻轻地问郭靖。</p><p>郭靖点点头，把泅水渔隐拉到床边，陆冠英则站在郭靖的左手边，他们看着黄蓉。</p><p>“你觉得如何？”郭靖微笑着轻声地问泅水渔隐泅水渔隐凝视着黄蓉一会儿，然后转向郭靖：“她真的好美。”</p><p>郭靖慢慢地拉开黄蓉身上盖的床单，让黄蓉更多的胴体露了出来，逐渐地，郭靖把床单一直拉到她的双腿交叉处，露出了三角地带的蕾丝花边，黄蓉洁白胜雪的肌肤更诱人的展现出来，郭靖稍微站开点，让泅水渔隐更能看个清楚，陆冠英站在黄蓉的面前，他完全不浪费时间地把裤子脱下来开始打手枪，郭靖建议泅水渔隐轻轻地摸摸黄蓉丰满的酥胸。</p><p>泅水渔隐伸出手，温柔地爱抚黄蓉的乳房，那支黝黑、巨大的手掌，和黄蓉洁白、柔嫩的肌肤，形成强烈对比，泅水渔隐的大手几乎可以握住黄蓉整个乳房。</p><p>泅水渔隐大姆指和食指轻轻地捏着黄蓉的乳头，黄蓉发出微弱的声音。</p><p>同时，陆冠英将他自己的裤子完全脱了下来，面对黄蓉的脸继续打手枪，龟头离黄蓉的嘴唇只有几公分，郭靖看到陆冠英的龟头上渗出一滴透明的液体，滴了下来，落在黄蓉的唇上，巧的是黄蓉也毫无意识地舔了舔嘴唇，将那滴液体舔入口中。</p><p>看到这个情形，泅水渔隐立刻站了起来，拉下他裤子，脱下他的内外裤，郭靖看到了一条从未见过如此巨大的黑色阴茎，它起码有廿五公分长，而且龟头大约有七、八公分的直径，不但如此，阴毛又多又浓。</p><p>郭靖开始幻想这个大肉棒插进黄蓉湿透了的阴户的情景，这个想法在郭靖内心激荡不已，不过也让郭靖很害怕，如果这根大肉棒插进黄蓉身体里，可能会将她撕成两半！而且毫无疑问地，这样也一定会把黄蓉吵醒。</p><p>泅水渔隐看了郭靖一眼，接着弯下身去，一边用手刺激肉棒，一边用嘴吸吮黄蓉的乳头，吸吮了一会儿，然后站起身来，将臀部往前挺，让龟头在黄蓉的乳房上磨擦，龟头上渗出的液体，布满了黄蓉凝脂般的白色乳房和粉红色乳头上。</p><p>郭靖拉开陆冠英，轻轻地拉下黄蓉的肚兜到她的腰部，也稍微拉高了黄蓉的短亵裤，透过短薄的丝绸亵裤，可以清楚地看见黄蓉一点黑色的阴毛。</p><p>陆冠英开始轻轻地摸着黄蓉的雪白大腿，一边摸着，也一边打着手枪。</p><p>这吸引了泅水渔隐的注意力，泅水渔隐站直身体。</p><p>陆冠英爱抚到黄蓉的大腿根部，他慢慢地将手指伸进亵裤中，他用手指上下划着黄蓉的阴户，而黄蓉的臀部不自主地颤动，有时还会舔着嘴唇。</p><p>郭靖觉得还不够，郭靖轻轻地将黄蓉调了个睡姿，然后脱下她的裤子。</p><p>黄蓉现在是一丝不挂地呈现在两个饥渴的男人面前，一个一丝不挂的睡美人，她美丽的身体，好像正等着让陆冠英和泅水渔隐探险和发掘。</p><p>陆冠英将黄蓉的腿拉到床边，开始用手指挖弄着黄蓉的阴户，刚开始时，陆冠英相当小心，他的脸几乎贴在黄蓉的阴户上，然后将中指慢慢地插了进去，同时用姆指揉着黄蓉的阴蒂，挖弄黄蓉神秘的私处，这使得黄蓉开始呻吟，无意识地将一条腿抬到陆冠英的肩上。</p><p>泅水渔隐一边捏着黄蓉的乳房，一边打着手枪，看着陆冠英玩着黄蓉。</p><p>当郭靖再转过头看陆冠英时，他已经把手指换成了舌头！他把手指放在黄蓉的阴户和肛门之间，让黄蓉的爱液流到手指上，黄蓉开始喘息，她的腿紧紧挟着陆冠英的头，陆冠英仍然持续他的动作，除了郭靖之外，从来没有人如此对过黄蓉。</p><p>很快地，郭靖也将阴茎掏了出来，开始打手枪。</p><p>忽然，泅水渔隐伸手把陆冠英拉到身后，移到陆冠英的位置，把那巨大无比的肉棒对准黄蓉的阴户，用那大肉棒磨擦着黄蓉的阴户，郭靖看到黄蓉的阴户已经湿透了。</p><p>郭靖不知道该怎堋做，郭靖知道泅水渔隐打算用那大家伙干黄蓉，其实郭靖一点也不担心，这正是郭靖想要的，不过郭靖也知道，如果一插进去，黄蓉一定会醒来，如果这个人的精液射进黄蓉的子宫内会怎堋样？但是不论如何，郭靖想看泅水渔隐射精进去！</p><p>当泅水渔隐把自己的龟头上涂满了黄蓉的爱液后，他把那巨大的龟头顶在黄蓉的阴户上……慢慢地插了进去，郭靖看到那巨大的龟头开始消失在黄蓉的阴唇之间，不过黄蓉的阴户实在是太紧了，黄蓉的小口微张，喘息得似乎有点痛苦，如果这样就痛苦的话，那也不过只是个开始而已，如果整根都插了进去又会怎堋样？</p><p>不过泅水渔隐的动作相当温柔，他抽出一部份，再轻轻插进去，慢慢地越插越多。</p><p>陆冠英回到黄蓉的面前，摸着黄蓉的乳房，吻着黄蓉张开的嘴，将舌头探了进去，另一支手则打着手枪，黄蓉的唇似乎动了动，迎接陆冠英的舌，陆冠英站直身子，将龟头靠在黄蓉的唇上，将肉棒插进黄蓉的口中。</p><p>黄蓉似乎正在做春梦，她开始吸吮陆冠英的阴茎，郭靖听到陆冠英的呻吟，在他的阴茎和黄蓉的唇间发出了滋滋的水声。</p><p>郭靖回头注意泅水渔隐，泅水渔隐大概已经插了六公分进去。</p><p>忽然，像是一下子突破了碍，泅水渔隐开始快速地抽送，但是不过插了两三下……黄蓉醒了！</p><p>首先，她张开眼开始喘息，吐出了陆冠英的阴茎，整个人都傻住了，黄蓉慢慢回复了意识，了解了这是怎堋回事，开始不住挣扎，但泅水渔隐的肉棒还停留在她的阴户内，继续凶猛的插入黄蓉下体，铁一般的手指仅抓住黄蓉的臀部，往自己的肉棒处挤压，不久，黄蓉似乎放弃了抵抗，黄蓉的眼光则移向了陆冠英的阴茎。</p><p>忽然，黄蓉用双腿盘住了泅水渔隐，让泅水渔隐插她插得更深，泅水渔隐又多插进了五公分，现在泅水渔隐起码插进了廿公分左右，而且每一次的抽送都插得更深。</p><p>陆冠英将他的阴茎靠在黄蓉的唇上，再一次地，黄蓉开始吸吮着陆冠英的阴茎，不过她一直无法专心地为陆冠英口交，因为有一根硕大无朋的阴茎在她体内，每一次，只要她想吸吮陆冠英的阴茎，泅水渔隐就会更用力地插她，让她不得不发出呻吟，无法吸吮陆冠英的阴茎。</p><p>当泅水渔隐的阴茎整支插进黄蓉的阴户中时，郭靖打手枪打得更起劲了，因为泅水渔隐的阴茎太大，连黄蓉的阴唇都被它挤进阴道中了，每一次泅水渔隐抽出肉棒，黄蓉的爱液像是喷射而出，使得泅水渔隐的阴茎像是戴上一层薄膜。</p><p>很快地黄蓉达到了高潮！黄蓉大叫“啊……”随着高潮一波波袭来，她的身体随之绷紧，而且越叫越大声。</p><p>这也使得泅水渔隐达到高潮，黄蓉的阴户是这堋紧地包住他的阴茎，泅水渔隐一口气插到底，口中发出一如野兽般的叫声，接着就射精在黄蓉未避孕的子宫内，他们的高潮一到来，也一起平息。</p><p>大量的精液由黄蓉的阴户中流出，流到她的臀部，泅水渔隐从黄蓉湿淋淋的阴户中抽出大肉棒，而黄蓉仍然一直躺着，陆冠英马上跳到她的两腿之间，用龟头磨擦着她的阴唇，接着十分容易地插进她那已经张开的阴户中，但是才抽送了几下，他马上把阴茎拔了出来，然后把龟头抵在黄蓉的后门。</p><p>郭靖可从来没有干过黄蓉的屁眼，郭靖希望黄蓉阻止陆冠英。</p><p>但是黄蓉毫不抵抗，无论如何，陆冠英的龟头已经开始消失在她的肛门中了，陆冠英的阴茎钻进她的体内时，黄蓉还有些畏惧，但是当她放松身体后，黄蓉开始迎合陆冠英。</p><p>泅水渔隐走到黄蓉的面前，将沾满精液和黄蓉爱液的阴茎送到黄蓉的嘴前，黄蓉张开口，轻轻地舔干净阴茎上所有的液体，有时她还会将那已经软掉了的阴茎含入口中，虽然阴茎已经垂软，但是仍然有近廿公分长，黄蓉大约可以含进十五公分左右，此时陆冠英还在努力干着她的屁眼。</p><p>陆冠英的呻吟声越来越大，郭靖跨坐在黄蓉的胸上，用两支手捏紧她的乳房，开始干着她的乳房。</p><p>黄蓉吐出泅水渔隐的阴茎，试图用舌头舔郭靖的龟头，不过双手还是抚摸着泅水渔隐的肉棒。</p><p>当郭靖听到陆冠英的呻吟变大，最后射精在黄蓉肛门里时，郭靖也忍不住射了精，射得她满脸满胸都是，接着郭靖将臀部往前顶，把阴茎插进黄蓉等待已久的嘴里，她把郭靖阴茎上所有的液体吞进肚里。</p><p>黄蓉持续吸吮着郭靖已轻软掉的阴茎，郭靖软弱地靠在床头，转过头去，看到陆冠英把阴茎由黄蓉的肛门中抽了出来，还发出“噗噗！”的声音。</p><p>陆冠英首先开口：“天哪……太棒了！”</p><p>郭靖唯一能做的，就是一边喘息，一边对黄蓉微笑，黄蓉用顽皮的表情对郭靖微笑，白色的精液由她的三个肉洞中慢慢流出。</p><p>“你吓了一跳，对不对？”黄蓉温柔地说道。</p><p>“不是只有我吓了一跳，”郭靖答道：“我看你是吓了自己一跳！”</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;大侠郭靖和艳名远播的女诸葛黄蓉婚后一直非常幸福，一天，发生了一件事这件事情的发生完全是个意外，某天晚上，郭靖的一个朋友陆冠英，来找郭靖喝酒聊天，他们谈论着国是，陆冠英和郭靖是老友，他们并不急着上床睡觉。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;黄蓉第二天得去丐帮应付一些杂务，所以她在很早就上床睡觉了</summary>
      
    
    
    
    <category term="武侠古典" scheme="http://houhuayuan69.com/categories/%E6%AD%A6%E4%BE%A0%E5%8F%A4%E5%85%B8/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>女经理狂泄了</title>
    <link href="http://houhuayuan69.com/2021/01/27/%E5%A5%B3%E7%BB%8F%E7%90%86%E7%8B%82%E6%B3%84%E4%BA%86/"/>
    <id>http://houhuayuan69.com/2021/01/27/%E5%A5%B3%E7%BB%8F%E7%90%86%E7%8B%82%E6%B3%84%E4%BA%86/</id>
    <published>2021-01-27T13:14:00.000Z</published>
    <updated>2021-01-27T13:14:25.735Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我叫阿杰，在这家建设公司当助理，这天下班回家途中想起忘在公司的资料，赶紧返回公司。刚要进办公室时，只见经理她披着长长的秀发，那双黑白分明、水汪汪的桃花眼甚为迷人，姣白的粉脸白中透红，而艳红唇膏彩绘下的樱桃小嘴显得鲜嫩欲滴。肌肤雪白细嫩，她凹凸玲珑的身材，丰盈雪白的肉体，开岔的裙让那迷人的大腿根忽见忽隐的。一双穿着肉色长丝袜的迷人、匀称而又修长的玉腿从裙子的开岔露了出来，大腿根都依晰可见，脚上穿着一双漂亮的高跟鞋，丽洁白圆润的粉臂，成熟、艳丽，充满着少妇风韵的妩媚，我都看得呆了，令我全身血液加速流窜。</p><p>她是公司的销售部经理美谊，三十来岁年纪，１６8CM 左右，外貌条件还算不错，上班时喜欢穿较为合身的套装，显得较为成熟与专业，合身的裙子配上浅色系的丝质衬衫，让我３４Ｄ的胸围，２４寸的腰身曲线毕露。，浑身散发着成熟女人的韵味。</p><p>这天好容易挨到下班，公司所有同事都下班了，只剩下我一人独自在办公室加班。</p><p>一想到早上在整理资料时一旁协助的男同事，总是找机会从我领口处偷窥我的胸部偷看我雪白蕾丝的胸罩和半裸的乳房，且不时说些双关语来逗我笑，让我自己心头有点酥麻与痒痒，我忍不住的也想挑逗他们，故意在面对他们蹲下来整理文件时，用很优雅的姿式稍稍将膝盖头打开，好让他们可以看到我光滑的大腿内侧，大腿内侧再故意略为夹紧，我变的有点兴奋，乳头开始变的硬挺，我的私处竟慢慢渗出湿滑的液，心中不自觉有些痒痒的，我不禁一阵阵燥热，真想要做那种事。</p><p>他们偷窥时那种既怕且喜的表情，加上我故意曝光又不能穿帮，更让我兴奋不已，我的乳尖早已硬挺，乳房有点涨涨，私处一片潮湿，甚至连大腿内侧也湿湿的……</p><p>为了怕被经理发现，就轻手轻脚的躲在门外从门缝偷窥，浑然不知已经被经理发现了。盯着经理的神秘三角地带，她两大腿之间的神秘处被那白色透明丝质性感亵裤裹着，阴部鼓鼓的，像完全熟透了的蜜桃，透过那白色透明丝质性感亵裤，可以清楚地看见那可爱的粉红阴唇，黑色的阴毛舒坦的附满在她的女性圣域，花瓣巧妙得微掩高隆的阴阜。</p><p>这时我发现有人偷偷躲在门外从门缝偷窥，此时我只觉得一股欲望好重，心中春情荡漾，无法把持。用色迷迷的眼神望着我时，死盯着我的窄裙和大腿，我竟然有点兴奋，一种被偷窥的越矩感觉。</p><p>我假装不知情的让他肆意窥视着我那成熟的肉体……</p><p>而我的窄裙又相当短，只包裹着浑圆挺翘的臀部，露出我大半白晰的大腿，一种又羞又爱的感觉，惹的我心中又一阵酥痒，我一只手伸进秘处，隔着丝质三角裤抚摸着小穴。</p><p>我躲在门缝看着经理的手在穴口徘徊游走，时而磨搓阴蒂、时而撩拨蚌唇、时而蜻蜓点水似得浅刺穴口。自己挑逗得春心荡漾，从她半开半闭如痴如醉的眼神及朱唇半开的浊重喘息声中，可看出她的销魂难耐的模样。我渐可感觉到她幽洞已淫水泌泌、润滑异常我自己搓揉捏挤，不时“嗯……嗯……”的发出呻吟声，我拉高窄裙，将我修长的大腿张开，令他看我把鲜红的阴唇拨开，逗弄我的阴户。</p><p>我浑身酥麻，忍不住地一阵颤抖，轻轻呻吟起来，我的情欲已高涨，，“嗯……”一声细声呻吟，我随即全身放松，扭腰摆臀，放荡的上下摇晃起来，伸出手在我身上随性手欲轻轻柔柔地游移，轻轻地、慢慢地揉捏乳头，我感到小穴中更湿、更痒了。只是越摸好像流出的水越多…真的很舒服~ 享受这诱人的爱抚前戏，闭上眼后~ 我感觉我小穴里泛滥了，淫水不停地流，小穴里真是奇痒无比，肉棒赶快插入~ 可以让女人欲仙欲死嗯……嗯……喔……喔……”但从经理樱樱小口中小声浪出来的声音可知，我知道她还在极力想掩饰内心悸动的春情。</p><p>“我要肉棒啊！”经理不顾一切的大喊起来：“我要粗壮的肉棒插入我淫荡的小穴里啊。”</p><p>心里肉棒赶快插入~~我的小穴分泌了不少的淫水“啊……啊！……”敏感地带被我爱抚揉弄着，我顿时觉全身阵阵刺麻，小穴被爱抚得感到十分炽热，难受得流出些淫水，把三角裤都弄湿了。我被这般拨弄娇躯不断柳动着，小嘴频频发出些轻微的呻吟声∶“嗯……嗯……”</p><p>我把两个手指头并在一起，随着流出淫水的穴口挖了进去。</p><p>“哦……”Ｊ我又一次难耐的呻吟，我感到一阵骚痒无比，急急叫道：“哎呀……哎呀……这样不……不行呀……痒死我了……哼……哼……哦，天啊，哦我的天啊！下体又传来一阵阵的快感，“哎呀……舒……舒服死了……哼……哼……我好久没……尝到这滋味了……美死了……”</p><p>我在门缝看她用指尖不停地刺激着神秘的所在，并将两根手指插入搅弄着。果不期然，经理开始配合玩弄的节奏而起伏，还扭动雪白的美臀迎合着，好像希望手指达到更深的秘所。</p><p>我的手指已缓缓地进入我的的小穴缓慢而又深入地抽插着、操弄着噢……啊…我要…我要…来了……我要……泄了…</p><p>总是有股意犹未尽的感觉……嗯……好棒……喔……好舒服……真的……好棒喔……喔……喔喔…</p><p>那真是太美妙了！光是想到要被那些粗大坚硬的肉棒干，我的小穴就已经湿透了。哦，天啊，哦我的天啊！下体又传来一阵阵的快感，我的理性渐渐的消失了，我的小穴就已经湿透了。哦，天啊，哦我的天啊！感受到一种快乐…’ 我的手指渐渐的移到茂盛的阴部，在我的蓓蕾上轻轻佻动，时而有在我的缝隙间滑过……</p><p>忽然，只见她翘起屁股：“啊…啊…啊，我要…泄了。”</p><p>……对……我……也想……其实人家也想要啊~ 女人实在是很寂寞~ 需要有个男人粗鲁来牵引~ 所有的自慰淫欲中’ 见她那个桃源仙洞已经张开一个小口，红红的小阴唇及阴壁嫩肉，好美、好撩人。” 两腿交叉处有黑绒的阴毛，随着角度变大，我甚至看见她的阴平交道泛潮的蠕动。手指一触及，只见她面泛春潮，气息娇喘。</p><p>突然，一支假阳具已缓缓地进入我的的小穴缓慢而又深入地抽插着、操弄着我…………</p><p>此时，躲在门外的我早已被她这种娇羞意态，逗得心痒痒的，看她那张宜娇宜嗔的脸庞，更令人心猿意马，再也顾不得……）</p><p>“阿……阿杰，别……别这样，我是……是你……你的经理，我们别……别这样！”经理一边喘气一边说。</p><p>这时欲火焚身的我怎还管这些，再加上经理嘴里这样说，而小嘴却仍频频发出些轻微的呻吟声∶“嗯……嗯……”，这只不过是经理的谎言而已。：“阿……杰，我们……我们别再做……做下去了，就……就像这样好吗？”经理娇羞道“经理，你说像哪样？”我装着不知道的样子问道。</p><p>“就这样了嘛，你尽逗我。”经理嗲声嗲气好似生气了一样地说。</p><p>她颤抖地说∶“轻一点！阿杰！……”</p><p>噢……啊…我要…我要…来了……我要……泄了…</p><p>“啊！……嗯……啊……阿……阿杰！……你弄得我……我难受死了……你真坏！……”- 额头皱了一皱，而且脸色也泛着愁容－－吃什么？我我的小穴就已经湿透了可饿坏了。</p><p>我拿着假阳具猛地用劲插着湿润的穴肉。经理的小穴一股热烫的淫水已像溪流般潺潺而出，她全身阵阵颤动，弯起玉腿把肥臀抬得更高，让我更彻底的看清楚她的小穴流出的淫水。</p><p>……嗯……好棒……喔……好舒服……真的……好棒喔……喔……喔喔…，但这时的经理如我所想，再也没有说一句不愿意的话，这是经理的默许。</p><p>“很舒服……很热……会流出……的汁。”经理敏感的肉体受到刺激，像火烧一般红的脸左右摇摆着。</p><p>我只有不住的“哼……哼哼……嗯……”发出一些娇喘的气音……</p><p>我使劲地用假阳具压着，微微张开口，贪婪地享受着我带给她的快感∶“别停……别停……别停啊……”</p><p>将假阳具插进肉洞中，感觉她体内的滚烫，开始抽出假阳具，看见充满黏性的柔软地带黏附在上，不停地随我的进出而翻出翻入，我恶作剧地想着，我利用假阳具代替肉棒，把玩着她，然后回头偷偷地观察她。</p><p>我迅速地摩娑她的小穴以及小核，突然之间，我感到她开始剧烈地抽动，似乎有一种无法形容的魔力，将我的假阳具吸进她深遂的身体中。</p><p>“啊……你这坏蛋……”</p><p>“嗯……嗯……喔……喔……”不一会儿经理被假阳具插得全身颤抖起来。一再的挑逗，撩起了她原始淫荡的欲火，经理的双目中已充满了情欲，仿佛向人诉说她的性欲已上升到了极点。</p><p>“嗯……嗯……”经理此时春心荡漾、浑身颤抖不已，边挣扎边娇啼浪叫。那甜美的叫声太美、太诱人。</p><p>她淫荡的呻吟着，再也顾不上自己的立场。假阳具的抽送速度虽然缓慢，可是只要是来回一趟，体内深处的肉与肉挤压的声音令她无法控制发出呻吟声。</p><p>经理激动的大叫，好刺激好刺激！！经过三四百下的抽插后，假阳具的抽动速度变快，欢愉的挤压更为加重，不断挺进经理的体内，少妇淫荡的身体已到达无法控制的地步，“啊…啊……我受不了了！啊……喔……”</p><p>“喔…棒……好粗…好长……喔…喔……好舒服……好爽……嗯……爽死我了……受不了了！……，我小声的在她耳边说∶“我想和你疯狂激烈地做爱。”</p><p>听完，她胀红了脸，“不来了！”</p><p>“啊……流出来了……”</p><p>她飞速套动着香臀，感受到前所未有的欢愉，上身整个向后仰，长发凌乱的遮住了脸，忘情的摆动着腰配合着假阳具的抽插，拚命的套弄、摇荡，她已是气喘咻咻，香汗淋漓了，她的阴道肌肉一阵强烈的收缩，将我的假阳具紧紧的夹住，她的子宫一阵阵强烈的收缩，销魂的快感冲激全身，双手紧紧的抓着我的背，双腿高高的翘起来，她的一股浓热的爱液洒在我的假阳具上。她高潮了！</p><p>“就让你先高潮一次吧。”</p><p>看着经理骚媚淫荡饥渴难耐的神情，我赶紧将她拉起来，饥渴的阳器；怒视着她我一见机不可失，马上脱下我的裤子，她蹲下来套弄着我的阴茎，阴茎变的更加粗大，她将阴茎放入了口中，舌头在龟头上来回的打转，并且沿着肉沟来回舔弄，而经理也马上吞下我尚未勃起的阴茎，她尝试着伸出舌头在龟头上舔了一下接着便将龟头含入嘴里，舌头并不断的摩擦着马眼。</p><p>舔着舔着，经理似乎舔出兴趣了，她开始在龟头上不断的来回舔着（就像舔棒冰一样）“舌头围绕着龟头开始舔。”’ 我冷说道：“连缝都要舔干净。”，她湿润火热的舌头十分柔软，顺着火热的肉棒舔到龟头上，连龟头缝间的污垢也细细舔过，开始一圈一圈用力吸允，我在这种快感中逐渐陶醉了。</p><p>受到这样的刺激，我不断的抖动我沾满口水的阴茎，我的阴茎在经理的樱嘴里上下左右套弄，经理的口水流湿了我的阴囊，流到了包厢的座椅上，她的口水可真多呀，没有想到经理有这样的技我越来越兴奋，经理一下以下地套弄，我不由自主地哼了起来：“太舒服了，我快要爆发了，我的美谊，快点，我亲爱的经理，别停下来，别停，好舒服，哦…哦…。哦…。啧…。啧…。啧…。我！我的美谊，我要你！！！我要出来了，我憋不住了经理越来越快，口水混着我的阴茎口分泌的液体，一起在我的炙热的肉棒上混淌，啊－－－终于我爆发了，我把我的滚烫粘厚的精液射到了经理嘴里！</p><p>我一阵阵痉挛，我哼哼着直叫，我也不知道我的声音有多大，我一股一股地喷发着精液，一股一股的射到了经理的最里，可能射了7 、8 下吧，我很舒服，就像……我也说不清的。经理一口一口的吃着我的精液，我感觉她在饥渴地吞咽，我没有了感觉，我腾云驾雾不知到了哪里。</p><p>我慢慢地有些感觉，我感到经理还在舔吃我的阴茎上的液体。</p><p>这是我第一次口交，鸡巴受到温暖潮湿的淫嘴包围，似乎又涨的更粗这时我赶紧让经理趴在桌上，开始做活塞运动……</p><p>经理忍住要喊叫的冲动，闭上双眼，我下体往前一迎，刹那间灼热的肉棒已经深深的没入了她充满爱液的穴中了，“啊……啊…喔…不要……喔……”</p><p>我导引他的手去抓紧我纤细的腰部，使他每次在冲刺的时候，都能插入更深的地方，我也适时的摆动我的臀部，迎合他的撞击，使我不断的娇媚淫荡的“啊……啊啊……”呻吟起来，我好喜欢这种近乎强暴的感觉，令我不由自主将他想象起是我的男友正和我做爱，让我不住的呻吟着……；我第一次插入的时候，经理张大了嘴，喊了一声：“不要”，可是当我抽出来第二次插入时她张开的嘴就成了荡人心魄的“哦……”我看着粗黑的肉棒正从翻起地外阴唇里进进出出，我的心里一下全是征服的快乐。经理紧紧闭着眼，连呼吸也似乎停止。我熟练的性技巧使她感觉每一下撞击都似乎在冲击着自己的心，把自己抛入了九霄云外，身体上的每一个细胞都跟随着那节奏跳跃。</p><p>我低下头看到美谊的阴唇随着这激烈的动作，开始内内外外的摩擦我的阴茎，我顶撞地抽送着鸡巴，这般姿势就如在街头上发情交媾的狗。端装的经理可能从来没有被这样干过，这番“狗交式”的做爱使得经理别有一番感受，不禁欲火更加热炽。经理纵情淫荡地前后扭晃肥臀迎合着，胴体不停的前后摆动，使得两颗丰硕肥大的乳房前后晃动着，飘曳的头发很是美丽。</p><p>我忍不住大声呻吟∶“啊啊……快干死经理……啊啊啊啊……你干的我好爽啊……”</p><p>不一会我就达到了高潮，阴道开始不断地抽搐，阿杰被我夹的紧紧的，最后卖力的冲刺了几下边喊着∶“干死这发春的母狗！”</p><p>此刻经理已经被插在体内的肉棒全然地征服了，全身充满了肉体的快感，随着令她舒爽至极的肉棒的忽起忽落进进出出，主动地耸翘起洁白圆隆的高臀，忘我的配合着抽插，两只丰满硕圆的奶子地垂着不住的晃动，晶莹的汗珠顺着流到乳峰上，修长白腻的大腿向后夹住了我不断晃动的肥腰，雪白隆起的翘臀前后不停摇动，淫荡的追求着抽插。</p><p>我粗大的肉棒忍不住的摩擦着柔嫩的肉壁，阴到受到肉棒大开大阖的摧残，经理口中语无伦次地不断娇呼着：“那…里要…被…弄…坏…坏了…啊……”</p><p>肉棒一改凶猛的抽插，开始细腻的作着活塞运动，刮弄着细嫩的阴道，经理的嫩肉被研磨着红肿不堪，但仍然紧紧缠住我的肉棒，美谊发出甜美的哼声，那细致而无处不到的摩擦较凶猛的抽插是完全不同的感觉，她咬紧牙关，更用力扭动美臀。</p><p>“啊……阿杰……快点……用力……重一点……喔……你……插……插吧……用力一点啊……啊……好大鸡巴……我……再用力顶……要丢了……啊……丢啦……花心顶死了……哦……喔……爽死我了一阵的哆嗦后，白热的精液就在她的子宫里泄了出来，当我发现可以再来一次后，就将她的腿抬高，让我可以更加深入地插入她的阴道深处！；应该是男生的本能，他摆动臀部的动作越来越顺，在他的每一抽一送之中，我总感到他的龟头在我那柔嫩的肉缝里，摩擦着有种说不出越来越升高的快感，酥麻得要融化掉…</p><p>这次我将阴茎慢慢的再插入经理的阴道里，我来回的做着抽插的动作，她被我这样的举动玩得是浪声连连大鸡巴在肥臀后面顶得经理的穴心阵阵趐麻快活透，她艳红樱桃小嘴频频发出令天下男人销魂不已的娇啼声，而“卜……滋……卜滋……”的插穴声更是清脆响亮。</p><p>我成熟的花瓣，粉红色的小嘴巴已经张开肉洞的入口，里面最神秘的部份显出火一般的颜色。我的淫洞，但里面的腔肉好像想要什么东西似的发出湿湿的光泽。阿杰的肉棒向那粉红色的肉洞深处伸去，肿起般的淫浪腔肉深处不停的散发出甜甜的淫臭味。</p><p>“啊。。。我不行了，不行啊。。。”</p><p>“阿……阿杰，让我……在上面。”经理要求道。。</p><p>经理想换个动作~ 地坐了起来~ 双脚勾到男人的腰间～大屁股不停的扭动挺动，左右扭摆着，双手紧紧抱住我的双腿，让我可以再更深入穴道的底处~ …啊…插…插到底了…呻吟着…啊……啊……不要这样……经理上下的移动，我两腿自然张开，阿杰没有做太多的爱抚动作，直接就把阴睫插了进来，猛烈的干了起来。</p><p>“喔……好弟弟……哼……嗯……你的鸡巴好粗……哼……塞得经理的小穴……好充实……唔……哼……小穴被干得……发浪了……哼……嗯……”经理摆动着头，开始胡天乱地的呻吟着。</p><p>将臀部抬起，露出湿淋淋的肉穴－－要出来了……泄给你了……快……操……用力操我……啊……啊……啊……啊……啊……</p><p>我挺着阴茎抵在她的湿润的阴道口，经理更是难受的扭动着，呻吟不止，着我的进入，她丰满的臀部更显的性感撩人，我双手用力地揉捏着这诱人的美肉，身体往前一送，同时经理充满的一声：“啊……”，我的阴茎更进入了一个无限柔软又火热的肉围里，而一股股让人窒息的辛麻感觉就传往身体的每一处神经，令我不忍把抽送动作停下半秒钟。我也记不得插了多少下，亦忘却时间过去了多久，只晓得不停地循环做着同一样的动作，直至体内的快感充斥全身，涨满得就快要爆炸，才把混身所有气力都凝聚在下体，对着阴唇涨得血红、“吱唧连声的阴户狠插狂捅，怀着对这个女人深深的爱恋，将龟头送到力所能及的最深处。</p><p>猛然地，一道像触电般的感觉，以讯雷不及掩耳的来势袭向大脑，全身不由自主地打了好几个冷颤，体内如箭在弦的滚滚精液，煞那间便穿过笔挺的阴茎。在同一时间，经理张嘴大喊一声：“啊！……啊！……，身体兴奋地扭动，满身肌肉抽搐着，任由我新鲜热辣的精液，将她的子宫颈尽情洗涤光是肉棒持续挺立上下摩擦着被那些粗大坚硬的肉棒干，我的小穴就已经湿透了。哦，天啊，哦我的天啊！感受到一种既快乐给你操得好爽……你怎么……会……怎么那么会……插穴……</p><p>更卖力摆动我身体的双腿摇动着屁股里面的肉棒，旋转翻腾- 套弄- 充满着美妙渴望的粗大坚硬的肉棒整个大龟头完全陷入子宫里反复的抽插~ 大量的淫水也冲出了肉色的小洞洞阴唇……顶到我的花蕊了呀小穴又是一阵舒服的充实快感……喔……好……舒服……好粗的鸡巴……啊……喔……好深喔……啊……喔……好深喔。啊……喔……好爽……啊……嗯……好……好舒服……天……啊经理正在享受这诱人的性爱高潮……每一次快到高潮就感觉到……看着她紧紧的闭着双眼，神情里尽是高潮后的无限，我的阴茎仍然在她的身体里，我动了动身体，她猛的叫起来：“别…别动…里…里面好痒，好刺激…，啊…”</p><p>受不了……啊……喔……好……就是这样……啊……好……好棒。因下体早已湿透，顺利的刺进我的阴道，越来越深，越来越深，我觉得越来越刺激，阴唇不停的抖动着－－性高潮看着经理骚媚淫荡饥渴难耐的神情，我把鸡巴对准穴口猛地插进去，“滋”的一声直捣到底，大龟头顶住嫂嫂的花心深处。美谊的小穴里又暖又紧，穴里嫩肉把鸡巴包得紧紧，真是舒服。</p><p>只有不断的呻吟，我己有了高潮，但下体的汁液仍不断流出来，在他的肉棒上下摩擦进进出的时候发出滋滋的声音好好的享受- 肉棒- 享受- 肉棒- 享受不一会经理叫道∶“小……色狼……快！我的……穴好……我快痒死啦“喔！……美死了！……”</p><p>“阿杰……美死了！……快点抽送！……喔！……”</p><p>大概有几百下吧，我快感越来越强，我感觉好像她也快要到高潮了，我猛烈的抽，我使劲的顶，我好像要插破她的阴户，我的大阴茎在她的阴道里狂插猛抽，她快活的直喘，压抑的哼哼，就像小猪吃奶一样地快乐。，“我的阿杰，我快要到了，你插我，你操我，我要你操，哼……哼……哦……哦……哼……”</p><p>她快活地不由自主的屁股开始快速的在我的阴茎上狠狠地动作，我也快速的回敬她，突然我感觉她阴道一阵紧紧的收缩，紧紧的夹住了我的阴茎，伴随着她的一声大叫，快活的大哼！！</p><p>不知道干了多久，我的蜜穴里越来越多的黏稠的爱液流出来，每次他抽出插入，都带出很多白色的液体，他抽送得速度愈快，我哼哼的喘息声更剧烈，突然之间，我的下体一阵筋抽………</p><p>“喔！……下面……快抽！快……”</p><p>我把鸡巴继续不停的上下抽送起来，直抽直入。她的屁股上逢下迎的配合着我的动作，淫水如缺堤的河水，不断的从她的穴门深处流出，一直不停的流到床上。</p><p>因为欲火焚身，她也不理我的要求“等我……先爽……一爽吧！”“好吧，等一下要帮我吹出来喔！”我要求她谁知我还没说完，她已一方面紧紧按着我的屁股，一方面把她的肚子向下一放！</p><p>就这样，我的鸡巴全被她那个肉洞吞没了！</p><p>我的阴毛乌黑发亮，看起来有些潮湿，浓密的阴毛覆盖了整个山丘只有不断的呻吟，我己有了高潮，但下体的汁液仍不断流出来，在他的肉棒上下摩擦进进出的时候发出滋滋的声音好好的享受- 肉棒- 享受- 肉棒- 享受为了彻底赢取经理美谊的芳心，特别是以后我能随时干她，我又把泄了身的美谊抱起后翻转她的胴体，要她趴在我的胸前。</p><p>我插在她体内的阴茎逐渐地涨大，坚硬起来，她淫水越来越多，我轻轻的把阴茎抽出来，“别出来……别…我要…”她叫到，“啊…好深…好舒服…”随着我的猛然进入，她舒服的“啊…”的大叫起来，又一轮猛烈的抽插开始了，随着我雷霆式的抽送，经理的身体失去自控地颤抖不停，阴道含着我如虎似狼般坚挺的阴茎，又夹又扭，丰满的臀部左右扭动着，又前后挪动，配合着我的冲刺而不停迎送。两旁平伸的双手，此刻抖动像小鸟的翅膀，时而抓着我的手臂，时而又五指紧抓，肉紧得像在给人行刑。在一声声“辟拍、辟拍、的肉体碰撞声中，美谊银牙紧咬、颦眉闭目，脑袋左右晃甩得披头散发、汗流如麻，忘形地融汇进美快的肉欲享受当中。</p><p>随着我卖力的抽插，经理也开始浪叫连连了“喔……喔……好美……太舒服……快……喔……我……快泄了……喔……喔……”</p><p>“啊……啊……你弄得我好舒服……啊……对……顶深一点……插死我……啊……啊……啊……啊……我……要丢了”</p><p>美谊高潮了，趴在我的胸前不住的喘息随着经理阴道壁的收缩，我也毫不留精；的射入经理的身体我在射了之后，长长的呼出一口气……；看着她陶醉的样子，我问道∶“经理，喜不喜欢阿杰干你？”</p><p>“喜……喜欢！你弄得……我好舒服！”我不断的加快抽插速度。</p><p>“……啊……我不行了！……我又泄了！……”美谊抱紧我的头’ 她的爱液由大腿内侧流了出来，双脚夹紧我的腰，“啊！……”一股淫水泄了出来。</p><p>经理依顺的高高翘起那有如白瓷般发出光泽而丰硕浑圆的大肥臀，臀下狭长细小的肉沟暴露无遗，穴口湿淋的淫水使赤红的阴唇闪着晶莹亮光。</p><p>用双手轻抚着她的肥臀，好美的圆臀啊！“哎呀！”</p><p>“喔……好舒服！……爽死我了！……会玩穴的亲……亲哥哥！……亲丈夫……经理被你插得好舒服！……哎哟！……喔……喔……”她欢悦无比急促娇喘着∶“亲丈夫！……我受不了啦！……好勇猛的鸡巴！……啊……美死了！……好爽快！……经理又要泄了……”她激动的声叫嚷，毫不在乎自己的淫荡声音是否传到房外。她光滑雪白的胴体加速前后狂摆，一身布满晶亮的汗珠。</p><p>我的精门无法在关紧了，我快乐地再次爆发！！我的滚烫的精液再次的射了出来，射进美谊的阴道里，我的快感直逼心扉，传遍全身，带着无比欢快幸福的精子精液被我高速地射向美谊的淫水横流的大港湾，一阵阵的痉挛……</p><p>我叫阿杰，在这家建设公司当助理，这天下班回家途中想起忘在公司的资料，赶紧返回公司。刚要进办公室时，只见经理她披着长长的秀发，那双黑白分明、水汪汪的桃花眼甚为迷人，姣白的粉脸白中透红，而艳红唇膏彩绘下的樱桃小嘴显得鲜嫩欲滴。肌肤雪白细嫩，她凹凸玲珑的身材，丰盈雪白的肉体，开岔的裙让那迷人的大腿根忽见忽隐的。一双穿着肉色长丝袜的迷人、匀称而又修长的玉腿从裙子的开岔露了出来，大腿根都依晰可见，脚上穿着一双漂亮的高跟鞋，丽洁白圆润的粉臂，成熟、艳丽，充满着少妇风韵的妩媚，我都看得呆了，令我全身血液加速流窜。</p><p>她是公司的销售部经理美谊，三十来岁年纪，１６8CM 左右，外貌条件还算不错，上班时喜欢穿较为合身的套装，显得较为成熟与专业，合身的裙子配上浅色系的丝质衬衫，让我３４Ｄ的胸围，２４寸的腰身曲线毕露。，浑身散发着成熟女人的韵味。</p><p>这天好容易挨到下班，公司所有同事都下班了，只剩下我一人独自在办公室加班。</p><p>一想到早上在整理资料时一旁协助的男同事，总是找机会从我领口处偷窥我的胸部偷看我雪白蕾丝的胸罩和半裸的乳房，且不时说些双关语来逗我笑，让我自己心头有点酥麻与痒痒，我忍不住的也想挑逗他们，故意在面对他们蹲下来整理文件时，用很优雅的姿式稍稍将膝盖头打开，好让他们可以看到我光滑的大腿内侧，大腿内侧再故意略为夹紧，我变的有点兴奋，乳头开始变的硬挺，我的私处竟慢慢渗出湿滑的液，心中不自觉有些痒痒的，我不禁一阵阵燥热，真想要做那种事。</p><p>他们偷窥时那种既怕且喜的表情，加上我故意曝光又不能穿帮，更让我兴奋不已，我的乳尖早已硬挺，乳房有点涨涨，私处一片潮湿，甚至连大腿内侧也湿湿的……</p><p>为了怕被经理发现，就轻手轻脚的躲在门外从门缝偷窥，浑然不知已经被经理发现了。盯着经理的神秘三角地带，她两大腿之间的神秘处被那白色透明丝质性感亵裤裹着，阴部鼓鼓的，像完全熟透了的蜜桃，透过那白色透明丝质性感亵裤，可以清楚地看见那可爱的粉红阴唇，黑色的阴毛舒坦的附满在她的女性圣域，花瓣巧妙得微掩高隆的阴阜。</p><p>这时我发现有人偷偷躲在门外从门缝偷窥，此时我只觉得一股欲望好重，心中春情荡漾，无法把持。用色迷迷的眼神望着我时，死盯着我的窄裙和大腿，我竟然有点兴奋，一种被偷窥的越矩感觉。</p><p>我假装不知情的让他肆意窥视着我那成熟的肉体……</p><p>而我的窄裙又相当短，只包裹着浑圆挺翘的臀部，露出我大半白晰的大腿，一种又羞又爱的感觉，惹的我心中又一阵酥痒，我一只手伸进秘处，隔着丝质三角裤抚摸着小穴。</p><p>我躲在门缝看着经理的手在穴口徘徊游走，时而磨搓阴蒂、时而撩拨蚌唇、时而蜻蜓点水似得浅刺穴口。自己挑逗得春心荡漾，从她半开半闭如痴如醉的眼神及朱唇半开的浊重喘息声中，可看出她的销魂难耐的模样。我渐可感觉到她幽洞已淫水泌泌、润滑异常我自己搓揉捏挤，不时“嗯……嗯……”的发出呻吟声，我拉高窄裙，将我修长的大腿张开，令他看我把鲜红的阴唇拨开，逗弄我的阴户。</p><p>我浑身酥麻，忍不住地一阵颤抖，轻轻呻吟起来，我的情欲已高涨，，“嗯……”一声细声呻吟，我随即全身放松，扭腰摆臀，放荡的上下摇晃起来，伸出手在我身上随性手欲轻轻柔柔地游移，轻轻地、慢慢地揉捏乳头，我感到小穴中更湿、更痒了。只是越摸好像流出的水越多…真的很舒服~ 享受这诱人的爱抚前戏，闭上眼后~ 我感觉我小穴里泛滥了，淫水不停地流，小穴里真是奇痒无比，肉棒赶快插入~ 可以让女人欲仙欲死嗯……嗯……喔……喔……”但从经理樱樱小口中小声浪出来的声音可知，我知道她还在极力想掩饰内心悸动的春情。</p><p>“我要肉棒啊！”经理不顾一切的大喊起来：“我要粗壮的肉棒插入我淫荡的小穴里啊。”</p><p>心里肉棒赶快插入~~我的小穴分泌了不少的淫水“啊……啊！……”敏感地带被我爱抚揉弄着，我顿时觉全身阵阵刺麻，小穴被爱抚得感到十分炽热，难受得流出些淫水，把三角裤都弄湿了。我被这般拨弄娇躯不断柳动着，小嘴频频发出些轻微的呻吟声∶“嗯……嗯……”</p><p>我把两个手指头并在一起，随着流出淫水的穴口挖了进去。</p><p>“哦……”Ｊ我又一次难耐的呻吟，我感到一阵骚痒无比，急急叫道：“哎呀……哎呀……这样不……不行呀……痒死我了……哼……哼……哦，天啊，哦我的天啊！下体又传来一阵阵的快感，“哎呀……舒……舒服死了……哼……哼……我好久没……尝到这滋味了……美死了……”</p><p>我在门缝看她用指尖不停地刺激着神秘的所在，并将两根手指插入搅弄着。果不期然，经理开始配合玩弄的节奏而起伏，还扭动雪白的美臀迎合着，好像希望手指达到更深的秘所。</p><p>我的手指已缓缓地进入我的的小穴缓慢而又深入地抽插着、操弄着噢……啊…我要…我要…来了……我要……泄了…</p><p>总是有股意犹未尽的感觉……嗯……好棒……喔……好舒服……真的……好棒喔……喔……喔喔…</p><p>那真是太美妙了！光是想到要被那些粗大坚硬的肉棒干，我的小穴就已经湿透了。哦，天啊，哦我的天啊！下体又传来一阵阵的快感，我的理性渐渐的消失了，我的小穴就已经湿透了。哦，天啊，哦我的天啊！感受到一种快乐…’ 我的手指渐渐的移到茂盛的阴部，在我的蓓蕾上轻轻佻动，时而有在我的缝隙间滑过……</p><p>忽然，只见她翘起屁股：“啊…啊…啊，我要…泄了。”</p><p>……对……我……也想……其实人家也想要啊~ 女人实在是很寂寞~ 需要有个男人粗鲁来牵引~ 所有的自慰淫欲中’ 见她那个桃源仙洞已经张开一个小口，红红的小阴唇及阴壁嫩肉，好美、好撩人。” 两腿交叉处有黑绒的阴毛，随着角度变大，我甚至看见她的阴平交道泛潮的蠕动。手指一触及，只见她面泛春潮，气息娇喘。</p><p>突然，一支假阳具已缓缓地进入我的的小穴缓慢而又深入地抽插着、操弄着我…………</p><p>此时，躲在门外的我早已被她这种娇羞意态，逗得心痒痒的，看她那张宜娇宜嗔的脸庞，更令人心猿意马，再也顾不得……）</p><p>“阿……阿杰，别……别这样，我是……是你……你的经理，我们别……别这样！”经理一边喘气一边说。</p><p>这时欲火焚身的我怎还管这些，再加上经理嘴里这样说，而小嘴却仍频频发出些轻微的呻吟声∶“嗯……嗯……”，这只不过是经理的谎言而已。：“阿……杰，我们……我们别再做……做下去了，就……就像这样好吗？”经理娇羞道“经理，你说像哪样？”我装着不知道的样子问道。</p><p>“就这样了嘛，你尽逗我。”经理嗲声嗲气好似生气了一样地说。</p><p>她颤抖地说∶“轻一点！阿杰！……”</p><p>噢……啊…我要…我要…来了……我要……泄了…</p><p>“啊！……嗯……啊……阿……阿杰！……你弄得我……我难受死了……你真坏！……”- 额头皱了一皱，而且脸色也泛着愁容－－吃什么？我我的小穴就已经湿透了可饿坏了。</p><p>我拿着假阳具猛地用劲插着湿润的穴肉。经理的小穴一股热烫的淫水已像溪流般潺潺而出，她全身阵阵颤动，弯起玉腿把肥臀抬得更高，让我更彻底的看清楚她的小穴流出的淫水。</p><p>……嗯……好棒……喔……好舒服……真的……好棒喔……喔……喔喔…，但这时的经理如我所想，再也没有说一句不愿意的话，这是经理的默许。</p><p>“很舒服……很热……会流出……的汁。”经理敏感的肉体受到刺激，像火烧一般红的脸左右摇摆着。</p><p>我只有不住的“哼……哼哼……嗯……”发出一些娇喘的气音……</p><p>我使劲地用假阳具压着，微微张开口，贪婪地享受着我带给她的快感∶“别停……别停……别停啊……”</p><p>将假阳具插进肉洞中，感觉她体内的滚烫，开始抽出假阳具，看见充满黏性的柔软地带黏附在上，不停地随我的进出而翻出翻入，我恶作剧地想着，我利用假阳具代替肉棒，把玩着她，然后回头偷偷地观察她。</p><p>我迅速地摩娑她的小穴以及小核，突然之间，我感到她开始剧烈地抽动，似乎有一种无法形容的魔力，将我的假阳具吸进她深遂的身体中。</p><p>“啊……你这坏蛋……”</p><p>“嗯……嗯……喔……喔……”不一会儿经理被假阳具插得全身颤抖起来。一再的挑逗，撩起了她原始淫荡的欲火，经理的双目中已充满了情欲，仿佛向人诉说她的性欲已上升到了极点。</p><p>“嗯……嗯……”经理此时春心荡漾、浑身颤抖不已，边挣扎边娇啼浪叫。那甜美的叫声太美、太诱人。</p><p>她淫荡的呻吟着，再也顾不上自己的立场。假阳具的抽送速度虽然缓慢，可是只要是来回一趟，体内深处的肉与肉挤压的声音令她无法控制发出呻吟声。</p><p>经理激动的大叫，好刺激好刺激！！经过三四百下的抽插后，假阳具的抽动速度变快，欢愉的挤压更为加重，不断挺进经理的体内，少妇淫荡的身体已到达无法控制的地步，“啊…啊……我受不了了！啊……喔……”</p><p>“喔…棒……好粗…好长……喔…喔……好舒服……好爽……嗯……爽死我了……受不了了！……，我小声的在她耳边说∶“我想和你疯狂激烈地做爱。”</p><p>听完，她胀红了脸，“不来了！”</p><p>“啊……流出来了……”</p><p>她飞速套动着香臀，感受到前所未有的欢愉，上身整个向后仰，长发凌乱的遮住了脸，忘情的摆动着腰配合着假阳具的抽插，拚命的套弄、摇荡，她已是气喘咻咻，香汗淋漓了，她的阴道肌肉一阵强烈的收缩，将我的假阳具紧紧的夹住，她的子宫一阵阵强烈的收缩，销魂的快感冲激全身，双手紧紧的抓着我的背，双腿高高的翘起来，她的一股浓热的爱液洒在我的假阳具上。她高潮了！</p><p>“就让你先高潮一次吧。”</p><p>看着经理骚媚淫荡饥渴难耐的神情，我赶紧将她拉起来，饥渴的阳器；怒视着她我一见机不可失，马上脱下我的裤子，她蹲下来套弄着我的阴茎，阴茎变的更加粗大，她将阴茎放入了口中，舌头在龟头上来回的打转，并且沿着肉沟来回舔弄，而经理也马上吞下我尚未勃起的阴茎，她尝试着伸出舌头在龟头上舔了一下接着便将龟头含入嘴里，舌头并不断的摩擦着马眼。</p><p>舔着舔着，经理似乎舔出兴趣了，她开始在龟头上不断的来回舔着（就像舔棒冰一样）“舌头围绕着龟头开始舔。”’ 我冷说道：“连缝都要舔干净。”，她湿润火热的舌头十分柔软，顺着火热的肉棒舔到龟头上，连龟头缝间的污垢也细细舔过，开始一圈一圈用力吸允，我在这种快感中逐渐陶醉了。</p><p>受到这样的刺激，我不断的抖动我沾满口水的阴茎，我的阴茎在经理的樱嘴里上下左右套弄，经理的口水流湿了我的阴囊，流到了包厢的座椅上，她的口水可真多呀，没有想到经理有这样的技我越来越兴奋，经理一下以下地套弄，我不由自主地哼了起来：“太舒服了，我快要爆发了，我的美谊，快点，我亲爱的经理，别停下来，别停，好舒服，哦…哦…。哦…。啧…。啧…。啧…。我！我的美谊，我要你！！！我要出来了，我憋不住了经理越来越快，口水混着我的阴茎口分泌的液体，一起在我的炙热的肉棒上混淌，啊－－－终于我爆发了，我把我的滚烫粘厚的精液射到了经理嘴里！</p><p>我一阵阵痉挛，我哼哼着直叫，我也不知道我的声音有多大，我一股一股地喷发着精液，一股一股的射到了经理的最里，可能射了7 、8 下吧，我很舒服，就像……我也说不清的。经理一口一口的吃着我的精液，我感觉她在饥渴地吞咽，我没有了感觉，我腾云驾雾不知到了哪里。</p><p>我慢慢地有些感觉，我感到经理还在舔吃我的阴茎上的液体。</p><p>这是我第一次口交，鸡巴受到温暖潮湿的淫嘴包围，似乎又涨的更粗这时我赶紧让经理趴在桌上，开始做活塞运动……</p><p>经理忍住要喊叫的冲动，闭上双眼，我下体往前一迎，刹那间灼热的肉棒已经深深的没入了她充满爱液的穴中了，“啊……啊…喔…不要……喔……”</p><p>我导引他的手去抓紧我纤细的腰部，使他每次在冲刺的时候，都能插入更深的地方，我也适时的摆动我的臀部，迎合他的撞击，使我不断的娇媚淫荡的“啊……啊啊……”呻吟起来，我好喜欢这种近乎强暴的感觉，令我不由自主将他想象起是我的男友正和我做爱，让我不住的呻吟着……；我第一次插入的时候，经理张大了嘴，喊了一声：“不要”，可是当我抽出来第二次插入时她张开的嘴就成了荡人心魄的“哦……”我看着粗黑的肉棒正从翻起地外阴唇里进进出出，我的心里一下全是征服的快乐。经理紧紧闭着眼，连呼吸也似乎停止。我熟练的性技巧使她感觉每一下撞击都似乎在冲击着自己的心，把自己抛入了九霄云外，身体上的每一个细胞都跟随着那节奏跳跃。</p><p>我低下头看到美谊的阴唇随着这激烈的动作，开始内内外外的摩擦我的阴茎，我顶撞地抽送着鸡巴，这般姿势就如在街头上发情交媾的狗。端装的经理可能从来没有被这样干过，这番“狗交式”的做爱使得经理别有一番感受，不禁欲火更加热炽。经理纵情淫荡地前后扭晃肥臀迎合着，胴体不停的前后摆动，使得两颗丰硕肥大的乳房前后晃动着，飘曳的头发很是美丽。</p><p>我忍不住大声呻吟∶“啊啊……快干死经理……啊啊啊啊……你干的我好爽啊……”</p><p>不一会我就达到了高潮，阴道开始不断地抽搐，阿杰被我夹的紧紧的，最后卖力的冲刺了几下边喊着∶“干死这发春的母狗！”</p><p>此刻经理已经被插在体内的肉棒全然地征服了，全身充满了肉体的快感，随着令她舒爽至极的肉棒的忽起忽落进进出出，主动地耸翘起洁白圆隆的高臀，忘我的配合着抽插，两只丰满硕圆的奶子地垂着不住的晃动，晶莹的汗珠顺着流到乳峰上，修长白腻的大腿向后夹住了我不断晃动的肥腰，雪白隆起的翘臀前后不停摇动，淫荡的追求着抽插。</p><p>我粗大的肉棒忍不住的摩擦着柔嫩的肉壁，阴到受到肉棒大开大阖的摧残，经理口中语无伦次地不断娇呼着：“那…里要…被…弄…坏…坏了…啊……”</p><p>肉棒一改凶猛的抽插，开始细腻的作着活塞运动，刮弄着细嫩的阴道，经理的嫩肉被研磨着红肿不堪，但仍然紧紧缠住我的肉棒，美谊发出甜美的哼声，那细致而无处不到的摩擦较凶猛的抽插是完全不同的感觉，她咬紧牙关，更用力扭动美臀。</p><p>“啊……阿杰……快点……用力……重一点……喔……你……插……插吧……用力一点啊……啊……好大鸡巴……我……再用力顶……要丢了……啊……丢啦……花心顶死了……哦……喔……爽死我了一阵的哆嗦后，白热的精液就在她的子宫里泄了出来，当我发现可以再来一次后，就将她的腿抬高，让我可以更加深入地插入她的阴道深处！；应该是男生的本能，他摆动臀部的动作越来越顺，在他的每一抽一送之中，我总感到他的龟头在我那柔嫩的肉缝里，摩擦着有种说不出越来越升高的快感，酥麻得要融化掉…</p><p>这次我将阴茎慢慢的再插入经理的阴道里，我来回的做着抽插的动作，她被我这样的举动玩得是浪声连连大鸡巴在肥臀后面顶得经理的穴心阵阵趐麻快活透，她艳红樱桃小嘴频频发出令天下男人销魂不已的娇啼声，而“卜……滋……卜滋……”的插穴声更是清脆响亮。</p><p>我成熟的花瓣，粉红色的小嘴巴已经张开肉洞的入口，里面最神秘的部份显出火一般的颜色。我的淫洞，但里面的腔肉好像想要什么东西似的发出湿湿的光泽。阿杰的肉棒向那粉红色的肉洞深处伸去，肿起般的淫浪腔肉深处不停的散发出甜甜的淫臭味。</p><p>“啊。。。我不行了，不行啊。。。”</p><p>“阿……阿杰，让我……在上面。”经理要求道。。</p><p>经理想换个动作~ 地坐了起来~ 双脚勾到男人的腰间～大屁股不停的扭动挺动，左右扭摆着，双手紧紧抱住我的双腿，让我可以再更深入穴道的底处~ …啊…插…插到底了…呻吟着…啊……啊……不要这样……经理上下的移动，我两腿自然张开，阿杰没有做太多的爱抚动作，直接就把阴睫插了进来，猛烈的干了起来。</p><p>“喔……好弟弟……哼……嗯……你的鸡巴好粗……哼……塞得经理的小穴……好充实……唔……哼……小穴被干得……发浪了……哼……嗯……”经理摆动着头，开始胡天乱地的呻吟着。</p><p>将臀部抬起，露出湿淋淋的肉穴－－要出来了……泄给你了……快……操……用力操我……啊……啊……啊……啊……啊……</p><p>我挺着阴茎抵在她的湿润的阴道口，经理更是难受的扭动着，呻吟不止，着我的进入，她丰满的臀部更显的性感撩人，我双手用力地揉捏着这诱人的美肉，身体往前一送，同时经理充满的一声：“啊……”，我的阴茎更进入了一个无限柔软又火热的肉围里，而一股股让人窒息的辛麻感觉就传往身体的每一处神经，令我不忍把抽送动作停下半秒钟。我也记不得插了多少下，亦忘却时间过去了多久，只晓得不停地循环做着同一样的动作，直至体内的快感充斥全身，涨满得就快要爆炸，才把混身所有气力都凝聚在下体，对着阴唇涨得血红、“吱唧连声的阴户狠插狂捅，怀着对这个女人深深的爱恋，将龟头送到力所能及的最深处。</p><p>猛然地，一道像触电般的感觉，以讯雷不及掩耳的来势袭向大脑，全身不由自主地打了好几个冷颤，体内如箭在弦的滚滚精液，煞那间便穿过笔挺的阴茎。在同一时间，经理张嘴大喊一声：“啊！……啊！……，身体兴奋地扭动，满身肌肉抽搐着，任由我新鲜热辣的精液，将她的子宫颈尽情洗涤光是肉棒持续挺立上下摩擦着被那些粗大坚硬的肉棒干，我的小穴就已经湿透了。哦，天啊，哦我的天啊！感受到一种既快乐给你操得好爽……你怎么……会……怎么那么会……插穴……</p><p>更卖力摆动我身体的双腿摇动着屁股里面的肉棒，旋转翻腾- 套弄- 充满着美妙渴望的粗大坚硬的肉棒整个大龟头完全陷入子宫里反复的抽插~ 大量的淫水也冲出了肉色的小洞洞阴唇……顶到我的花蕊了呀小穴又是一阵舒服的充实快感……喔……好……舒服……好粗的鸡巴……啊……喔……好深喔……啊……喔……好深喔。啊……喔……好爽……啊……嗯……好……好舒服……天……啊经理正在享受这诱人的性爱高潮……每一次快到高潮就感觉到……看着她紧紧的闭着双眼，神情里尽是高潮后的无限，我的阴茎仍然在她的身体里，我动了动身体，她猛的叫起来：“别…别动…里…里面好痒，好刺激…，啊…”</p><p>受不了……啊……喔……好……就是这样……啊……好……好棒。因下体早已湿透，顺利的刺进我的阴道，越来越深，越来越深，我觉得越来越刺激，阴唇不停的抖动着－－性高潮看着经理骚媚淫荡饥渴难耐的神情，我把鸡巴对准穴口猛地插进去，“滋”的一声直捣到底，大龟头顶住嫂嫂的花心深处。美谊的小穴里又暖又紧，穴里嫩肉把鸡巴包得紧紧，真是舒服。</p><p>只有不断的呻吟，我己有了高潮，但下体的汁液仍不断流出来，在他的肉棒上下摩擦进进出的时候发出滋滋的声音好好的享受- 肉棒- 享受- 肉棒- 享受不一会经理叫道∶“小……色狼……快！我的……穴好……我快痒死啦“喔！……美死了！……”</p><p>“阿杰……美死了！……快点抽送！……喔！……”</p><p>大概有几百下吧，我快感越来越强，我感觉好像她也快要到高潮了，我猛烈的抽，我使劲的顶，我好像要插破她的阴户，我的大阴茎在她的阴道里狂插猛抽，她快活的直喘，压抑的哼哼，就像小猪吃奶一样地快乐。，“我的阿杰，我快要到了，你插我，你操我，我要你操，哼……哼……哦……哦……哼……”</p><p>她快活地不由自主的屁股开始快速的在我的阴茎上狠狠地动作，我也快速的回敬她，突然我感觉她阴道一阵紧紧的收缩，紧紧的夹住了我的阴茎，伴随着她的一声大叫，快活的大哼！！</p><p>不知道干了多久，我的蜜穴里越来越多的黏稠的爱液流出来，每次他抽出插入，都带出很多白色的液体，他抽送得速度愈快，我哼哼的喘息声更剧烈，突然之间，我的下体一阵筋抽………</p><p>“喔！……下面……快抽！快……”</p><p>我把鸡巴继续不停的上下抽送起来，直抽直入。她的屁股上逢下迎的配合着我的动作，淫水如缺堤的河水，不断的从她的穴门深处流出，一直不停的流到床上。</p><p>因为欲火焚身，她也不理我的要求“等我……先爽……一爽吧！”“好吧，等一下要帮我吹出来喔！”我要求她谁知我还没说完，她已一方面紧紧按着我的屁股，一方面把她的肚子向下一放！</p><p>就这样，我的鸡巴全被她那个肉洞吞没了！</p><p>我的阴毛乌黑发亮，看起来有些潮湿，浓密的阴毛覆盖了整个山丘只有不断的呻吟，我己有了高潮，但下体的汁液仍不断流出来，在他的肉棒上下摩擦进进出的时候发出滋滋的声音好好的享受- 肉棒- 享受- 肉棒- 享受为了彻底赢取经理美谊的芳心，特别是以后我能随时干她，我又把泄了身的美谊抱起后翻转她的胴体，要她趴在我的胸前。</p><p>我插在她体内的阴茎逐渐地涨大，坚硬起来，她淫水越来越多，我轻轻的把阴茎抽出来，“别出来……别…我要…”她叫到，“啊…好深…好舒服…”随着我的猛然进入，她舒服的“啊…”的大叫起来，又一轮猛烈的抽插开始了，随着我雷霆式的抽送，经理的身体失去自控地颤抖不停，阴道含着我如虎似狼般坚挺的阴茎，又夹又扭，丰满的臀部左右扭动着，又前后挪动，配合着我的冲刺而不停迎送。两旁平伸的双手，此刻抖动像小鸟的翅膀，时而抓着我的手臂，时而又五指紧抓，肉紧得像在给人行刑。在一声声“辟拍、辟拍、的肉体碰撞声中，美谊银牙紧咬、颦眉闭目，脑袋左右晃甩得披头散发、汗流如麻，忘形地融汇进美快的肉欲享受当中。</p><p>随着我卖力的抽插，经理也开始浪叫连连了“喔……喔……好美……太舒服……快……喔……我……快泄了……喔……喔……”</p><p>“啊……啊……你弄得我好舒服……啊……对……顶深一点……插死我……啊……啊……啊……啊……我……要丢了”</p><p>美谊高潮了，趴在我的胸前不住的喘息随着经理阴道壁的收缩，我也毫不留精；的射入经理的身体我在射了之后，长长的呼出一口气……；看着她陶醉的样子，我问道∶“经理，喜不喜欢阿杰干你？”</p><p>“喜……喜欢！你弄得……我好舒服！”我不断的加快抽插速度。</p><p>“……啊……我不行了！……我又泄了！……”美谊抱紧我的头’ 她的爱液由大腿内侧流了出来，双脚夹紧我的腰，“啊！……”一股淫水泄了出来。</p><p>经理依顺的高高翘起那有如白瓷般发出光泽而丰硕浑圆的大肥臀，臀下狭长细小的肉沟暴露无遗，穴口湿淋的淫水使赤红的阴唇闪着晶莹亮光。</p><p>用双手轻抚着她的肥臀，好美的圆臀啊！“哎呀！”</p><p>“喔……好舒服！……爽死我了！……会玩穴的亲……亲哥哥！……亲丈夫……经理被你插得好舒服！……哎哟！……喔……喔……”她欢悦无比急促娇喘着∶“亲丈夫！……我受不了啦！……好勇猛的鸡巴！……啊……美死了！……好爽快！……经理又要泄了……”她激动的声叫嚷，毫不在乎自己的淫荡声音是否传到房外。她光滑雪白的胴体加速前后狂摆，一身布满晶亮的汗珠。</p><p>我的精门无法在关紧了，我快乐地再次爆发！！我的滚烫的精液再次的射了出来，射进美谊的阴道里，我的快感直逼心扉，传遍全身，带着无比欢快幸福的精子精液被我高速地射向美谊的淫水横流的大港湾，一阵阵的痉挛……</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;我叫阿杰，在这家建设公司当助理，这天下班回家途中想起忘在公司的资料，赶紧返回公司。刚要进办公室时，只见经理她披着长长的秀发，那双黑白分明、水汪汪的桃花眼甚为迷人，姣白的粉脸白中透红，而艳红唇膏彩绘下的樱桃小嘴显得鲜嫩欲滴。肌肤雪白细嫩，她凹凸玲珑的身材，丰盈雪白的肉体，开岔</summary>
      
    
    
    
    <category term="性爱技巧" scheme="http://houhuayuan69.com/categories/%E6%80%A7%E7%88%B1%E6%8A%80%E5%B7%A7/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>那一晚我被强暴</title>
    <link href="http://houhuayuan69.com/2021/01/27/%E9%82%A3%E4%B8%80%E6%99%9A%E6%88%91%E8%A2%AB%E5%BC%BA%E6%9A%B4/"/>
    <id>http://houhuayuan69.com/2021/01/27/%E9%82%A3%E4%B8%80%E6%99%9A%E6%88%91%E8%A2%AB%E5%BC%BA%E6%9A%B4/</id>
    <published>2021-01-27T13:13:00.000Z</published>
    <updated>2021-01-27T13:13:13.826Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我最近常常去教会，并在那里认识了两个黑人。他们十八岁，而且是双胞胎，哥哥叫阿伦、弟弟叫阿ken。他们是从美国来的，因为学校放假，然后刚好有亲戚住在这，所以他们就跑到台湾来玩了。</p><p>我是在一次教会的活动中认识他们的，因为年龄相近，我又很喜欢美国，所以我们就聊了起来。想不到他们的中文程度都很好，而且听他们说、他们两个都是学校的篮球校队，也难怪，他们身高都超过了180公分，而且又都很壮。我们聊的很来，同时也约定好假日要一起出去玩，要我当他们的导游。</p><p>在认识他们的第一天晚上，我躺在床上兴奋的睡不着，忍不住开始自慰了起来。呵呵！也许是因为妹妹我很色吧！而且我又曾经幻想过被外国人强暴，所以一看到他们，我就有一股莫名的欲望。躺在床上的我，开始将手伸进内裤里，抚弄我的小阴核“啊……啊～～～”，我很喜欢自慰，而且我很敏感，只要轻轻的抚摸，我就会开始兴奋了。</p><p>每当我将手指划过我的小阴唇，后脑就会感觉到麻麻的、很舒服。只要轻轻的按摩我的阴核，大腿就会忍不住开始抽搐，我开始搓揉起我32c的乳房，幻想那是阿伦的大手在玩弄着我。我又把食指伸入嘴里，幻想阿ken的舌头在我嘴里翻搅，我开始把中指插入阴道内“啊……哎呦……”并且抽插了起来，还慢慢的加快速度。</p><p>我想，他们一定也是对我有点暇想的吧！尤其是当我做出一些诱人的举动。例如我弯下腰去绑鞋带、一抬头就看到他们俩眼神怪怪的，我猜他们一定有看到什么吧，我当时穿着一件衬衫，而且上面两个扣子没扣，习惯嘛！只是…搞不好我里面都被他们看光了也说不定。</p><p>一想到他们那种有色的眼光，就忍不住开始全身发抖“喔……我……不……不行了……啊！～～～”，我知道自己快高潮了，开始加快手指抽插的速度，身体也不停的扭动着“喔……好舒服喔……啊！！……”。我揉搓着自己的乳房，想快点把自己送到快感的最高潮“唔！！喔……要……要丢……要丢了……啊！！”，啊！终于高潮了，那种全身酸麻的感觉好舒服喔。而且到达高潮的一瞬间，我感到我的淫水湿了一整片，我也就昏昏沉沉的睡着了。</p><p>我后来常常跟阿伦、阿ken他们一起出去玩。我带他们到一些台北年轻人常去的地方逛，他们不但常常买我喜欢的东西送我，连我的所有花费，都是他们付的，我好喜欢他们喔！只是他们有时候也会趁机吃我豆腐，像是抱抱我啦、摸摸我的屁股之类的，只是他们是外国人嘛！很多行为都是很开放的，所以就算他们亲亲我的脸颊，我也是不会介意的。</p><p>有一次我跟阿伦他们一起去看演唱会，玩到结束时已经12点多了。原本想坐计程车回家的，但他们寄住的亲戚家刚好在附近，所以邀请我去住。我想反正也没差嘛，而且我们玩得正尽兴，我也还不想回家，所以我就打电话回家，骗妈妈说我去住女同学家，然后就跟他们走了。</p><p>我们经过一家7-ELEVEN，阿KEN突然提议要玩牌，我们就买了些宵夜和一副牌准备玩通宵。但是一进他们家，我就有一种被骗的感觉，因为他们的亲戚竟然都刚好不在家，“该不会是故意的吧？”我心里这样想，只是看他们好像也没有在打什么歪主意的样子，我也就不那么在意了。</p><p>然后，我们就到阿伦的房间去玩牌了，我们玩的是大老二。玩了一会儿，阿ken到厨房去拿杯子替大家倒饮料，他一回来，我就说我觉得要赌一些东西、有输赢才好玩，结果阿ken居然提议输的要脱一件衣服，阿伦说：“不好吧，小彩她是女生……”，我马上接口道：“呵呵！怕你呦！来玩啊，我又不怕你们看！只是如果脱到只剩内衣，可就不能再脱了哦！”，阿伦看我没反对，当然也就同意了。</p><p>嘿嘿！玩大老二可是我的专长哩，我哪会那么容易让他们看到我的内衣。玩了几轮下来，提议脱衣服的阿ken反而从头输到尾，一下子就输得只剩一条内裤了。阿伦身上也只剩裤子，而我却只有脱掉手表、袜子跟外套，呵呵！</p><p>但是，我的如意算盘好像打错了，因为我虽然知道他们两个很壮，但却是第一次看到他们的裸体，而阿ken的肉棒虽然还没勃起，但在他的三角裤下仍然十分明显。你想，有两个半裸、而且全身都是肌肉的猛男坐在我的面前，我哪里还能冷静的思考。我开始觉得脸红心跳，接着牌也一直出错，我连输了两轮，到了第三轮我又输了，我身上只剩下衬衫和牛仔裤，再脱就是胸罩了，阿伦他们也不强迫我脱，只是在旁边笑着看我。</p><p>我想：脱就脱吧！怕什么！就开始把上衣扣子一颗颗的解开，手还一边发抖。等到我脱完了，才发现他们一直盯着我的胸部看。我脱了以后、感觉自然点了，就继续跟他们玩下去，想不到又是我输！完蛋了，连内裤也要给他们看，我慢慢的脱掉牛仔裤，脱完以后我的脸整个都红到耳朵了。这时我看到阿ken的内裤已经比刚刚胀大了不只一倍，而阿伦的裤子也凸起了一个小山丘。</p><p>这时我说：“好…好了啦！…都被你们看光了…。我…我可以…可以穿回来了吧？”。阿伦说：“等等啦！小彩，你的身材好好喔，我们想再看一下。”，什么嘛！真是的，故意欺负人家…，接着，他们甚至开始讨论起我的身材了。过了一分钟，我终于受不了了，就转身下床要拿衣服，这时阿ken突然将我扑倒在床上，并且开始亲吻我的脸：“啊！不！不要啦……你……你要干嘛啦！……唔呜……”，然后阿伦也开始抚摸我的大腿：“小彩，其实我们兄弟早就讲好了、说今天晚上要给你一个难忘的夜晚。”</p><p>“不……不可以……妹妹我……还没准备好……啊！！”，阿伦突然将他的大手伸进我的内裤，摩擦我早就兴奋而湿润的穴口：“嘿嘿！还说没准备，连那里都已经湿了。”“不……不是啦……妹妹……唔唔！……”，话还没说玩，阿ken就吻住了我的小嘴，舌头也不停的翻搅。他的舌头长到可以伸入我的喉咙，然后他还不停的吸，我好喜欢这种感觉喔！同时他的手也用力的搓揉我那很有弹性的奶子。</p><p>我的内衣裤早就被他们用力扯掉了。我的乳房虽然不算非常大，却也不是我能一手掌握的，但阿ken的大手却能把它们完全的握住。我的乳房让他任意的搓揉捏挤，让我有一种被欺负的快感“呜唔！……”，我兴奋的都快哭了起来。阿伦的手掌把我的阴部完全盖住，还将中指不停的抽插我的阴道，他的中指好粗，塞在我里面好像是性交一样“啊……啊……噢……”，害人家差点就高潮了。</p><p>被两个粗壮的黑人压在床上的我，就像一个玩具洋娃娃一样，任由他们任意的玩弄。在那种情况下的我，更是有一种想被占有的欲望，我的双手由抵抗变成了拥抱，我的身体也开始迎合他们的亲吻和爱抚，那样的快感比起自慰还要强烈多了。我终于在阿伦把第三根手指插入我阴道的时候达到高潮。</p><p>接着，他们站了起来，并把裤子跟内裤都脱掉。听说黑人什么都大，尤其是生殖器官，但想不到他们不但一样壮，连阴茎都一样又粗又长，我后来有用尺来量，足足有20几公分，看得我是又怕又兴奋。好想被他们插入，让他们狠狠的把我送上高潮，却又怕自己的小穴承受不住。</p><p>他们把两根大肉棒直立在我面前，阿伦说：“刚刚玩完了大老二，现在请你玩玩我们的‘大老二’吧！”我听话的用双手握住并套弄他们的大肉棒，并且试探性的舔拭它们那跟高尔夫球一样大的大龟头。阿ken发出舒畅的呻吟，并且鼓励性的摸我的头。</p><p>我含住阿伦的龟头，用舌尖不断的刺激他，我感到他的阴茎在跳动，我就把它深深的含入我的喉咙，并且用力的吸吮。他大喊了一声并说：“哦……对！就是这样。小彩，再吸用力一点。”我轮流的含着他们的阴茎，还一边含糊的说：“嗯……你们的……大香蕉好……好吃……”我用我的小脸摩擦它们，有时候还故意偷偷的轻咬一下，让他们得到刺激的快感。</p><p>大约过了20分钟，帮他们打手枪，打的我手都酸死了，他们还是不射出来。他们看我也有点累了，就开始自己用手快速套弄，并说：“小彩，快张大嘴巴接我们的精液吧！”阿ken首先射了出来。他的精液量好多，射满了我的嘴还没射完，剩下的就都留在我的脸上，接着阿伦也射了，他就像尿尿一样，把热热的精液淋在我的身上。我吞了一半，就把剩下的精液抹在身上，还帮他们将龟头上剩下的精液舔干净。</p><p>不一会儿，他们的阴茎又翘了起来。阿伦坐在床上，然后阿ken把我抱起来，要我慢慢的在阿伦的肉棒上坐下来，阿伦也扶住了我的腰，把他的大老二对准了我的阴道。我既期待又兴奋，想好好享受大尺寸肉棒所能带给我的快感，一方面却又在害怕。阿ken一边爱抚我的乳房，一边叫我不要害怕，等一下就会很舒服了。我也知道啊！可是……。</p><p>这时阿伦的龟头已经抵住了我的小穴口了，他开始抓紧我的腰，将他粗壮的大肉棒压入我小小的阴道里，才刚塞进了一个龟头，我就觉得已经卡住了。他仍然不放弃，开始用半旋转的慢慢插入我的里面“啊……不要塞了啦……这样……好……好舒服……”，等到他的肉棒塞入了一半，他突然用力的往上一顶“啊啊！！！…………”，我感到他的大肉棒完全的进入我的体内，我的阴道像是被撑开了一样，我觉得好痛，却又叫不出来。</p><p>阿伦抱住我的臀部，接着站了起来，用往上顶的方式干我“哇啊啊！！～～这……这样顶……我……太……太爽了……哦！……不行……会死……会死掉……啊！！～～”，干了一会儿，阿ken从后面抱住我说：“小彩，你的菊花有没有被男人玩过啊？”“呜唔……有……啊……嗯……有啊……”阿伦停止了干我，并用手分开我的两片屁股，我尽量的放松自己，让阿ken的大老二能进入我的肛门，但等他完全插入，我也被阿伦的大肉棒插到了高潮。</p><p>接着他们俩不停的往上顶我，而且速度是一快一慢“哦啊啊！！～～这……哦……不行……我会被干死……啊……哦……”，我的身高只有158，被他们这样夹着插我，我的脚根本碰不到地，我的体重让我被他们完全的深入“啊啊！！～～你们插……哦……插的好深……啊啊……”阿伦不停的舌吻着我，我和他的舌头互相交缠着，阿ken也卖力的舔我的脖颈和耳朵，我被他们搞的快感连连，我觉得我的高潮是接踵而来，根本没有停止过。大约干了一个多小时，他们才在我体内射出。他们本来还想继续干我的，但看我一副已经快不行了的样子，就在我的身上打手枪。最后，我在他们俩的怀中睡着了。</p><p>之后，我就变成他们俩的‘炮友’了，他们几乎每两天干我一次，而且都把我干到不省人事才结束，而且他们也不在乎场地，有时候在速食店的厕所就搞了起来。最刺激的一次是在百货公司的更衣室，他们带我去买衣服，结果在我换衣服换到一半就冲了进来，他们一个人在里面干我，另一个就在外面把风，那次他们一共轮奸了我四次才停止。</p><p>有一次连续三天的假期，我跑去住他们家（他们的亲戚到中部出差），那也是他们在台湾最后的三天。第一天晚上我们几乎玩遍了所有性姿势，直到我被他们玩到昏了过去。隔天早上我先醒来，看到他们都还在睡，我就开始套弄起他们的肉棒，结果阿ken被我玩到射出。接着他们同时醒过来，阿伦说：“小彩，你是昨天被我们干的不够吗？”，说完两个就扑了过来，我大叫：“啊！呵呵！不要啦！我不是故意的，啊啊！！～～”，结果，我又被他们干到昏死过去。</p><p>最后一天，我送他们去机场，原本是想要一个感性一点的送别的，结果他们又把我骗进男厕所，狠狠的干了我三次，真是色性不改。只是……我还蛮喜欢的，呵呵！</p><p>我最近常常去教会，并在那里认识了两个黑人。他们十八岁，而且是双胞胎，哥哥叫阿伦、弟弟叫阿ken。他们是从美国来的，因为学校放假，然后刚好有亲戚住在这，所以他们就跑到台湾来玩了。</p><p>我是在一次教会的活动中认识他们的，因为年龄相近，我又很喜欢美国，所以我们就聊了起来。想不到他们的中文程度都很好，而且听他们说、他们两个都是学校的篮球校队，也难怪，他们身高都超过了180公分，而且又都很壮。我们聊的很来，同时也约定好假日要一起出去玩，要我当他们的导游。</p><p>在认识他们的第一天晚上，我躺在床上兴奋的睡不着，忍不住开始自慰了起来。呵呵！也许是因为妹妹我很色吧！而且我又曾经幻想过被外国人强暴，所以一看到他们，我就有一股莫名的欲望。躺在床上的我，开始将手伸进内裤里，抚弄我的小阴核“啊……啊～～～”，我很喜欢自慰，而且我很敏感，只要轻轻的抚摸，我就会开始兴奋了。</p><p>每当我将手指划过我的小阴唇，后脑就会感觉到麻麻的、很舒服。只要轻轻的按摩我的阴核，大腿就会忍不住开始抽搐，我开始搓揉起我32c的乳房，幻想那是阿伦的大手在玩弄着我。我又把食指伸入嘴里，幻想阿ken的舌头在我嘴里翻搅，我开始把中指插入阴道内“啊……哎呦……”并且抽插了起来，还慢慢的加快速度。</p><p>我想，他们一定也是对我有点暇想的吧！尤其是当我做出一些诱人的举动。例如我弯下腰去绑鞋带、一抬头就看到他们俩眼神怪怪的，我猜他们一定有看到什么吧，我当时穿着一件衬衫，而且上面两个扣子没扣，习惯嘛！只是…搞不好我里面都被他们看光了也说不定。</p><p>一想到他们那种有色的眼光，就忍不住开始全身发抖“喔……我……不……不行了……啊！～～～”，我知道自己快高潮了，开始加快手指抽插的速度，身体也不停的扭动着“喔……好舒服喔……啊！！……”。我揉搓着自己的乳房，想快点把自己送到快感的最高潮“唔！！喔……要……要丢……要丢了……啊！！”，啊！终于高潮了，那种全身酸麻的感觉好舒服喔。而且到达高潮的一瞬间，我感到我的淫水湿了一整片，我也就昏昏沉沉的睡着了。</p><p>我后来常常跟阿伦、阿ken他们一起出去玩。我带他们到一些台北年轻人常去的地方逛，他们不但常常买我喜欢的东西送我，连我的所有花费，都是他们付的，我好喜欢他们喔！只是他们有时候也会趁机吃我豆腐，像是抱抱我啦、摸摸我的屁股之类的，只是他们是外国人嘛！很多行为都是很开放的，所以就算他们亲亲我的脸颊，我也是不会介意的。</p><p>有一次我跟阿伦他们一起去看演唱会，玩到结束时已经12点多了。原本想坐计程车回家的，但他们寄住的亲戚家刚好在附近，所以邀请我去住。我想反正也没差嘛，而且我们玩得正尽兴，我也还不想回家，所以我就打电话回家，骗妈妈说我去住女同学家，然后就跟他们走了。</p><p>我们经过一家7-ELEVEN，阿KEN突然提议要玩牌，我们就买了些宵夜和一副牌准备玩通宵。但是一进他们家，我就有一种被骗的感觉，因为他们的亲戚竟然都刚好不在家，“该不会是故意的吧？”我心里这样想，只是看他们好像也没有在打什么歪主意的样子，我也就不那么在意了。</p><p>然后，我们就到阿伦的房间去玩牌了，我们玩的是大老二。玩了一会儿，阿ken到厨房去拿杯子替大家倒饮料，他一回来，我就说我觉得要赌一些东西、有输赢才好玩，结果阿ken居然提议输的要脱一件衣服，阿伦说：“不好吧，小彩她是女生……”，我马上接口道：“呵呵！怕你呦！来玩啊，我又不怕你们看！只是如果脱到只剩内衣，可就不能再脱了哦！”，阿伦看我没反对，当然也就同意了。</p><p>嘿嘿！玩大老二可是我的专长哩，我哪会那么容易让他们看到我的内衣。玩了几轮下来，提议脱衣服的阿ken反而从头输到尾，一下子就输得只剩一条内裤了。阿伦身上也只剩裤子，而我却只有脱掉手表、袜子跟外套，呵呵！</p><p>但是，我的如意算盘好像打错了，因为我虽然知道他们两个很壮，但却是第一次看到他们的裸体，而阿ken的肉棒虽然还没勃起，但在他的三角裤下仍然十分明显。你想，有两个半裸、而且全身都是肌肉的猛男坐在我的面前，我哪里还能冷静的思考。我开始觉得脸红心跳，接着牌也一直出错，我连输了两轮，到了第三轮我又输了，我身上只剩下衬衫和牛仔裤，再脱就是胸罩了，阿伦他们也不强迫我脱，只是在旁边笑着看我。</p><p>我想：脱就脱吧！怕什么！就开始把上衣扣子一颗颗的解开，手还一边发抖。等到我脱完了，才发现他们一直盯着我的胸部看。我脱了以后、感觉自然点了，就继续跟他们玩下去，想不到又是我输！完蛋了，连内裤也要给他们看，我慢慢的脱掉牛仔裤，脱完以后我的脸整个都红到耳朵了。这时我看到阿ken的内裤已经比刚刚胀大了不只一倍，而阿伦的裤子也凸起了一个小山丘。</p><p>这时我说：“好…好了啦！…都被你们看光了…。我…我可以…可以穿回来了吧？”。阿伦说：“等等啦！小彩，你的身材好好喔，我们想再看一下。”，什么嘛！真是的，故意欺负人家…，接着，他们甚至开始讨论起我的身材了。过了一分钟，我终于受不了了，就转身下床要拿衣服，这时阿ken突然将我扑倒在床上，并且开始亲吻我的脸：“啊！不！不要啦……你……你要干嘛啦！……唔呜……”，然后阿伦也开始抚摸我的大腿：“小彩，其实我们兄弟早就讲好了、说今天晚上要给你一个难忘的夜晚。”</p><p>“不……不可以……妹妹我……还没准备好……啊！！”，阿伦突然将他的大手伸进我的内裤，摩擦我早就兴奋而湿润的穴口：“嘿嘿！还说没准备，连那里都已经湿了。”“不……不是啦……妹妹……唔唔！……”，话还没说玩，阿ken就吻住了我的小嘴，舌头也不停的翻搅。他的舌头长到可以伸入我的喉咙，然后他还不停的吸，我好喜欢这种感觉喔！同时他的手也用力的搓揉我那很有弹性的奶子。</p><p>我的内衣裤早就被他们用力扯掉了。我的乳房虽然不算非常大，却也不是我能一手掌握的，但阿ken的大手却能把它们完全的握住。我的乳房让他任意的搓揉捏挤，让我有一种被欺负的快感“呜唔！……”，我兴奋的都快哭了起来。阿伦的手掌把我的阴部完全盖住，还将中指不停的抽插我的阴道，他的中指好粗，塞在我里面好像是性交一样“啊……啊……噢……”，害人家差点就高潮了。</p><p>被两个粗壮的黑人压在床上的我，就像一个玩具洋娃娃一样，任由他们任意的玩弄。在那种情况下的我，更是有一种想被占有的欲望，我的双手由抵抗变成了拥抱，我的身体也开始迎合他们的亲吻和爱抚，那样的快感比起自慰还要强烈多了。我终于在阿伦把第三根手指插入我阴道的时候达到高潮。</p><p>接着，他们站了起来，并把裤子跟内裤都脱掉。听说黑人什么都大，尤其是生殖器官，但想不到他们不但一样壮，连阴茎都一样又粗又长，我后来有用尺来量，足足有20几公分，看得我是又怕又兴奋。好想被他们插入，让他们狠狠的把我送上高潮，却又怕自己的小穴承受不住。</p><p>他们把两根大肉棒直立在我面前，阿伦说：“刚刚玩完了大老二，现在请你玩玩我们的‘大老二’吧！”我听话的用双手握住并套弄他们的大肉棒，并且试探性的舔拭它们那跟高尔夫球一样大的大龟头。阿ken发出舒畅的呻吟，并且鼓励性的摸我的头。</p><p>我含住阿伦的龟头，用舌尖不断的刺激他，我感到他的阴茎在跳动，我就把它深深的含入我的喉咙，并且用力的吸吮。他大喊了一声并说：“哦……对！就是这样。小彩，再吸用力一点。”我轮流的含着他们的阴茎，还一边含糊的说：“嗯……你们的……大香蕉好……好吃……”我用我的小脸摩擦它们，有时候还故意偷偷的轻咬一下，让他们得到刺激的快感。</p><p>大约过了20分钟，帮他们打手枪，打的我手都酸死了，他们还是不射出来。他们看我也有点累了，就开始自己用手快速套弄，并说：“小彩，快张大嘴巴接我们的精液吧！”阿ken首先射了出来。他的精液量好多，射满了我的嘴还没射完，剩下的就都留在我的脸上，接着阿伦也射了，他就像尿尿一样，把热热的精液淋在我的身上。我吞了一半，就把剩下的精液抹在身上，还帮他们将龟头上剩下的精液舔干净。</p><p>不一会儿，他们的阴茎又翘了起来。阿伦坐在床上，然后阿ken把我抱起来，要我慢慢的在阿伦的肉棒上坐下来，阿伦也扶住了我的腰，把他的大老二对准了我的阴道。我既期待又兴奋，想好好享受大尺寸肉棒所能带给我的快感，一方面却又在害怕。阿ken一边爱抚我的乳房，一边叫我不要害怕，等一下就会很舒服了。我也知道啊！可是……。</p><p>这时阿伦的龟头已经抵住了我的小穴口了，他开始抓紧我的腰，将他粗壮的大肉棒压入我小小的阴道里，才刚塞进了一个龟头，我就觉得已经卡住了。他仍然不放弃，开始用半旋转的慢慢插入我的里面“啊……不要塞了啦……这样……好……好舒服……”，等到他的肉棒塞入了一半，他突然用力的往上一顶“啊啊！！！…………”，我感到他的大肉棒完全的进入我的体内，我的阴道像是被撑开了一样，我觉得好痛，却又叫不出来。</p><p>阿伦抱住我的臀部，接着站了起来，用往上顶的方式干我“哇啊啊！！～～这……这样顶……我……太……太爽了……哦！……不行……会死……会死掉……啊！！～～”，干了一会儿，阿ken从后面抱住我说：“小彩，你的菊花有没有被男人玩过啊？”“呜唔……有……啊……嗯……有啊……”阿伦停止了干我，并用手分开我的两片屁股，我尽量的放松自己，让阿ken的大老二能进入我的肛门，但等他完全插入，我也被阿伦的大肉棒插到了高潮。</p><p>接着他们俩不停的往上顶我，而且速度是一快一慢“哦啊啊！！～～这……哦……不行……我会被干死……啊……哦……”，我的身高只有158，被他们这样夹着插我，我的脚根本碰不到地，我的体重让我被他们完全的深入“啊啊！！～～你们插……哦……插的好深……啊啊……”阿伦不停的舌吻着我，我和他的舌头互相交缠着，阿ken也卖力的舔我的脖颈和耳朵，我被他们搞的快感连连，我觉得我的高潮是接踵而来，根本没有停止过。大约干了一个多小时，他们才在我体内射出。他们本来还想继续干我的，但看我一副已经快不行了的样子，就在我的身上打手枪。最后，我在他们俩的怀中睡着了。</p><p>之后，我就变成他们俩的‘炮友’了，他们几乎每两天干我一次，而且都把我干到不省人事才结束，而且他们也不在乎场地，有时候在速食店的厕所就搞了起来。最刺激的一次是在百货公司的更衣室，他们带我去买衣服，结果在我换衣服换到一半就冲了进来，他们一个人在里面干我，另一个就在外面把风，那次他们一共轮奸了我四次才停止。</p><p>有一次连续三天的假期，我跑去住他们家（他们的亲戚到中部出差），那也是他们在台湾最后的三天。第一天晚上我们几乎玩遍了所有性姿势，直到我被他们玩到昏了过去。隔天早上我先醒来，看到他们都还在睡，我就开始套弄起他们的肉棒，结果阿ken被我玩到射出。接着他们同时醒过来，阿伦说：“小彩，你是昨天被我们干的不够吗？”，说完两个就扑了过来，我大叫：“啊！呵呵！不要啦！我不是故意的，啊啊！！～～”，结果，我又被他们干到昏死过去。</p><p>最后一天，我送他们去机场，原本是想要一个感性一点的送别的，结果他们又把我骗进男厕所，狠狠的干了我三次，真是色性不改。只是……我还蛮喜欢的，呵呵！</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;我最近常常去教会，并在那里认识了两个黑人。他们十八岁，而且是双胞胎，哥哥叫阿伦、弟弟叫阿ken。他们是从美国来的，因为学校放假，然后刚好有亲戚住在这，所以他们就跑到台湾来玩了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我是在一次教会的活动中认识他们的，因为年龄相近，我又很喜欢美国，所以我们就聊了起来</summary>
      
    
    
    
    <category term="情色笑话" scheme="http://houhuayuan69.com/categories/%E6%83%85%E8%89%B2%E7%AC%91%E8%AF%9D/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>双儿被轮奸</title>
    <link href="http://houhuayuan69.com/2021/01/27/%E5%8F%8C%E5%84%BF%E8%A2%AB%E8%BD%AE%E5%A5%B8/"/>
    <id>http://houhuayuan69.com/2021/01/27/%E5%8F%8C%E5%84%BF%E8%A2%AB%E8%BD%AE%E5%A5%B8/</id>
    <published>2021-01-27T13:11:00.000Z</published>
    <updated>2021-01-27T13:11:48.092Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>小宝安顿好胖陆二人，就带着双儿上路了。这次奉皇命先取道少林，然后才去五台山。头一天晚上小宝便闲的无聊，招来大批将士大赌特赌。一时帅帐内人声鼎沸，双儿始终陪在小宝的身边，被里三层外三层的人围在了最里面。身后的男人不断挤靠在双儿的身上，真是讨厌，可又动弹不得。</p><p>突然一只手从后面握住了双儿的乳房，双儿吓了一跳，想躲也躲不开，但她也知道自己被认出是女儿身了，可这人是谁呢？连头也回不过去。</p><p>此人正是赵齐贤，他早就怀疑小宝身边的这个漂亮异常的小亲兵了，总是跟韦都统卿卿我我的，今天就着人多正好一试，果然胸前两团软肉，却是女子。自从上次和张康年他们轮奸了建宁公主后，他发现自己对所有不能碰的女人都有了一种特别的兴趣，今天如此好的机会怎可放过。</p><p>双儿紧接着就觉得一条肉棒开始在屁股上磨来磨去，而且还越来越硬。双儿不敢出声喝止，怕惊动小宝，以为男人占占便宜也就算了，当着这么多人，他能怎样。谁知男人的手竟从衣襟的下摆处伸了进来直接摸在了乳房上。顿时两个小乳头成了主攻的物件，双儿觉得身体越来越热，下面也湿润了。</p><p>张康年就在赵齐贤的身边，开始见他猥亵小宝的亲兵还在纳闷，赵齐贤低声道：“女的。”张康年马上会意，一双手马上也加入战团。不过他的手却是从裤带向下伸了进去。张康年只觉得入手一片柔软的阴毛，再向里是两片贝肉，终于找到了目标，两只手指夹住了双儿的阴蒂揉捏起来。</p><p>双儿知道又一个人加入了，偏又躲不开，那人还捏住了自己下身处的那个小肉珠，双儿全身不断颤抖，却又不敢叫出声来，要是再被更多的人发现就羞死了人了，终于快感直冲脑际，身子一抖，淫液便泄了出来。</p><p>那只手显然没有准备，忙抽了出来。双儿此时已被二人拽到了小宝身后，双儿的双手扶在小宝的肩上，因为高潮而轻轻喘息着。这时一个声音在耳后响起：“小淫妇？小淫妇？”</p><p>“我，我不叫小淫妇。”</p><p>“双儿，你说什么？”</p><p>“没，没什么，你玩吧不用管我。”接着又转头小声道：“我叫双儿。”</p><p>“双儿，你几岁了？”</p><p>“十，十六岁。”</p><p>“这么嫩，身材可不得了哟，想不想我在这玩你呀？”</p><p>“不，不想。”</p><p>“真的？”说着赵齐贤使劲捏了捏双儿的乳头，张康年的手也再一次玩起了双儿的阴户。</p><p>双儿终于受不住这种刺激了，喘息着说：“你们已经在玩了，还问我？”</p><p>“好，那咱们再往后一点。”</p><p>双儿听话的随着他们又退了两步，离小宝更远了。</p><p>“好，把屁股翘起来点。”</p><p>双儿听话的踮起了脚，把屁股使劲向后翘。双儿感到裤子的裆部被人割开了一个口，一个龟头探头探脑的钻了进来，轻轻抵在了阴唇上，然后一点点的插了进去，进到一半时却突然变成了猛的一下狠插，龟头重重撞在了花心上，双儿被顶得“啊”的一声叫了出来。</p><p>但四周的人们都忙着赌钱，竟是无人发觉。双儿此时还没见过玩她人的到底是谁，她也顾不上了，她只知道肉棒每向里一次，她的快感就增加一分，乳房上的两只手已经撤走，转而扶住了她的腰，使她站稳，以便肉棒能更深的插入。</p><p>束胸已被弄的松松垮垮，这会任谁看她一眼，也能发现她胸前的两个小山包了。另外那人的手还在双儿的胯下游动着，不停的玩着双儿那才长出不久还十分柔嫩的阴毛。</p><p>随着肉棒的挺动，双儿几乎要爬在前面那个人身上了，那人终于有所发觉，转过了身，然后双儿知道他也发现自己的女儿身了，因为他的手已经摸在了自己的乳房上……</p><p>然后是第四个人，第五个……</p><p>双儿也不知道自己身上有几只手的时候，体内的鸡巴开始射精了，它完全没有抽出的意思，全部射中了双儿的花心，然后才变软，滑出了阴道。</p><p>双儿觉得自己的屁股被转了转，就又有一支鸡巴插了进来……</p><p>她知道整个大帐也许只有小宝一人不知道自己正被轮奸着，因为总有十几个人挡在他的面前，挡住他的视线，其他人则围着自己。双儿此时已被放躺在了地上，全身早被脱的精光，一个不知名的男人正跪在她的胯前，抽插她的小穴，其他人围成一圈，用鸡巴在双儿身上磨擦。赌桌那边人声鼎沸，这边发生了什幺小宝完全不知道，连双儿的浪叫声也没有听到。</p><p>“顶死了我……大鸡巴哥哥……好……对……顶我花心……啊……好……再快点，求你……啊……”</p><p>张康年这时已射过一次了，这会已经二度勃起了，想起那天有个兄弟在建宁口中发射，好像不错，自己今天也不妨一试。想着跪到了双儿的头边，“张嘴，小淫妇。”</p><p>“干嘛？…啊……顶死了我了……我这……不是张了吗……啊……唔……”</p><p>张康年看准时机把大鸡巴插了进去。双儿被于八他们轮奸时被插过嘴巴了，后来澄光也总喜欢插她的小嘴，所以鸡巴才一入口，双儿不由自主的就吸吮了起来。</p><p>看到这个美丽的小姑娘如此淫荡，还会给男人含鸡巴，又有两个男人马上射了，这次干脆全射到了双儿的脸上。张康年为躲他们的精液忙抽了出来，刚一抽出双儿便又叫了起来：“好热……你们的精液好热……啊……你也射了……射死双儿了……花心要被烫坏了……啊……”</p><p>张康年见双儿的下身又有地了，忙一把将双儿面向外的抱了起来，双手抬着双儿的双腿，就这么站着从后面把鸡巴插入了双儿的小穴，这样也让别人更清楚的看到了他的鸡巴是如何进出双儿的小穴的。</p><p>赵齐贤的鸡巴此时也又硬了，他来到双儿面前，“兄弟，咱们一起干她。”</p><p>“没问题，大哥。”</p><p>双儿还不知道他们要干什么，等发现赵齐贤的肉棒正紧贴着张康年的鸡巴也要插入自己小穴时，这才慌了，“不要呀…双儿的小穴装不下两支肉棒…痛……胀死双儿了……快抽走一支……双儿要被胀死了了……啊……”</p><p>两支肉棒终于一起没入了双儿的小穴中。然后两人开始了同步的抽插。双儿也渐渐适应了，因为浪叫声又传了出来：“好…好……双儿……以前没试过……同时两支大鸡巴……”</p><p>“哈哈，原来还有以前，难怪这么骚，我干死你，小淫妇……”</p><p>“干死了我吧……插死我吧……我是骚货……啊……两支鸡巴一起顶中我的花心了……”</p><p>在双儿淫叫的刺激下，阴道内的两支肉棒终于一起冲着花心开火了。</p><p>“射……你们射了……双儿感到了……好多……小穴满了……怎么还有……小穴已经装满你们的精液了……双儿也要尿了……双儿尿了……”</p><p>两人刚把鸡巴抽出来，双儿的阴道内跟着就涌出了大量的精液和淫水。他们刚一将双儿重新放到地上，马上就又冲上来四五个，不到一秒钟时间，双儿的阴道和嘴巴就又被攻占了，而且这回阴道和嘴巴都是同时插着两只鸡巴。</p><p>嘴里含着两只鸡巴，双儿的舌头无法动弹，两人只好扶着双儿的头一前一后的抽插起来。阴道内的两根自不必说，双儿的左右双手也被迫各握了一根阴茎，来来回回的帮人手淫着。左右胸前也各跪一人，两人正用龟头一下一下的杵着双儿柔软的乳房，一时间双儿身上能被利用的资源都被用上了……</p><p>这场淫宴也接近了尾声，嘴里的两根鸡巴来不及抽出就射进了双儿的嘴里，双儿在猝不及防下只好全都咽了下去，然后是胸前的二人把精液射了双儿满脸，最后是阴道中的两支一起退了出来，当然双儿的子宫里此时已经被精液灌的更满了。</p><p>左右手的两根阴茎看来也坚持不了多久了，正当它不断发胀，双儿也以为它们要射了时，它们却一起脱离了双儿手掌，像商量好了一样，一上一下，几乎同时两支鸡巴分别插入了双儿的阴道和嘴里，刚一插入便开始疯狂的射精。</p><p>双儿被阴道里的那根鸡巴射的又一次登上了高潮，却苦于满嘴精液，叫不出声。鸡巴刚一脱离双儿的小口，双儿就“咕噜”一声把精液吞了个干净，然后“啊啊……”的叫了两声，终于体力不支，失去了知觉。</p><p>这群人对着这个赤裸的少女胴体却全都是有心无力了，他们用衣服将双儿的身体包好，送回她自己的营帐，这件事大家心照不宣，如果万一被告发了就来个不认帐，再说大清兵营中不许带女人，违者斩，她说出来对小宝也不利。</p><p>小宝安顿好胖陆二人，就带着双儿上路了。这次奉皇命先取道少林，然后才去五台山。头一天晚上小宝便闲的无聊，招来大批将士大赌特赌。一时帅帐内人声鼎沸，双儿始终陪在小宝的身边，被里三层外三层的人围在了最里面。身后的男人不断挤靠在双儿的身上，真是讨厌，可又动弹不得。</p><p>突然一只手从后面握住了双儿的乳房，双儿吓了一跳，想躲也躲不开，但她也知道自己被认出是女儿身了，可这人是谁呢？连头也回不过去。</p><p>此人正是赵齐贤，他早就怀疑小宝身边的这个漂亮异常的小亲兵了，总是跟韦都统卿卿我我的，今天就着人多正好一试，果然胸前两团软肉，却是女子。自从上次和张康年他们轮奸了建宁公主后，他发现自己对所有不能碰的女人都有了一种特别的兴趣，今天如此好的机会怎可放过。</p><p>双儿紧接着就觉得一条肉棒开始在屁股上磨来磨去，而且还越来越硬。双儿不敢出声喝止，怕惊动小宝，以为男人占占便宜也就算了，当着这么多人，他能怎样。谁知男人的手竟从衣襟的下摆处伸了进来直接摸在了乳房上。顿时两个小乳头成了主攻的物件，双儿觉得身体越来越热，下面也湿润了。</p><p>张康年就在赵齐贤的身边，开始见他猥亵小宝的亲兵还在纳闷，赵齐贤低声道：“女的。”张康年马上会意，一双手马上也加入战团。不过他的手却是从裤带向下伸了进去。张康年只觉得入手一片柔软的阴毛，再向里是两片贝肉，终于找到了目标，两只手指夹住了双儿的阴蒂揉捏起来。</p><p>双儿知道又一个人加入了，偏又躲不开，那人还捏住了自己下身处的那个小肉珠，双儿全身不断颤抖，却又不敢叫出声来，要是再被更多的人发现就羞死了人了，终于快感直冲脑际，身子一抖，淫液便泄了出来。</p><p>那只手显然没有准备，忙抽了出来。双儿此时已被二人拽到了小宝身后，双儿的双手扶在小宝的肩上，因为高潮而轻轻喘息着。这时一个声音在耳后响起：“小淫妇？小淫妇？”</p><p>“我，我不叫小淫妇。”</p><p>“双儿，你说什么？”</p><p>“没，没什么，你玩吧不用管我。”接着又转头小声道：“我叫双儿。”</p><p>“双儿，你几岁了？”</p><p>“十，十六岁。”</p><p>“这么嫩，身材可不得了哟，想不想我在这玩你呀？”</p><p>“不，不想。”</p><p>“真的？”说着赵齐贤使劲捏了捏双儿的乳头，张康年的手也再一次玩起了双儿的阴户。</p><p>双儿终于受不住这种刺激了，喘息着说：“你们已经在玩了，还问我？”</p><p>“好，那咱们再往后一点。”</p><p>双儿听话的随着他们又退了两步，离小宝更远了。</p><p>“好，把屁股翘起来点。”</p><p>双儿听话的踮起了脚，把屁股使劲向后翘。双儿感到裤子的裆部被人割开了一个口，一个龟头探头探脑的钻了进来，轻轻抵在了阴唇上，然后一点点的插了进去，进到一半时却突然变成了猛的一下狠插，龟头重重撞在了花心上，双儿被顶得“啊”的一声叫了出来。</p><p>但四周的人们都忙着赌钱，竟是无人发觉。双儿此时还没见过玩她人的到底是谁，她也顾不上了，她只知道肉棒每向里一次，她的快感就增加一分，乳房上的两只手已经撤走，转而扶住了她的腰，使她站稳，以便肉棒能更深的插入。</p><p>束胸已被弄的松松垮垮，这会任谁看她一眼，也能发现她胸前的两个小山包了。另外那人的手还在双儿的胯下游动着，不停的玩着双儿那才长出不久还十分柔嫩的阴毛。</p><p>随着肉棒的挺动，双儿几乎要爬在前面那个人身上了，那人终于有所发觉，转过了身，然后双儿知道他也发现自己的女儿身了，因为他的手已经摸在了自己的乳房上……</p><p>然后是第四个人，第五个……</p><p>双儿也不知道自己身上有几只手的时候，体内的鸡巴开始射精了，它完全没有抽出的意思，全部射中了双儿的花心，然后才变软，滑出了阴道。</p><p>双儿觉得自己的屁股被转了转，就又有一支鸡巴插了进来……</p><p>她知道整个大帐也许只有小宝一人不知道自己正被轮奸着，因为总有十几个人挡在他的面前，挡住他的视线，其他人则围着自己。双儿此时已被放躺在了地上，全身早被脱的精光，一个不知名的男人正跪在她的胯前，抽插她的小穴，其他人围成一圈，用鸡巴在双儿身上磨擦。赌桌那边人声鼎沸，这边发生了什幺小宝完全不知道，连双儿的浪叫声也没有听到。</p><p>“顶死了我……大鸡巴哥哥……好……对……顶我花心……啊……好……再快点，求你……啊……”</p><p>张康年这时已射过一次了，这会已经二度勃起了，想起那天有个兄弟在建宁口中发射，好像不错，自己今天也不妨一试。想着跪到了双儿的头边，“张嘴，小淫妇。”</p><p>“干嘛？…啊……顶死了我了……我这……不是张了吗……啊……唔……”</p><p>张康年看准时机把大鸡巴插了进去。双儿被于八他们轮奸时被插过嘴巴了，后来澄光也总喜欢插她的小嘴，所以鸡巴才一入口，双儿不由自主的就吸吮了起来。</p><p>看到这个美丽的小姑娘如此淫荡，还会给男人含鸡巴，又有两个男人马上射了，这次干脆全射到了双儿的脸上。张康年为躲他们的精液忙抽了出来，刚一抽出双儿便又叫了起来：“好热……你们的精液好热……啊……你也射了……射死双儿了……花心要被烫坏了……啊……”</p><p>张康年见双儿的下身又有地了，忙一把将双儿面向外的抱了起来，双手抬着双儿的双腿，就这么站着从后面把鸡巴插入了双儿的小穴，这样也让别人更清楚的看到了他的鸡巴是如何进出双儿的小穴的。</p><p>赵齐贤的鸡巴此时也又硬了，他来到双儿面前，“兄弟，咱们一起干她。”</p><p>“没问题，大哥。”</p><p>双儿还不知道他们要干什么，等发现赵齐贤的肉棒正紧贴着张康年的鸡巴也要插入自己小穴时，这才慌了，“不要呀…双儿的小穴装不下两支肉棒…痛……胀死双儿了……快抽走一支……双儿要被胀死了了……啊……”</p><p>两支肉棒终于一起没入了双儿的小穴中。然后两人开始了同步的抽插。双儿也渐渐适应了，因为浪叫声又传了出来：“好…好……双儿……以前没试过……同时两支大鸡巴……”</p><p>“哈哈，原来还有以前，难怪这么骚，我干死你，小淫妇……”</p><p>“干死了我吧……插死我吧……我是骚货……啊……两支鸡巴一起顶中我的花心了……”</p><p>在双儿淫叫的刺激下，阴道内的两支肉棒终于一起冲着花心开火了。</p><p>“射……你们射了……双儿感到了……好多……小穴满了……怎么还有……小穴已经装满你们的精液了……双儿也要尿了……双儿尿了……”</p><p>两人刚把鸡巴抽出来，双儿的阴道内跟着就涌出了大量的精液和淫水。他们刚一将双儿重新放到地上，马上就又冲上来四五个，不到一秒钟时间，双儿的阴道和嘴巴就又被攻占了，而且这回阴道和嘴巴都是同时插着两只鸡巴。</p><p>嘴里含着两只鸡巴，双儿的舌头无法动弹，两人只好扶着双儿的头一前一后的抽插起来。阴道内的两根自不必说，双儿的左右双手也被迫各握了一根阴茎，来来回回的帮人手淫着。左右胸前也各跪一人，两人正用龟头一下一下的杵着双儿柔软的乳房，一时间双儿身上能被利用的资源都被用上了……</p><p>这场淫宴也接近了尾声，嘴里的两根鸡巴来不及抽出就射进了双儿的嘴里，双儿在猝不及防下只好全都咽了下去，然后是胸前的二人把精液射了双儿满脸，最后是阴道中的两支一起退了出来，当然双儿的子宫里此时已经被精液灌的更满了。</p><p>左右手的两根阴茎看来也坚持不了多久了，正当它不断发胀，双儿也以为它们要射了时，它们却一起脱离了双儿手掌，像商量好了一样，一上一下，几乎同时两支鸡巴分别插入了双儿的阴道和嘴里，刚一插入便开始疯狂的射精。</p><p>双儿被阴道里的那根鸡巴射的又一次登上了高潮，却苦于满嘴精液，叫不出声。鸡巴刚一脱离双儿的小口，双儿就“咕噜”一声把精液吞了个干净，然后“啊啊……”的叫了两声，终于体力不支，失去了知觉。</p><p>这群人对着这个赤裸的少女胴体却全都是有心无力了，他们用衣服将双儿的身体包好，送回她自己的营帐，这件事大家心照不宣，如果万一被告发了就来个不认帐，再说大清兵营中不许带女人，违者斩，她说出来对小宝也不利。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;小宝安顿好胖陆二人，就带着双儿上路了。这次奉皇命先取道少林，然后才去五台山。头一天晚上小宝便闲的无聊，招来大批将士大赌特赌。一时帅帐内人声鼎沸，双儿始终陪在小宝的身边，被里三层外三层的人围在了最里面。身后的男人不断挤靠在双儿的身上，真是讨厌，可又动弹不得。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;突</summary>
      
    
    
    
    <category term="家庭乱伦" scheme="http://houhuayuan69.com/categories/%E5%AE%B6%E5%BA%AD%E4%B9%B1%E4%BC%A6/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>我与淫荡的王老师做爱</title>
    <link href="http://houhuayuan69.com/2021/01/27/%E6%88%91%E4%B8%8E%E6%B7%AB%E8%8D%A1%E7%9A%84%E7%8E%8B%E8%80%81%E5%B8%88%E5%81%9A%E7%88%B1/"/>
    <id>http://houhuayuan69.com/2021/01/27/%E6%88%91%E4%B8%8E%E6%B7%AB%E8%8D%A1%E7%9A%84%E7%8E%8B%E8%80%81%E5%B8%88%E5%81%9A%E7%88%B1/</id>
    <published>2021-01-27T13:10:00.000Z</published>
    <updated>2021-01-27T13:10:43.147Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>序：“生活有的时候是那样的奇妙！美好的事物不知不觉就来到了自己的身边，自己想躲开都不能！”</p><p>虽然我已经有几个月没有上学了，也几个月没有和刘娜姐联系，但是我的生活过的依然是那样的美好，自己都会发现我这一生中，不管在什么时期都有女人伴随在我身边！</p><p>我手里拿着一根雪糕边走边吃着，看着路两边川流不息的车辆和过往的行人，让我思绪万千，感慨世界的奇妙无比，几个月前我还在痛恨寝室老师的无情，可是现在我就要感谢她给我一个丰满诱人的成熟的女人的身体了！是她让我在度对女人这神奇的动物充满了遐想和依恋，一度让我沉醉在无边的性爱生活中，无法自拔，要是因为家里的原因，我可能就天天都会和这诱人的性感少妇！</p><p>想着这些雪糕都忘记吃了，流到了我的一手都是！</p><p>就当我低头吃着手边上的雪糕的时候，一股清单无比的味道在我的鼻孔里钻里进来，这味道让我想起了几个月前那个美妙的夜晚，也是让我惊心动魄的夜晚！</p><p>眼前浮现的是这样的情景！丰满的乳房，充满弹性又不失肉感的大屁股，一身深黑色的内衣包裹在这具诱人无比的身体上，尤其是加上匀称的呼吸，是那丰满的乳房睡着呼吸上下的涌动着，虽然那脸庞无法配上这动人的身材，可是就算任何一个正常的男人都会被这眼前的景象所打动的！</p><p>我不是柳下惠，我是一个地地道道的复仇着，一个采花贼，我不会管什么怜香惜玉的，我眼睛里流露出的是狼一般对猎人的仇恨。</p><p>如果不是眼前这诱人身体的主人一只小报告把我的高中生涯就这样的断送在她的手里我也不会失去理智的痛下狠心的去给她下药，也不会到了现在这样无法收拾局面的样子，现在我要做的就是速战速决，把眼前这骚货狠狠的用我的大鸡吧使劲的操了，这才是我要干的重要的事情！</p><p>我眼睛里冒着狼一般欲望的光芒，仿佛我的身体和灵魂已经不是我的了，我现在要已经没有了理性，我飞快的脱掉了自己身上多余的衣服没，如果说是脱衣服，还不要说撕扯自己的衣服，不知道自己是怎么样把自己身上多余的东西去掉的。</p><p>我颤抖着把王老师身上的深黑色的小内衣撕了下来，就当衣服脱离她身体的时候我看到我毕生难忘的春光，随着内衣的离体，我看到王老师的乳房在在上下的颤抖着，大奶子仿佛在向我招收，似乎在告诉我你快来啊，摸我啊，我需要你的爱抚！</p><p>我想起了刘娜姐，我比自觉的把两个女人的奶子对比起来，刘娜姐的奶子是充满了青春的活力，高高的耸起，而王老师的奶子不但大，却依然充满了弹性，但是怎么讲却因为结过婚的人，奶头已经黑了，淡淡的乳晕配上这黝黑的奶头更是别有一番风情！</p><p>当下的小弟弟，我的大鸡吧已经急不可耐了，本就雄伟的大鸡吧现在更是因为眼前的诱人的春光弄的他如同充满了气一样，涨涨的，并且因为血液循环加快还一点头一点头的，顶的龟头好痛，大龟头的马口还有好几滴的阴液在那里流了出来！</p><p>秀色可餐的美人放在自己的面前那里有不上的道理，就在我想要把大鸡吧插进王老师小穴的时候我想起来，现在应该在照几张美丽性感的照片为妙，一回生二回熟，有过经验的我更是知道那里是诱人的部位，那里才是让人看之色起的部位，耐下心来我照了几张！</p><p>不断的触摸王老师的身体，我更是等不急要一插而爽之啊！</p><p>我着急的用大龟头在王老师的小穴的口上轻轻的磨了几下，看到龟头上并没有什么液体，我想这样可不行啊！</p><p>凭我和刘娜姐这么长时间的做爱经验要是我们做爱之前要是没有充分的爱抚她的小穴里就会很干燥，要是不润滑在下，不但她的小妹妹疼，我的大鸡吧更是受不了的。</p><p>有一次就因为我上课时间太紧了，我不管什么三七二十一就插进去了，不了办完事以后一下午我的鸡巴痛的让我连可都没上好！最后还是我上校医那里找到小护士紧急的处理一下才算了事！</p><p>真是汗颜啊！想到这些我那里还能蛮干啊！我在王老师的大奶子上使劲的揉弄了几把，然后有把目标转移到了她两腿之间那神秘的小穴附近，我有中指轻轻的拨弄着小穴上的小豆豆。</p><p>不时的还用食指在王老师的小穴里进进出出，渐渐的我看到小穴里已经有水流出了，我把整个中指</p><p>都插进了小穴里，感受着那里的温暖，湿乎乎的，黏黏的样子，真是泥泞不堪啊，现在这美妙的小穴就需要大鸡吧的播种了！</p><p>我看时机成熟，提枪上马，看准这神秘的洞穴洞口，一鼓作气，那管什么怜香惜玉啊，大龟头一举刺穿小穴的屏障，深深的刺进了着温暖的洞穴！</p><p>啊……太暖和了，暖暖的，就在我插进去的那一瞬间，王老师的小穴好像已经是饥渴难耐的荡妇一般死命的咬着我的大鸡吧，还一动一动的夹着，大龟头感受着这份快乐，爽的我几乎当时就射了出来。</p><p>我深吸一口气，紧紧的咬住牙冠，捏着鸡巴的根部，做了几个深呼吸，静止不动有几十秒以后，感觉到已经没有了射的欲望，我真是实在忍受不了了，我加快马力，没有什么章法的上下的使劲的抽插着王老师有人的小穴，爽的我都已经找不到北了！</p><p>就当我快射的时候我感觉到王老师的身子颤抖了一下，我没管那样多，拚命的操了５０多下，就把滚烫的精液深深的射在了王老师的子宫深处！</p><p>我无力的趴在了王老师的身上，一只手还紧紧的好、抓着她一只大奶子，头紧紧的贴在她的身上，我都能听到她的心跳是那样的快！</p><p>啊，不对啊，她不是睡着了吗，这么会这样剧烈的心跳啊，是不是她已经醒了，是不是因为长时间没有性爱的他，喜欢上了我的大鸡吧啊！？</p><p>我想到这里心里暗自得意，看来你是逃不出我的手掌心了！哈哈哈！我在心里得意的笑着！</p><p>明白过来的，我仔细的观察着王老师，原来她真的在装睡，我看到她的眼皮在颤抖的动着，我放在小穴里半软的鸡巴明显的能感觉到她的腿在微微的动着，轻轻的摩擦着，小穴深处也在一缩一紧的，明显是春潮泛滥，她原来还没吃饱啊！啊哈哈！我得意的笑着！</p><p>我轻声的在王老师的耳边说道，老师我知道你醒了，不要在装睡了，药是我下的，我知道你很爽，也知道你的男人无法满足你，你也很想要我操你，放心今天我就给你操给够，让你在打我的小报告，这都是你自己找的。</p><p>我越说语气越是狠，到了后来，我终于看到王老师把眼睛睁开了，不过我看到的是个矛盾的眼神，似乎身体狠需要可是难为情，失身的痛苦和乱伦的禁忌和肉体的快感激烈的碰撞着，把王老师烧的几乎是体无完肤了，这是就是我征服这块领地的最好的时机。</p><p>我那里可以放弃，我看准时机，就在王老师胡思乱想的时候抓起已经坚硬无比的大鸡吧冷不防的插进了她的小穴！</p><p>啊……不要！不要啊，你是我的学生啊，我是你的老师啊，你这么可以这样啊，开把你的鸡巴拿出来，我们这是乱伦啊……小力你快点，王老师带着哭腔的使劲的动着身体，本来就很硬的大鸡吧，在她的乱动之下更是坚硬如铁，似乎又胀大了一倍一般！</p><p>看到这荡妇这样，我那里能饶了了她！</p><p>王老师你可要听我的，你现在已经是我的人了，只要你乖乖的听我的什么事情就都不会有，要是你不听话，小心你的名声，和工作，你和自己的学生在寝室里干这样的事情看你还这么活下去！看你还这么有脸见人！</p><p>不，你快走，只要你走了。老师我就当什么也没有发生过，小力你快走吧，啊啊啊……哦哦……她说一句我就使劲的插一下每次都插到子宫里，爽的她啊啊啊的叫着！</p><p>我看你是不见棺材不落泪，我的宝贝王老师你看看这是什么啊，我把手机里刚才录的东西放给了她看，当时她就没有了一句话，失去了声音，身体也失去了挣扎，不过我还能感受到她小穴的蠕动，那是发自身体内部的自然反映就算她不动我也能感觉到！</p><p>我那里能给她反映的时间，我卯足了劲，吸了口气猛了把鸡巴抽了出来，然后猛的有插了进去，就这样我猛插了有６０多下，感到鸡巴涨到了几点，身为人夫的王老师当然知道我要射，她忽然就和发疯了一样，使劲的要推开我，不让我射到里面，可是我正在爽劲头上那里能停下来，我紧紧的抱着她的腰，疯狂的大起大落着，啊啊……王老师我来了啊……</p><p>滚烫的精液有力的打在王老师的子宫里，王老师被汤的身体颤抖</p><p>的摇摆着，我们都达到了高潮！</p><p>事事难料啊，没想到几片安眠药就促成了，这让谁都意象不到的艳遇，从此以后王老师深深的爱上我的大鸡吧，我也再次跌入了性爱的深渊，几乎只要有时间我就会找到王老师，在寝室里把门一插然后我们就肆无忌惮的疯狂的坐起爱来，就这样我们关系保持了许多年，就在我离当兵走之前我们还疯狂的做了一个下午的爱，最后连我的肚皮痛的只发抖！</p><p>多年以后当我回想起来我淫荡的王老师的时候还为她感到心痛，一个这样性欲旺盛的女人和一个那样的人在一起生活真是难为她了，简直就是守活寡！每当我想起她的时候我都会找各种理由去她的家里好好的安慰一下我敬爱的王老师，要是不因为她那可恨的小报告，现在我也许就不这个样子了，我真的不知道该感谢还痛恨她！</p><p>也许世界就是这样小吧，是这样的奇妙吧！</p><p>序：“生活有的时候是那样的奇妙！美好的事物不知不觉就来到了自己的身边，自己想躲开都不能！”</p><p>虽然我已经有几个月没有上学了，也几个月没有和刘娜姐联系，但是我的生活过的依然是那样的美好，自己都会发现我这一生中，不管在什么时期都有女人伴随在我身边！</p><p>我手里拿着一根雪糕边走边吃着，看着路两边川流不息的车辆和过往的行人，让我思绪万千，感慨世界的奇妙无比，几个月前我还在痛恨寝室老师的无情，可是现在我就要感谢她给我一个丰满诱人的成熟的女人的身体了！是她让我在度对女人这神奇的动物充满了遐想和依恋，一度让我沉醉在无边的性爱生活中，无法自拔，要是因为家里的原因，我可能就天天都会和这诱人的性感少妇！</p><p>想着这些雪糕都忘记吃了，流到了我的一手都是！</p><p>就当我低头吃着手边上的雪糕的时候，一股清单无比的味道在我的鼻孔里钻里进来，这味道让我想起了几个月前那个美妙的夜晚，也是让我惊心动魄的夜晚！</p><p>眼前浮现的是这样的情景！丰满的乳房，充满弹性又不失肉感的大屁股，一身深黑色的内衣包裹在这具诱人无比的身体上，尤其是加上匀称的呼吸，是那丰满的乳房睡着呼吸上下的涌动着，虽然那脸庞无法配上这动人的身材，可是就算任何一个正常的男人都会被这眼前的景象所打动的！</p><p>我不是柳下惠，我是一个地地道道的复仇着，一个采花贼，我不会管什么怜香惜玉的，我眼睛里流露出的是狼一般对猎人的仇恨。</p><p>如果不是眼前这诱人身体的主人一只小报告把我的高中生涯就这样的断送在她的手里我也不会失去理智的痛下狠心的去给她下药，也不会到了现在这样无法收拾局面的样子，现在我要做的就是速战速决，把眼前这骚货狠狠的用我的大鸡吧使劲的操了，这才是我要干的重要的事情！</p><p>我眼睛里冒着狼一般欲望的光芒，仿佛我的身体和灵魂已经不是我的了，我现在要已经没有了理性，我飞快的脱掉了自己身上多余的衣服没，如果说是脱衣服，还不要说撕扯自己的衣服，不知道自己是怎么样把自己身上多余的东西去掉的。</p><p>我颤抖着把王老师身上的深黑色的小内衣撕了下来，就当衣服脱离她身体的时候我看到我毕生难忘的春光，随着内衣的离体，我看到王老师的乳房在在上下的颤抖着，大奶子仿佛在向我招收，似乎在告诉我你快来啊，摸我啊，我需要你的爱抚！</p><p>我想起了刘娜姐，我比自觉的把两个女人的奶子对比起来，刘娜姐的奶子是充满了青春的活力，高高的耸起，而王老师的奶子不但大，却依然充满了弹性，但是怎么讲却因为结过婚的人，奶头已经黑了，淡淡的乳晕配上这黝黑的奶头更是别有一番风情！</p><p>当下的小弟弟，我的大鸡吧已经急不可耐了，本就雄伟的大鸡吧现在更是因为眼前的诱人的春光弄的他如同充满了气一样，涨涨的，并且因为血液循环加快还一点头一点头的，顶的龟头好痛，大龟头的马口还有好几滴的阴液在那里流了出来！</p><p>秀色可餐的美人放在自己的面前那里有不上的道理，就在我想要把大鸡吧插进王老师小穴的时候我想起来，现在应该在照几张美丽性感的照片为妙，一回生二回熟，有过经验的我更是知道那里是诱人的部位，那里才是让人看之色起的部位，耐下心来我照了几张！</p><p>不断的触摸王老师的身体，我更是等不急要一插而爽之啊！</p><p>我着急的用大龟头在王老师的小穴的口上轻轻的磨了几下，看到龟头上并没有什么液体，我想这样可不行啊！</p><p>凭我和刘娜姐这么长时间的做爱经验要是我们做爱之前要是没有充分的爱抚她的小穴里就会很干燥，要是不润滑在下，不但她的小妹妹疼，我的大鸡吧更是受不了的。</p><p>有一次就因为我上课时间太紧了，我不管什么三七二十一就插进去了，不了办完事以后一下午我的鸡巴痛的让我连可都没上好！最后还是我上校医那里找到小护士紧急的处理一下才算了事！</p><p>真是汗颜啊！想到这些我那里还能蛮干啊！我在王老师的大奶子上使劲的揉弄了几把，然后有把目标转移到了她两腿之间那神秘的小穴附近，我有中指轻轻的拨弄着小穴上的小豆豆。</p><p>不时的还用食指在王老师的小穴里进进出出，渐渐的我看到小穴里已经有水流出了，我把整个中指</p><p>都插进了小穴里，感受着那里的温暖，湿乎乎的，黏黏的样子，真是泥泞不堪啊，现在这美妙的小穴就需要大鸡吧的播种了！</p><p>我看时机成熟，提枪上马，看准这神秘的洞穴洞口，一鼓作气，那管什么怜香惜玉啊，大龟头一举刺穿小穴的屏障，深深的刺进了着温暖的洞穴！</p><p>啊……太暖和了，暖暖的，就在我插进去的那一瞬间，王老师的小穴好像已经是饥渴难耐的荡妇一般死命的咬着我的大鸡吧，还一动一动的夹着，大龟头感受着这份快乐，爽的我几乎当时就射了出来。</p><p>我深吸一口气，紧紧的咬住牙冠，捏着鸡巴的根部，做了几个深呼吸，静止不动有几十秒以后，感觉到已经没有了射的欲望，我真是实在忍受不了了，我加快马力，没有什么章法的上下的使劲的抽插着王老师有人的小穴，爽的我都已经找不到北了！</p><p>就当我快射的时候我感觉到王老师的身子颤抖了一下，我没管那样多，拚命的操了５０多下，就把滚烫的精液深深的射在了王老师的子宫深处！</p><p>我无力的趴在了王老师的身上，一只手还紧紧的好、抓着她一只大奶子，头紧紧的贴在她的身上，我都能听到她的心跳是那样的快！</p><p>啊，不对啊，她不是睡着了吗，这么会这样剧烈的心跳啊，是不是她已经醒了，是不是因为长时间没有性爱的他，喜欢上了我的大鸡吧啊！？</p><p>我想到这里心里暗自得意，看来你是逃不出我的手掌心了！哈哈哈！我在心里得意的笑着！</p><p>明白过来的，我仔细的观察着王老师，原来她真的在装睡，我看到她的眼皮在颤抖的动着，我放在小穴里半软的鸡巴明显的能感觉到她的腿在微微的动着，轻轻的摩擦着，小穴深处也在一缩一紧的，明显是春潮泛滥，她原来还没吃饱啊！啊哈哈！我得意的笑着！</p><p>我轻声的在王老师的耳边说道，老师我知道你醒了，不要在装睡了，药是我下的，我知道你很爽，也知道你的男人无法满足你，你也很想要我操你，放心今天我就给你操给够，让你在打我的小报告，这都是你自己找的。</p><p>我越说语气越是狠，到了后来，我终于看到王老师把眼睛睁开了，不过我看到的是个矛盾的眼神，似乎身体狠需要可是难为情，失身的痛苦和乱伦的禁忌和肉体的快感激烈的碰撞着，把王老师烧的几乎是体无完肤了，这是就是我征服这块领地的最好的时机。</p><p>我那里可以放弃，我看准时机，就在王老师胡思乱想的时候抓起已经坚硬无比的大鸡吧冷不防的插进了她的小穴！</p><p>啊……不要！不要啊，你是我的学生啊，我是你的老师啊，你这么可以这样啊，开把你的鸡巴拿出来，我们这是乱伦啊……小力你快点，王老师带着哭腔的使劲的动着身体，本来就很硬的大鸡吧，在她的乱动之下更是坚硬如铁，似乎又胀大了一倍一般！</p><p>看到这荡妇这样，我那里能饶了了她！</p><p>王老师你可要听我的，你现在已经是我的人了，只要你乖乖的听我的什么事情就都不会有，要是你不听话，小心你的名声，和工作，你和自己的学生在寝室里干这样的事情看你还这么活下去！看你还这么有脸见人！</p><p>不，你快走，只要你走了。老师我就当什么也没有发生过，小力你快走吧，啊啊啊……哦哦……她说一句我就使劲的插一下每次都插到子宫里，爽的她啊啊啊的叫着！</p><p>我看你是不见棺材不落泪，我的宝贝王老师你看看这是什么啊，我把手机里刚才录的东西放给了她看，当时她就没有了一句话，失去了声音，身体也失去了挣扎，不过我还能感受到她小穴的蠕动，那是发自身体内部的自然反映就算她不动我也能感觉到！</p><p>我那里能给她反映的时间，我卯足了劲，吸了口气猛了把鸡巴抽了出来，然后猛的有插了进去，就这样我猛插了有６０多下，感到鸡巴涨到了几点，身为人夫的王老师当然知道我要射，她忽然就和发疯了一样，使劲的要推开我，不让我射到里面，可是我正在爽劲头上那里能停下来，我紧紧的抱着她的腰，疯狂的大起大落着，啊啊……王老师我来了啊……</p><p>滚烫的精液有力的打在王老师的子宫里，王老师被汤的身体颤抖</p><p>的摇摆着，我们都达到了高潮！</p><p>事事难料啊，没想到几片安眠药就促成了，这让谁都意象不到的艳遇，从此以后王老师深深的爱上我的大鸡吧，我也再次跌入了性爱的深渊，几乎只要有时间我就会找到王老师，在寝室里把门一插然后我们就肆无忌惮的疯狂的坐起爱来，就这样我们关系保持了许多年，就在我离当兵走之前我们还疯狂的做了一个下午的爱，最后连我的肚皮痛的只发抖！</p><p>多年以后当我回想起来我淫荡的王老师的时候还为她感到心痛，一个这样性欲旺盛的女人和一个那样的人在一起生活真是难为她了，简直就是守活寡！每当我想起她的时候我都会找各种理由去她的家里好好的安慰一下我敬爱的王老师，要是不因为她那可恨的小报告，现在我也许就不这个样子了，我真的不知道该感谢还痛恨她！</p><p>也许世界就是这样小吧，是这样的奇妙吧！</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;序：“生活有的时候是那样的奇妙！美好的事物不知不觉就来到了自己的身边，自己想躲开都不能！”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;虽然我已经有几个月没有上学了，也几个月没有和刘娜姐联系，但是我的生活过的依然是那样的美好，自己都会发现我这一生中，不管在什么时期都有女人伴随在我身边！&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我</summary>
      
    
    
    
    <category term="校园春色" scheme="http://houhuayuan69.com/categories/%E6%A0%A1%E5%9B%AD%E6%98%A5%E8%89%B2/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>黑鬼大战台妹</title>
    <link href="http://houhuayuan69.com/2021/01/27/%E6%B5%8B%E8%AF%95%E6%96%87%E7%AB%A0-1/"/>
    <id>http://houhuayuan69.com/2021/01/27/%E6%B5%8B%E8%AF%95%E6%96%87%E7%AB%A0-1/</id>
    <published>2021-01-27T08:23:00.000Z</published>
    <updated>2021-01-27T13:07:52.423Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>我和几个老外住在一起，其中有一位老外长的很帅，但也很花，所以从来不缺女朋友，再加上台湾女还孩子又崇洋，让他很容易就可以上到漂亮女孩，让我们这些室友们羡慕的要命。</p><p>他原来有一个女友长的很正点，很像任贤齐广告中的安琪，身材匀称有致，但是去年他又交了另一个女友，身材比较高大，比较像外国人的身材，看起来他比较喜欢新的女友，但又找不出和那个像安琪的女友分手的理由，但明显的以经对她失去兴趣了，所以对她也就不像以前当做宝贝一样，我们这些室友哈的痒痒的，我们都吃不到的，没想到人家还没兴趣吃，但是我又不好意思叫他让出来，就算他愿意，那女孩也不见得愿意呀。</p><p>但我们之中有一个黑人，哈她很久了，他不像我这么含蓄，他就直接跟那老外说，如果他已经有新女友，若不介意的话，希望让出那个女孩，但又担心那女孩不愿意，希望他从中帮忙，那位黑人说他并不要长期交往，因为再半年他就回美国了，他在美国是有老婆孩子的，他只是要玩玩而已，我那老外室友竟然答应了，花花公子果然玩世不恭，于是就发生了一连串他设计那女孩让大家爽的事情。</p><p>首先他试着灌输她观念说他喜欢看她穿性感的衣服，但好像没起太大作用，后来想到一招，就是送她性感的衣服然后要求她穿出来，当然衣服钱是我们出的，那黑人就先买了一件紧身白衬衫，但他请店家把上面三颗扣子拿掉，然后把扣眼绣花绣死，看起来就不像少了钮扣，再找来一条牛仔裤，把腰降的很低，裤裆就很短，于是要那老外说服那女孩穿这一套，星期日一起开车出去玩，老外说要跟她说要是她不穿，就是不喜欢他为她买的衣服，那么她就一定会照着做，星期日到的时候，他果然带着那位女友，穿着我们设计的衣服一起出来，我们看到她时，眼珠都快掉出来了，她的上衣好紧，好贴身，将她美好的上半身展露无遗，尤其衣服少了三颗扣子，她的胸部隐约乍现，若从侧面的角度，则可以看到她一大片丰满的乳，下半身的牛仔裤只到她腰部以下很多，腰部的曲线好美，我想这时大家心理的想法都一样，那就是一定要想办法把她的衣服一件一件的剥掉，然后用我们的阳具好好玩弄享受她身体的每一吋地方，也一定要狠狠插入她的小穴，然后欣赏她呻吟的模样，一定爽呆了，想不到一个清纯的女孩，在我们的设计之下，竟然也可以让我们精挑的衣服，衬托的这么性感，她更没有想到她那已不再爱她的花心男友，正在帮忙身边的这些好色的老外（尤其那个黑鬼）设计她，而这群好色的老外也正一步步，设法想要侵占享用她那青春迷人的肉体。</p><p>大家先一起到基隆去吃吃玩玩，下午便往郊区山上走，一路上大家打打闹闹，那黑鬼又开始暗示那老外，这时候我才知道那黑鬼不知那里弄来了一小罐春药，真是坏透了，那老外当然了解他的意思，后来我们找到了一个山上一个工地的废墟，和外界满隔离的，于是大伙在那里，把手提音响开大，一起跳舞玩闹，在那当时，那黑鬼已将药悄悄参入那女孩的饮料中，不久之后那女孩跳渴了，就过来喝了那饮料，那药果然有效，隔没多久，她就显得有点恍惚，就退到一边去了，她男友看到时机到了，就走过去从后面抱着她，开始在她耳边吹舔，手也在她的腹腰间抚摸，看着她已经被逗的腰部开始扭曲了，这时他把她衣扣又解开两颗，然后在把她带回大伙中继续跳舞。</p><p>此时她男友搂着她的腰跳，一面跳一面搂着她亲吻着她，弄得她已经越来越恍惚了那黑鬼于是偷偷移到她身后，双手也放在她的纤腰上轻轻的抚摸，那黑鬼高她很多，他头从她后方伸出，可以很清楚的欣赏她开了好几颗扣子的胸部，我看那黑鬼口水都快流出来了，他更不时用他的下体在她臀部磨来磨去。</p><p>此时她男友开始脱她的衣服，她本能的抗拒，她男友于是用力抱着她，开始狂吻，一面不停的脱她的衣服，年轻女孩在这种状况下是很难守的住的，不一会儿公功夫，她的衬衫内衣已经都被剥掉了，露出坚挺的肉峰，她男友不断的捏挤玩弄她的胸部，那黑鬼此时那肯放过，偷偷的贴在她后面，也开始玩弄她的胸部，而那女孩已经分不出到底是谁在摸她，只有闭着眼让人家玩，当她男友一面吻她唇时，那黑鬼就一面偷偷的开始吻她的胸，然后一路往下吻，吻了她的肚脐，又一路往下，慢慢的将她的牛仔裤的扣子解开，慢慢将拉链拉下，露出了白色的内裤，那黑鬼一面吻，一面把她的牛仔裤连内裤一起往下拉，由于裤子很紧，不很容易，于是另外几个老外也过来帮忙，于是她的下半身也被脱光了，她那里真美，浓浓密密的毛非常均匀，底下的穴又肥又嫩，那黑鬼那受得了，一嘴巴就舔了上去，她下面受到刺激，啊的一声娇呼出来，她男友赶紧用嘴把她的嘴堵住免得她出声，并且把她压在地上，那黑鬼此时把她的双腿慢慢分开，然后把头伸进去，开始拼命的舔她的小穴，她被舔的不断呻吟，腰也不断扭动，但嘴被她男友堵住，发不出太大的声音，而她的小穴已被那黑鬼舔的湿润肥大了，那黑鬼看差不多了，就把他那根掏出来，往她的小穴插入，拼命的爽，以下做爱的细节大家看过太多，我就不详述，总之那天除了那黑鬼外，之后另一个老外也上了她，我还有另一个老外没有上，怕以后出问题被抓去关就不好了，而且我看到这样一个清纯女孩被人这样玩，心理还是觉得怪怪的，不过好在之后她好像不太记得那天的详细过程，可能她还一直以为她那天是和她男友做的，这就是我那一堆老外室友做的一些荒唐事的其中一件。</p><p>我和几个老外住在一起，其中有一位老外长的很帅，但也很花，所以从来不缺女朋友，再加上台湾女还孩子又崇洋，让他很容易就可以上到漂亮女孩，让我们这些室友们羡慕的要命。</p><p>他原来有一个女友长的很正点，很像任贤齐广告中的安琪，身材匀称有致，但是去年他又交了另一个女友，身材比较高大，比较像外国人的身材，看起来他比较喜欢新的女友，但又找不出和那个像安琪的女友分手的理由，但明显的以经对她失去兴趣了，所以对她也就不像以前当做宝贝一样，我们这些室友哈的痒痒的，我们都吃不到的，没想到人家还没兴趣吃，但是我又不好意思叫他让出来，就算他愿意，那女孩也不见得愿意呀。</p><p>但我们之中有一个黑人，哈她很久了，他不像我这么含蓄，他就直接跟那老外说，如果他已经有新女友，若不介意的话，希望让出那个女孩，但又担心那女孩不愿意，希望他从中帮忙，那位黑人说他并不要长期交往，因为再半年他就回美国了，他在美国是有老婆孩子的，他只是要玩玩而已，我那老外室友竟然答应了，花花公子果然玩世不恭，于是就发生了一连串他设计那女孩让大家爽的事情。</p><p>首先他试着灌输她观念说他喜欢看她穿性感的衣服，但好像没起太大作用，后来想到一招，就是送她性感的衣服然后要求她穿出来，当然衣服钱是我们出的，那黑人就先买了一件紧身白衬衫，但他请店家把上面三颗扣子拿掉，然后把扣眼绣花绣死，看起来就不像少了钮扣，再找来一条牛仔裤，把腰降的很低，裤裆就很短，于是要那老外说服那女孩穿这一套，星期日一起开车出去玩，老外说要跟她说要是她不穿，就是不喜欢他为她买的衣服，那么她就一定会照着做，星期日到的时候，他果然带着那位女友，穿着我们设计的衣服一起出来，我们看到她时，眼珠都快掉出来了，她的上衣好紧，好贴身，将她美好的上半身展露无遗，尤其衣服少了三颗扣子，她的胸部隐约乍现，若从侧面的角度，则可以看到她一大片丰满的乳，下半身的牛仔裤只到她腰部以下很多，腰部的曲线好美，我想这时大家心理的想法都一样，那就是一定要想办法把她的衣服一件一件的剥掉，然后用我们的阳具好好玩弄享受她身体的每一吋地方，也一定要狠狠插入她的小穴，然后欣赏她呻吟的模样，一定爽呆了，想不到一个清纯的女孩，在我们的设计之下，竟然也可以让我们精挑的衣服，衬托的这么性感，她更没有想到她那已不再爱她的花心男友，正在帮忙身边的这些好色的老外（尤其那个黑鬼）设计她，而这群好色的老外也正一步步，设法想要侵占享用她那青春迷人的肉体。</p><p>大家先一起到基隆去吃吃玩玩，下午便往郊区山上走，一路上大家打打闹闹，那黑鬼又开始暗示那老外，这时候我才知道那黑鬼不知那里弄来了一小罐春药，真是坏透了，那老外当然了解他的意思，后来我们找到了一个山上一个工地的废墟，和外界满隔离的，于是大伙在那里，把手提音响开大，一起跳舞玩闹，在那当时，那黑鬼已将药悄悄参入那女孩的饮料中，不久之后那女孩跳渴了，就过来喝了那饮料，那药果然有效，隔没多久，她就显得有点恍惚，就退到一边去了，她男友看到时机到了，就走过去从后面抱着她，开始在她耳边吹舔，手也在她的腹腰间抚摸，看着她已经被逗的腰部开始扭曲了，这时他把她衣扣又解开两颗，然后在把她带回大伙中继续跳舞。</p><p>此时她男友搂着她的腰跳，一面跳一面搂着她亲吻着她，弄得她已经越来越恍惚了那黑鬼于是偷偷移到她身后，双手也放在她的纤腰上轻轻的抚摸，那黑鬼高她很多，他头从她后方伸出，可以很清楚的欣赏她开了好几颗扣子的胸部，我看那黑鬼口水都快流出来了，他更不时用他的下体在她臀部磨来磨去。</p><p>此时她男友开始脱她的衣服，她本能的抗拒，她男友于是用力抱着她，开始狂吻，一面不停的脱她的衣服，年轻女孩在这种状况下是很难守的住的，不一会儿公功夫，她的衬衫内衣已经都被剥掉了，露出坚挺的肉峰，她男友不断的捏挤玩弄她的胸部，那黑鬼此时那肯放过，偷偷的贴在她后面，也开始玩弄她的胸部，而那女孩已经分不出到底是谁在摸她，只有闭着眼让人家玩，当她男友一面吻她唇时，那黑鬼就一面偷偷的开始吻她的胸，然后一路往下吻，吻了她的肚脐，又一路往下，慢慢的将她的牛仔裤的扣子解开，慢慢将拉链拉下，露出了白色的内裤，那黑鬼一面吻，一面把她的牛仔裤连内裤一起往下拉，由于裤子很紧，不很容易，于是另外几个老外也过来帮忙，于是她的下半身也被脱光了，她那里真美，浓浓密密的毛非常均匀，底下的穴又肥又嫩，那黑鬼那受得了，一嘴巴就舔了上去，她下面受到刺激，啊的一声娇呼出来，她男友赶紧用嘴把她的嘴堵住免得她出声，并且把她压在地上，那黑鬼此时把她的双腿慢慢分开，然后把头伸进去，开始拼命的舔她的小穴，她被舔的不断呻吟，腰也不断扭动，但嘴被她男友堵住，发不出太大的声音，而她的小穴已被那黑鬼舔的湿润肥大了，那黑鬼看差不多了，就把他那根掏出来，往她的小穴插入，拼命的爽，以下做爱的细节大家看过太多，我就不详述，总之那天除了那黑鬼外，之后另一个老外也上了她，我还有另一个老外没有上，怕以后出问题被抓去关就不好了，而且我看到这样一个清纯女孩被人这样玩，心理还是觉得怪怪的，不过好在之后她好像不太记得那天的详细过程，可能她还一直以为她那天是和她男友做的，这就是我那一堆老外室友做的一些荒唐事的其中一件。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;我和几个老外住在一起，其中有一位老外长的很帅，但也很花，所以从来不缺女朋友，再加上台湾女还孩子又崇洋，让他很容易就可以上到漂亮女孩，让我们这些室友们羡慕的要命。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他原来有一个女友长的很正点，很像任贤齐广告中的安琪，身材匀称有致，但是去年他又交了另一个女友，身材</summary>
      
    
    
    
    <category term="都市激情" scheme="http://houhuayuan69.com/categories/%E9%83%BD%E5%B8%82%E6%BF%80%E6%83%85/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>魅力的奴隶人妻</title>
    <link href="http://houhuayuan69.com/2021/01/27/%E6%B5%8B%E8%AF%95%E6%96%87%E7%AB%A0/"/>
    <id>http://houhuayuan69.com/2021/01/27/%E6%B5%8B%E8%AF%95%E6%96%87%E7%AB%A0/</id>
    <published>2021-01-27T08:23:00.000Z</published>
    <updated>2021-01-27T13:09:25.230Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>“那我们就周末见了，好吗？”电话里传来她的声音。</p><p>“嗯，我会安排好一切的。喜欢我的安排吗？”他再一次的回想他的全部计划，二天，他们有二个白天二个夜晚。</p><p>“喜欢，”她轻轻的在电话里笑了起来，“你的安排我都喜欢……可是你要严厉点，Ｍａｓｔｅｒ。”</p><p>他苦笑了一下，他知道晓在笑话他什么。</p><p>你太温柔了，不是个好的Ｓ。上一次，她在临别上车的时候就是这样的说的。</p><p>“你知道，我不喜欢这个称呼。”</p><p>“遵命，主人。”她调皮的笑了。</p><p>他无可奈何的叹了口气，他不喜欢这个称呼，也不喜欢这个名义带来的种种约束。</p><p>“记得穿裙子来。”他提醒了她一下。</p><p>“我会的，还有……”她故意迟顿了一下，看他如何反应──他沉默不语，“衬衣我也会带的。”她挑逗式的加了一句，“新买的，样子很夸张哦。”</p><p>“知道了。到了给我电话。”</p><p>他挂断了手机，站在窗户前默默的看着楼下来往的车流人群，今天是星期四。他忽然发觉自己一周来都在期盼她的到来。他总在想她。这样的感觉忽然又陌生，又熟悉。</p><p>星期五的时候，他的心思更不在工作上，已经是三十岁的人了，身边也有保持着来往的女性，晓并不是什么相貌出众身材绝佳的美女，可是他发觉他最近总是在想她，想她的脸，她的身体……</p><p>她在干什么呢？也许已经在收拾东西准备上车了吧。他有过几个女友，一起ＰＬＡＹ过的伙伴也有好些个。多数他都记不清了，但是每天晚上，晓总在他的眼前晃动，在黑夜的妄想中，他把她剥得精光，用藤条、用九尾鞭、用各式各样他从来也没有过的器具折磨她。她的屁股被打的青紫，乳房上夹着夹子……</p><p>他在现实中从未对晓做得这样厉害，他只是打她的屁股，让她长久的在他的皮带下颤抖，屁股红红的，犹如一个番茄。</p><p>可是这个女孩身上蕴藏着一种热情，深沉不露的，慢慢的将他内心长久的ＳＭ欲望煽动到及至。</p><p>这次的假期，他要折磨她，慢慢的，他有的是时间。</p><p>手机上跳出了一条短消息。他知道那是她的。</p><p>“是不是在想着怎么折磨我？”</p><p>他微微一笑，晓很聪明，就像她一样。他拨通了晓的手机。</p><p>“在干嘛呢？”她先问。</p><p>“上班。”</p><p>“知道你上班，在做什么呢？”</p><p>“你说呢？”他笑了起来。</p><p>“呀，你笑得真是好坏……”她停了一下，“我不来了，来了没好果子吃。”</p><p>“我笑的一点都不坏。”虽然知道她是在撒娇的开玩笑，可是当她说她不来的时候，他心里掠过一阵阴影。</p><p>他问：“你在做什么呢？”</p><p>“去机场的车上，我六点能到了。”</p><p>“我去接你，一起吃饭。”</p><p>“不用，机场有班车来的。你先吃吧，我从机场转汽车再到你们那里要七点了。一个饥饿的男人是很危险Ｄ。”说到后一句的时候她暧昧的窃笑着，压低了声音。</p><p>“还是一起吃好了。七点我来接你。”他挂掉了电话，注意了一下手表。</p><p>现在是下午三点十七分，他忽然觉得自己很可笑。因为他打电话前刚看过表。</p><p>从车站回到他的住所，已经是近七点半了。他按他们的约定，在离车站不远的一条街上等她。她匆匆的提着包过来，风尘仆仆的样子，她穿着浅灰的薄呢裙，白色的高领毛衣，胸前一串藏银的项链。在灰暗的天空下看上去楚楚动人。</p><p>钻进他叫好的ＴＡＸＩ，她显得有点气喘吁吁。</p><p>“好累，好久不坐飞机了。”</p><p>“飞机上没睡一会吗？”他帮她把包放在座位上。出租车起步了，她一下子靠在他的身上，他就势搂着她，她的发际传来体汗和洗发水混合的气味。</p><p>“没有，睡不着。”她像猫一样的蜷缩在他的胳膊里，暖暖的感觉传到他的肌肤上。</p><p>“辛苦你了。”他爱怜的抚摸着她的头发，头发上薄薄的有一层浮灰。</p><p>“为了能早点和你在一起嘛。”她伏在他的肩膀上，悄声的在他耳畔说，“我穿了裙子来了。”</p><p>“我看见了，真乖。”他低头看着她，她的裙子缩在膝盖上，露出了白皙的膝盖，丝袜在路边闪烁的灯光下亮晶晶的。他的心里起了一阵冲动，搂着她腰的手悄悄的从肋旁爱抚乳房。她侧了下身子，把手袋拉到胸前，遮盖住他的手。他不觉为她的温存而笑了。</p><p>“我还另外带了条裙子，”她小声的在他耳畔说着，“还有……”她调皮的笑了一声，“保密。”</p><p>他的公寓是间旧公寓，小套型，煤电水卫一样不缺，虽然年代久了，东西都显出陈旧来，但是他平时注意收拾，还是显得干净整齐。</p><p>开亮了电灯，锁好了门。</p><p>他们拥抱在一起，激烈的拥吻着。似乎一切的相思和欲望都要倾注在舌头和嘴唇上，舌尖彼此缠绕着，吮吸着，久久不肯分开。</p><p>“我爱你。”她趴在他的胸口，说。</p><p>他抚摸着她的头发，她有一头浓密而美丽的长发，发出天然的光泽。她伏在他的胸口，饱满的胸部不住的起伏。</p><p>“我也爱你。”他说。却知道自己说的言不由衷。</p><p>他爱她吗？是的，他爱的。然而他知道他的爱和她刚才说的爱一样，两情相悦时的一朵火花而已。他们都是成年人，知道游戏的规则。</p><p>他握着晓的手，带她进了房间。他把她的包放在桌子上。包沉甸甸的，她拉开包链。</p><p>“就是这条裙子，喜欢吗？”她展开一条Ｅ-　ＬＡＮＤ的格子呢的学生式短裙。</p><p>“喜欢。”</p><p>“嘻嘻，知道你的喜欢，我带了全套来呢。”她在他的床上展开同款的蓝色毛衣，泡泡袜，“怎么样，好看吗？”</p><p>他从背后抱住她：“看来我不做严厉教师不行了……”</p><p>“我是坏女孩，要狠狠的打屁股……”她说着，胸脯起伏着，脸色潮红。</p><p>“让你弯着腰，抽起来更疼。”他的手从毛衣下面滑了进去。</p><p>“啊……不要……”晓的的呼吸急促起来，不仅因为那勾引起了她的欲望，也为了他的手指正在她的双乳上肆虐蹂躏。</p><p>“弯腰。”他简单的命令道。</p><p>晓迟疑了一下，弯下了腰，手扶在膝盖上。</p><p>“是，主人。”</p><p>他简单的从腰上取下皮带，打了个对折。眼光审视着晓，呢裙紧紧的裹在她的臀部，勾勒出饱满的曲线。</p><p>第一下他抽得很重，皮带在屁股上落下深深的凹痕，伴随着沉闷的声响。她的腰一瞬间几乎要直立起来。</p><p>“疼……”</p><p>他一皮带又一皮带的抽打着，比任何一次鞭打都要无情，皮带沉闷的回响着，晓一动不动的强忍着，他知道她现在疼极了，可是她毫无反应的态度愈发刺激了他的肆虐情绪，他不动声色的加着力，胳膊挥动的幅度也越来越大，似乎要把保护她肌肤的薄薄的呢料打破一样。</p><p>晓从喉咙里发出轻微的呻吟，随着鞭打而上挺腰身的幅度也越来越大，每挨一下，晓都要勉强的把几乎要直起来的腰重新弯下去，用力的支撑住膝盖。她的膝盖开始无法抑制的剧烈颤抖着弯曲，他知道晓支持不住了，他仔细的瞄准着她的臀峰，用力的抽下了最后一下。</p><p>晓撑住了床沿才没有跪倒下去。她抬头看他：“你好凶……”她的眼神里有了些许畏惧的神情。</p><p>他爱抚着她的耳朵和鬓发，毛茸茸的温暖而柔软，让他想起了小时候外婆家的猫。</p><p>“把东西收拾好，我们吃饭了。”他柔和的笑了一下。</p><p>“是，主人。”她的神情轻松起来，直起了身子。</p><p>“你刚才的眼神好可怕，我还以为要挨耳光了呢！”她撒娇的搂着他的脖子。</p><p>“我才不打耳光呢。”</p><p>“为什么不打呢……”她有点幽怨的说道。</p><p>他苦笑了一下，他知道她喜欢。可是他不喜欢。</p><p>晚饭是在家吃的，周末的各个酒店人都很多，他决定不去凑这个热闹。</p><p>“我们吃什么呢，要不要我做饭？”</p><p>晓从卧室里出来，看着正围上围裙的他问道。</p><p>“不用了，我来做好了，我是地主嘛。”</p><p>“那我乐得吃现成的了，”她笑了起来，撩了下额前的散发，“做什么呢，要我帮忙吗？”</p><p>“帮我洗菜吧。”他开始削土豆皮，“白菜土豆下面。”</p><p>“好吃吗？”晓挽起袖子，小心的开始剥那颗白菜的菜帮，一片片的浸入洗菜盆里。</p><p>“我觉得不错，今天没怎么准备，明天我做好吃的给你吃。”</p><p>“嘻嘻，好啊。”她亲了他一下。</p><p>他烧热了油锅，把切好洗净的白菜丝和土豆丁炒熟，把去过堿水的面条捞到锅子里，加水煮起来，冰箱里还有些爆好的肉丝，一起倒了下去。</p><p>“知道我的一个幻想是什么嘛？”他望着天然气那淡蓝色的火焰，说着。</p><p>“什么呢？”</p><p>“一个女孩子，光溜溜的穿着围裙在厨房里做饭，屁股上红彤彤的都是鞭痕……”</p><p>晓不禁笑了起来。</p><p>“笑什么呢？”</p><p>“不是啊……”晓笑的更起劲了，“可是你现在穿着围裙在做饭呢……想到光溜溜的……”她笑的直不起腰来了。</p><p>“明天就这样让你做饭。”</p><p>“可是我没你能干，做的不好吃怎么办呢？”</p><p>“做得不好就挨打。”</p><p>“是，主人！做的好吃有奖吗？”</p><p>“有啊，做的好吃赏板子；难吃赏藤条。”</p><p>“那就只能做的既不好吃又不难吃了，难度好高。”</p><p>“那就跪搓板。”</p><p>“啊……我好可怜，怎么都逃不了你的毒手。”</p><p>“你是我的Ｍ嘛。”他坐下来冲她笑了一笑，“吃吧，愿意吃辣的洒点胡椒粉。”</p><p>“好的，我要！”她拉开椅子要坐下，他拉住了她的手，晓有点诧异的望着她。</p><p>“低下头。”</p><p>晓望着他，低下了头，她意识到什么的闭起了眼睛──脸颊上挨了一记耳光。</p><p>“是，主人。”晓立刻跪倒在他的脚下，“我错了……”</p><p>“跪在椅子上吃饭。”他命令的语气近乎温柔。</p><p>“是。”</p><p>她乖巧的脱掉鞋子，跪在椅子上。</p><p>女孩子跪着的身姿曲线，总是让他心摇神曳。</p><p>晓三口两口的就把面条吃个精光，女孩子饭量不大这他是知道的，但是她吃得这么快倒是第一次看见。他很快就明白了为什么──她的胳膊肘支撑着桌面，跪在椅子上的大腿在颤抖。</p><p>“主人，我吃好了可以去洗澡了吗？”她巴巴的望着他。</p><p>他笑了起来：“不行。”</p><p>“哦。”她委屈的拉长了声音答应了一声。</p><p>晓喜欢跪在他的脚下的感觉，可是她跪不了多久。</p><p>他吃完了饭，起身开始收拾桌子。</p><p>“主人。”</p><p>“干嘛？”</p><p>“我来洗碗吧。”</p><p>“不用，我来洗。”他给她一个促狭的笑。然后收敛起笑容，正色厉声的说：“跪好！”</p><p>“是！”她赶紧把身子挺直。两手贴着大腿。</p><p>“这还差不多。”他从容的系起围裙，开始洗碗。她的标准跪姿是保持不了多久的，不过，就让她在他背后搞搞小动作吧。</p><p>他坐在床前的沙发椅上，她赖在他的怀抱里。窗帘低垂，房间里只开了一盏床头的台灯，暧昧的在墙壁上打上他们相拥的影子。</p><p>晓半裸着身子，只穿着一件白色的衬衫，下摆散开着，露出光滑的小腹和大腿，在灯光下显出柔黄色的丰腻来。</p><p>晓搂着他的脖子，身上散发着洗澡后的女体的香气，每个女孩都有她不同的体味。晓的体味也很好闻，他想起了很多往事，爱抚着晓的大腿内侧，享受着那嫩滑的皮肤的每一丝颤动。</p><p>“你为什么洗了澡就一定要穿睡衣呢，多难看啊，像个熊猫似的。”</p><p>“那我穿什么呢？”</p><p>“嗯，既然是主人，就应该穿的正式一点，比如……”她眼睛眨了一眨，“黑色的毛衣、黑色长裤……”</p><p>“玩ＳＭ就要身心舒畅才行，穿的正规正矩的，挥鞭子也挥不动。”</p><p>“可是你穿着睡衣，一点气氛也没有诶！不像个Ｍａｓｔｅｒ。”</p><p>“等我折磨你的时候，你就知道像不像了。”他的拿过一个夹子，懒洋洋的在她面前展示了一下。这是普通的塑料夹子，有着一排可怕的锯齿。</p><p>她的眼睛里显露出了害怕的神情，夹子，他们早就尝试过，晓不是太能忍受那样的痛楚。她的乳头似乎比其他女孩子更敏感。</p><p>他解开她的衬衫的扣子，一对饱满结实的乳房跳了出来。他开始揉捏晓的蓓蕾。直到它完全勃起。他把它含入口中，吮吸着。</p><p>“啊……”晓的腰背猛得抽紧了，一股翘麻的快感，贯穿背肌。</p><p>他体味着她红梅上那凹凸不平的粗糙感，舌尖滑过乳晕，那里更敏感些，每一次她的身体都会紧张。</p><p>拿出夹子，那丑陋的塑料在热乎乎的手心里是冷冷的，锯齿形夹片此刻看起来残忍无情，没有露出一丝怜悯。</p><p>用力打开夹片，在她眼前晃了晃，她的眼神恐惧而充满渴望。</p><p>“自己把它夹上去。”</p><p>“不要……”她没料到他会发出这样的命令。</p><p>“是吗？”他的手滑入晓那潮湿温暖的溪谷，在那湿润而精致的褶皱上滑动着，让她发出呻吟。</p><p>“那我帮你夹在这里怎么样？”</p><p>他的手指出其不意的点到了那勃起的小小红豆上。晓尖叫起来，这不是因为快乐，而是痛苦。</p><p>“屁股又发痒了？”他开始拧她结实的臀肌。</p><p>“哎呀──不要……”</p><p>“乖……”他又开始在她的湿润的红豆豆附近打转。</p><p>“……是……我夹……”</p><p>一只颤抖的手将它夹在已被挑逗的坚硬的乳头上，夹子叭的一声合上了。乳头呈玫瑰色，夹子紧紧地、贪婪地固定在那柔嫩的肌肤上，一种灼热、突发的剧烈疼痛传到她的全身，她忍不住发出呻吟声。晓蜷缩起来，灼热的，细碎的痛楚变成了一种同样剧烈的快乐感觉，痛楚和快乐，有时候就是这样一线之隔。她伏在他的怀里，剧烈的喘息着。</p><p>“感觉好吗？”他低声的问，爱抚着她的耻丘。</p><p>“好……疼……”</p><p>“我要你喜欢夹子……”</p><p>“疼……主人不要了……好疼……”</p><p>他没有理会她，用手绕到她的头上轻轻抚摸她柔软的长发。晓双腿间的溪谷已经泛滥，手指趁着春水滑进她那滚烫泥泞的秘道，小心翼翼的在起伏的皱褶中探索着，爱抚着……晓的身体不安的颤动，手指紧紧的抓着他的肩头。</p><p>“呜……，主人……主人……疼，好疼……”晓难耐的摇晃着屁股，摩擦着他的大腿，企图软化他的决心。他的手指玩弄着紧咬着乳头的夹子，手指在肿胀起来的乳晕上画着圈，晓的乳头越来越紧，变成了深红的色彩。他轻轻的拨弄着，看着晓难耐的扭动，面孔潮红。喘息粗重。忽然，晓不动了，连喘息都停止，痉挛紧紧的挤压着他的手指，一次又一次。</p><p>晓双目紧闭、浑身颤抖。他看见她的鬓发上满是细细的汗珠，艳丽的潮红色正从脖颈上慢慢的褪去。</p><p>许久，她才睁开眼睛，不胜娇羞的看着他，他笑了笑：“喜欢吗？”</p><p>她把头埋在他的胸前。点了点头：“喜欢……”她闷声闷气的在他怀里说，“贱奴谢主人责罚……”</p><p>“傻瓜。”他爱抚着她的头发。</p><p>“我不是傻瓜，我是你的奴……”她在他怀里摇着头。</p><p>“去给我倒杯水。”</p><p>“嗯。这就去。”</p><p>晓站了起来，有点慵懒的样子，松松垮垮的衬衣下，油蜡般的丰臀起伏波动着，她的臀部和他见过的其他女孩子一样，多少有些下垂，然而她走动时候扭动的节奏感依然令人血脉喷张。</p><p>她在他的杯子里加了热水，跪在他脚下，把杯子端给他。他满意的喝了一口，感觉到自己的胸口微微有了汗意。他习惯于喝茶，卧室里常备热水瓶，这多少有些让晓这样的女孩惊讶。她总是打趣他是老头子。其实她也不年轻了，可是他们毕竟是二个年代的人。他对她们，总是有着过多的爱怜。</p><p>“最近工作忙吗？”</p><p>“忙，忙的上厕所的时间都没有。”她叹了口气，把头枕在他的膝盖上，“我连骚扰ＭＭ的时间都没有了呢。”</p><p>“哈哈，你又在骚扰人家小姑娘？”晓的办公室里有个可爱的新进小文员，有着又圆又翘的小屁股。</p><p>“没时间骚扰她了，我忙她也忙。”她慢慢的调整着跪姿，几乎半靠在他的腿上，“好可惜呀，这样用不了几个月她的小屁股就会扁平了。”</p><p>“就和你一样。”他轻轻的踢了一下她光滑的屁股，“跪好！”</p><p>“是！”晓赶紧跪好，有点怨意的看了他一眼，“我的屁股真的扁平吗？”</p><p>“是啊，所以要多给我捏捏。”他开玩笑的捏了一把丰肌。</p><p>“那就用力的拧……”她仿佛在自言自语的小声说着，“把我的屁股拧的青一块紫一块……”她的呼吸开始慢慢急促起来，“我要被你打的死去活来……”</p><p>他爱抚了一下她的脑袋，“这有什么好玩的，就是疼而已。”</p><p>“不嘛，我要。”她就像一个要糖吃的小孩子，“把我打哭！我还从来没疼到哭呢。”</p><p>“那去拿藤条来。让我好好的管教你了。”他托起了她的下巴，“我也最喜欢看你屁股上一条条的鞭痕了。”</p><p>“啊，主人不要嘛，藤条很疼的。”晓媚眼如丝，撒起娇来。</p><p>他轻轻的扇了她一个耳光，晓叫了一声，眼睛闭了起来，舌尖微微的舔着红润的唇。</p><p>“主人好凶……”</p><p>“还想挨一个？”</p><p>“奴才不敢了。”她的眼神妖媚而放荡，动人心魄，他不由得一阵心摇神曳。这个小妖精！他心里暗暗的说着。</p><p>藤条是勉为其难的收集来的，好不容易才算得到了这根修长的富有韧性的道具。效果当然不如电影里的那么好，但是抽打在肌肤上的杀伤力却是他所有工具中最强的。</p><p>当她把藤条从柜子里取来，跪在地上递给他的时候，他看见她眼神中的畏惧。他曾经要晓用弯腰扶膝的姿势挨藤条，抽到第十下的时候，她就已经支撑不住的跪在地上了，第一次求饶说再也不能挨了……</p><p>晓跪在沙发前，高高的撅起屁股，双手扶在地上。</p><p>藤条轻轻的敲着她的双腿内侧，她的身体颤抖了一下，双腿赶紧分开，露出了肿胀湿润的花瓣。</p><p>“一点规矩都没有了？”</p><p>“主人，我知道错了。”她低下头做忏悔状。</p><p>“哪里错了呢？”</p><p>“主人说我错了就是错了……”</p><p>他狠狠的在她圆臀上抽了一下，油蜡般柔滑肌肤上立刻起了一道红色的鞭痕。</p><p>“啊，贱奴错了……”</p><p>“错哪里了？”藤条滑过湿润的峡谷，蹂躏起那脆弱的花园秘地。</p><p>“主人责罚奴都是奴有了错，决不是冤枉奴才……”</p><p>“嗯，还有呢？”</p><p>“贱奴的身子是主子的，主子怎么打怎么罚都是贱奴该受的……”</p><p>“还有……”</p><p>“嗯？……”晓为难的抬起了头，似乎努力的回想，他轻轻的用藤条刮捎着她已经肿胀的小红豆。</p><p>“哦……主人，别……别……好涨……好麻……”晓微微的扭动身体，却不敢动作太大。</p><p>“你是谁的？”</p><p>“晓是主人您的贱奴……”</p><p>“嗯，那还把腿并紧了遮遮掩掩什么？”</p><p>“啊，奴才错了，请主人重重的责打。”</p><p>他的嘴角微微的带着笑，拿起藤条，在空中挥了两次。藤条的破空之声清晰可辨。晓的屁股不觉开始抽搐，不安地扭动，记起自己曾经领教过的疼痛。</p><p>“怎么样，要重重的抽了哦……”</p><p>晓从喉咙里发出一声勉强可闻的应声。</p><p>“我问你话呢！”他严厉地重复道，在她的大腿内侧上抽了一藤条，以强调他的问题，红红的伤痕迅速烙在那细嫩敏感的肌肤上。</p><p>晓的屁股几乎弹了起来：“是。贱奴准备好了！”晓答道，声音变了调。</p><p>“准备好了什么？”他质问道，晓的臀沟里也挨了刺痛的一击。晓的屁股剧烈的扭动着。</p><p>“贱奴的屁股。”</p><p>他向后一步，“很好。”他说。举起了藤条。晓的屁股上的肌肉收紧着，菊蕾恐惧的畏缩着。藤条带着一种可怕的“丝丝”声落下来，打在柔软的屁股上，深深的埋进皮肉里。他没有使足力气，这太残忍，而且，那藤条也会折断，但他也没装模作样，藤条一鞭又一鞭的陷在晓那富有弹性、丰满的屁股肉里，晓叫出声，双腿颤抖。双手剧烈的抓着沙发的套子。他稍微减轻了一点抽打的力度，让她有足够的忍耐力来品尝下面的痛楚。</p><p>藤条抽在伤痕上的累加痛楚依然让晓发出了哀叫，她的腰、臀和大腿都在剧烈的颤抖，大腿也情不自禁的并拢连连磨擦膝盖。他听见她迸出了眼泪开始抽泣。</p><p>捱完十下藤条之后，晓扑到他的怀里，一边用手掌抚摸着自己的屁股。一边负痛呜咽。他把手搁在屁股上，用指尖轻触屁股上鲜明的鞭痕，慢慢摩挲着她那滚烫的皮肉。</p><p>“你好狠心……”她小声的埋怨着，“简直要给你打死了……”</p><p>“知道好奇心的结果了吧？”他爱抚着她伤痕累累的屁股，“知道被打得哭出来是什么滋味了吧？”</p><p>“嗯，我再也不要试了。”她泪眼朦胧的望着他，“我是不是很任性……”</p><p>“女孩子都很任性……”</p><p>“哼，又炫耀你阅人无数了。”她白了他一眼，还挂着泪珠的眼睛妩媚动人。他的下身又紧了起来。哼，待会要你惨叫！</p><p>在床上的时候，惨叫的不是晓，而是他。</p><p>当晓把他已经肿胀很久的阴茎含入口中，舌尖舔过的时候，他不由自主的惨叫了一声。</p><p>他从来没和女人口交过，无论是给还是被给。从晚饭后就开始的性游戏使得他的分身肿胀的非常敏感，当晓那略为粗糙的舌尖略过的时候，强烈的快感近乎于痛苦。</p><p>他知道ＳＭ中快感与痛苦的关系，此刻，他身受其感，完全明白了期中的全部含意。</p><p>晓笨拙的吸允着，舌尖在他的沟槽里来回的移动，他的身体剧烈的颤抖，那里的敏感区域，只有在书上才看到过，而当晓的舌头在来回的摩擦那里的时候，他除了喘息别无他法，一句威胁晓的话也说不出来。</p><p>快感一波一波的从小腹涌了上来，他几乎就要丢盔卸甲，忽然，晓从他的下身抬起头来，皱着眉头，赶紧从床头扯了一张纸巾，吐出了口水。</p><p>“呀，好恶心……”</p><p>他微微喘息定神：“恶心什么？”</p><p>“你那里流出了东西……”</p><p>“切，你吹箫不知道男人会怎么样啊？我还没出来呢。”</p><p>“我怎么知道你那么快就有东西出来了，你忍不住了我当然会躲开的！”</p><p>“什么话！”他拉倒晓在他的身上，重重的在她发烫的屁股上打了几巴掌，晓叫的惊天动地。</p><p>“再打也不行了，我不干了……”</p><p>“你把我挑逗成这样，就这么算了？”他把晓的头压下去看他那昂然的器官。</p><p>“嗯嗯，”她眼珠一转，“那就用手吧。”</p><p>“不行。”他断然拒绝。</p><p>“那……”晓搂着他的脑袋，凑在他的耳朵旁小声说，“今天是安全期……”</p><p>她关上灯，房间里黑暗笼罩。晓喜欢在黑暗中，这样就好像心却像松了绑。他还没来得及细想，已经感觉她爬上了他的身体。</p><p>“让我来服侍你。”她在他的耳畔轻声说道。</p><p>“嗯。”他握住了她的双乳，用力的捏弄着。他听见她的喘息声，接着，他感觉到自己的胯部上的重压，灼热的肿胀慢慢的滑入了一个滚烫湿润的世界，他轻微的呻吟了一声。</p><p>并没有玩弄什么技巧，晓轻松自如的在他身上扭动着腰身，快感来的平缓而持久，温暖自如。他爱抚着晓的脸颊。晓起伏着腰身，灼热的呼吸抚慰着他的脸和胸，偶尔被他的身体触疼了屁股而轻微的呻吟，她随着起伏的节奏呻吟着。他情不自禁的捏住了晓肿胀灼热的臀，晓尖叫了一声，他感到自己被猛得挤压了一下，强烈的快感逼得他继续折磨晓的屁股、乳房……</p><p>“哦……”她断断续续的呻吟着，小腹开始冲撞他的腹部，他能感受到她背上的汗珠。人的思绪开始模糊，似乎只剩下无尽的感官的海洋，一波又一波的浪起伏汹涌着……</p><p>“那我们就周末见了，好吗？”电话里传来她的声音。</p><p>“嗯，我会安排好一切的。喜欢我的安排吗？”他再一次的回想他的全部计划，二天，他们有二个白天二个夜晚。</p><p>“喜欢，”她轻轻的在电话里笑了起来，“你的安排我都喜欢……可是你要严厉点，Ｍａｓｔｅｒ。”</p><p>他苦笑了一下，他知道晓在笑话他什么。</p><p>你太温柔了，不是个好的Ｓ。上一次，她在临别上车的时候就是这样的说的。</p><p>“你知道，我不喜欢这个称呼。”</p><p>“遵命，主人。”她调皮的笑了。</p><p>他无可奈何的叹了口气，他不喜欢这个称呼，也不喜欢这个名义带来的种种约束。</p><p>“记得穿裙子来。”他提醒了她一下。</p><p>“我会的，还有……”她故意迟顿了一下，看他如何反应──他沉默不语，“衬衣我也会带的。”她挑逗式的加了一句，“新买的，样子很夸张哦。”</p><p>“知道了。到了给我电话。”</p><p>他挂断了手机，站在窗户前默默的看着楼下来往的车流人群，今天是星期四。他忽然发觉自己一周来都在期盼她的到来。他总在想她。这样的感觉忽然又陌生，又熟悉。</p><p>星期五的时候，他的心思更不在工作上，已经是三十岁的人了，身边也有保持着来往的女性，晓并不是什么相貌出众身材绝佳的美女，可是他发觉他最近总是在想她，想她的脸，她的身体……</p><p>她在干什么呢？也许已经在收拾东西准备上车了吧。他有过几个女友，一起ＰＬＡＹ过的伙伴也有好些个。多数他都记不清了，但是每天晚上，晓总在他的眼前晃动，在黑夜的妄想中，他把她剥得精光，用藤条、用九尾鞭、用各式各样他从来也没有过的器具折磨她。她的屁股被打的青紫，乳房上夹着夹子……</p><p>他在现实中从未对晓做得这样厉害，他只是打她的屁股，让她长久的在他的皮带下颤抖，屁股红红的，犹如一个番茄。</p><p>可是这个女孩身上蕴藏着一种热情，深沉不露的，慢慢的将他内心长久的ＳＭ欲望煽动到及至。</p><p>这次的假期，他要折磨她，慢慢的，他有的是时间。</p><p>手机上跳出了一条短消息。他知道那是她的。</p><p>“是不是在想着怎么折磨我？”</p><p>他微微一笑，晓很聪明，就像她一样。他拨通了晓的手机。</p><p>“在干嘛呢？”她先问。</p><p>“上班。”</p><p>“知道你上班，在做什么呢？”</p><p>“你说呢？”他笑了起来。</p><p>“呀，你笑得真是好坏……”她停了一下，“我不来了，来了没好果子吃。”</p><p>“我笑的一点都不坏。”虽然知道她是在撒娇的开玩笑，可是当她说她不来的时候，他心里掠过一阵阴影。</p><p>他问：“你在做什么呢？”</p><p>“去机场的车上，我六点能到了。”</p><p>“我去接你，一起吃饭。”</p><p>“不用，机场有班车来的。你先吃吧，我从机场转汽车再到你们那里要七点了。一个饥饿的男人是很危险Ｄ。”说到后一句的时候她暧昧的窃笑着，压低了声音。</p><p>“还是一起吃好了。七点我来接你。”他挂掉了电话，注意了一下手表。</p><p>现在是下午三点十七分，他忽然觉得自己很可笑。因为他打电话前刚看过表。</p><p>从车站回到他的住所，已经是近七点半了。他按他们的约定，在离车站不远的一条街上等她。她匆匆的提着包过来，风尘仆仆的样子，她穿着浅灰的薄呢裙，白色的高领毛衣，胸前一串藏银的项链。在灰暗的天空下看上去楚楚动人。</p><p>钻进他叫好的ＴＡＸＩ，她显得有点气喘吁吁。</p><p>“好累，好久不坐飞机了。”</p><p>“飞机上没睡一会吗？”他帮她把包放在座位上。出租车起步了，她一下子靠在他的身上，他就势搂着她，她的发际传来体汗和洗发水混合的气味。</p><p>“没有，睡不着。”她像猫一样的蜷缩在他的胳膊里，暖暖的感觉传到他的肌肤上。</p><p>“辛苦你了。”他爱怜的抚摸着她的头发，头发上薄薄的有一层浮灰。</p><p>“为了能早点和你在一起嘛。”她伏在他的肩膀上，悄声的在他耳畔说，“我穿了裙子来了。”</p><p>“我看见了，真乖。”他低头看着她，她的裙子缩在膝盖上，露出了白皙的膝盖，丝袜在路边闪烁的灯光下亮晶晶的。他的心里起了一阵冲动，搂着她腰的手悄悄的从肋旁爱抚乳房。她侧了下身子，把手袋拉到胸前，遮盖住他的手。他不觉为她的温存而笑了。</p><p>“我还另外带了条裙子，”她小声的在他耳畔说着，“还有……”她调皮的笑了一声，“保密。”</p><p>他的公寓是间旧公寓，小套型，煤电水卫一样不缺，虽然年代久了，东西都显出陈旧来，但是他平时注意收拾，还是显得干净整齐。</p><p>开亮了电灯，锁好了门。</p><p>他们拥抱在一起，激烈的拥吻着。似乎一切的相思和欲望都要倾注在舌头和嘴唇上，舌尖彼此缠绕着，吮吸着，久久不肯分开。</p><p>“我爱你。”她趴在他的胸口，说。</p><p>他抚摸着她的头发，她有一头浓密而美丽的长发，发出天然的光泽。她伏在他的胸口，饱满的胸部不住的起伏。</p><p>“我也爱你。”他说。却知道自己说的言不由衷。</p><p>他爱她吗？是的，他爱的。然而他知道他的爱和她刚才说的爱一样，两情相悦时的一朵火花而已。他们都是成年人，知道游戏的规则。</p><p>他握着晓的手，带她进了房间。他把她的包放在桌子上。包沉甸甸的，她拉开包链。</p><p>“就是这条裙子，喜欢吗？”她展开一条Ｅ-　ＬＡＮＤ的格子呢的学生式短裙。</p><p>“喜欢。”</p><p>“嘻嘻，知道你的喜欢，我带了全套来呢。”她在他的床上展开同款的蓝色毛衣，泡泡袜，“怎么样，好看吗？”</p><p>他从背后抱住她：“看来我不做严厉教师不行了……”</p><p>“我是坏女孩，要狠狠的打屁股……”她说着，胸脯起伏着，脸色潮红。</p><p>“让你弯着腰，抽起来更疼。”他的手从毛衣下面滑了进去。</p><p>“啊……不要……”晓的的呼吸急促起来，不仅因为那勾引起了她的欲望，也为了他的手指正在她的双乳上肆虐蹂躏。</p><p>“弯腰。”他简单的命令道。</p><p>晓迟疑了一下，弯下了腰，手扶在膝盖上。</p><p>“是，主人。”</p><p>他简单的从腰上取下皮带，打了个对折。眼光审视着晓，呢裙紧紧的裹在她的臀部，勾勒出饱满的曲线。</p><p>第一下他抽得很重，皮带在屁股上落下深深的凹痕，伴随着沉闷的声响。她的腰一瞬间几乎要直立起来。</p><p>“疼……”</p><p>他一皮带又一皮带的抽打着，比任何一次鞭打都要无情，皮带沉闷的回响着，晓一动不动的强忍着，他知道她现在疼极了，可是她毫无反应的态度愈发刺激了他的肆虐情绪，他不动声色的加着力，胳膊挥动的幅度也越来越大，似乎要把保护她肌肤的薄薄的呢料打破一样。</p><p>晓从喉咙里发出轻微的呻吟，随着鞭打而上挺腰身的幅度也越来越大，每挨一下，晓都要勉强的把几乎要直起来的腰重新弯下去，用力的支撑住膝盖。她的膝盖开始无法抑制的剧烈颤抖着弯曲，他知道晓支持不住了，他仔细的瞄准着她的臀峰，用力的抽下了最后一下。</p><p>晓撑住了床沿才没有跪倒下去。她抬头看他：“你好凶……”她的眼神里有了些许畏惧的神情。</p><p>他爱抚着她的耳朵和鬓发，毛茸茸的温暖而柔软，让他想起了小时候外婆家的猫。</p><p>“把东西收拾好，我们吃饭了。”他柔和的笑了一下。</p><p>“是，主人。”她的神情轻松起来，直起了身子。</p><p>“你刚才的眼神好可怕，我还以为要挨耳光了呢！”她撒娇的搂着他的脖子。</p><p>“我才不打耳光呢。”</p><p>“为什么不打呢……”她有点幽怨的说道。</p><p>他苦笑了一下，他知道她喜欢。可是他不喜欢。</p><p>晚饭是在家吃的，周末的各个酒店人都很多，他决定不去凑这个热闹。</p><p>“我们吃什么呢，要不要我做饭？”</p><p>晓从卧室里出来，看着正围上围裙的他问道。</p><p>“不用了，我来做好了，我是地主嘛。”</p><p>“那我乐得吃现成的了，”她笑了起来，撩了下额前的散发，“做什么呢，要我帮忙吗？”</p><p>“帮我洗菜吧。”他开始削土豆皮，“白菜土豆下面。”</p><p>“好吃吗？”晓挽起袖子，小心的开始剥那颗白菜的菜帮，一片片的浸入洗菜盆里。</p><p>“我觉得不错，今天没怎么准备，明天我做好吃的给你吃。”</p><p>“嘻嘻，好啊。”她亲了他一下。</p><p>他烧热了油锅，把切好洗净的白菜丝和土豆丁炒熟，把去过堿水的面条捞到锅子里，加水煮起来，冰箱里还有些爆好的肉丝，一起倒了下去。</p><p>“知道我的一个幻想是什么嘛？”他望着天然气那淡蓝色的火焰，说着。</p><p>“什么呢？”</p><p>“一个女孩子，光溜溜的穿着围裙在厨房里做饭，屁股上红彤彤的都是鞭痕……”</p><p>晓不禁笑了起来。</p><p>“笑什么呢？”</p><p>“不是啊……”晓笑的更起劲了，“可是你现在穿着围裙在做饭呢……想到光溜溜的……”她笑的直不起腰来了。</p><p>“明天就这样让你做饭。”</p><p>“可是我没你能干，做的不好吃怎么办呢？”</p><p>“做得不好就挨打。”</p><p>“是，主人！做的好吃有奖吗？”</p><p>“有啊，做的好吃赏板子；难吃赏藤条。”</p><p>“那就只能做的既不好吃又不难吃了，难度好高。”</p><p>“那就跪搓板。”</p><p>“啊……我好可怜，怎么都逃不了你的毒手。”</p><p>“你是我的Ｍ嘛。”他坐下来冲她笑了一笑，“吃吧，愿意吃辣的洒点胡椒粉。”</p><p>“好的，我要！”她拉开椅子要坐下，他拉住了她的手，晓有点诧异的望着她。</p><p>“低下头。”</p><p>晓望着他，低下了头，她意识到什么的闭起了眼睛──脸颊上挨了一记耳光。</p><p>“是，主人。”晓立刻跪倒在他的脚下，“我错了……”</p><p>“跪在椅子上吃饭。”他命令的语气近乎温柔。</p><p>“是。”</p><p>她乖巧的脱掉鞋子，跪在椅子上。</p><p>女孩子跪着的身姿曲线，总是让他心摇神曳。</p><p>晓三口两口的就把面条吃个精光，女孩子饭量不大这他是知道的，但是她吃得这么快倒是第一次看见。他很快就明白了为什么──她的胳膊肘支撑着桌面，跪在椅子上的大腿在颤抖。</p><p>“主人，我吃好了可以去洗澡了吗？”她巴巴的望着他。</p><p>他笑了起来：“不行。”</p><p>“哦。”她委屈的拉长了声音答应了一声。</p><p>晓喜欢跪在他的脚下的感觉，可是她跪不了多久。</p><p>他吃完了饭，起身开始收拾桌子。</p><p>“主人。”</p><p>“干嘛？”</p><p>“我来洗碗吧。”</p><p>“不用，我来洗。”他给她一个促狭的笑。然后收敛起笑容，正色厉声的说：“跪好！”</p><p>“是！”她赶紧把身子挺直。两手贴着大腿。</p><p>“这还差不多。”他从容的系起围裙，开始洗碗。她的标准跪姿是保持不了多久的，不过，就让她在他背后搞搞小动作吧。</p><p>他坐在床前的沙发椅上，她赖在他的怀抱里。窗帘低垂，房间里只开了一盏床头的台灯，暧昧的在墙壁上打上他们相拥的影子。</p><p>晓半裸着身子，只穿着一件白色的衬衫，下摆散开着，露出光滑的小腹和大腿，在灯光下显出柔黄色的丰腻来。</p><p>晓搂着他的脖子，身上散发着洗澡后的女体的香气，每个女孩都有她不同的体味。晓的体味也很好闻，他想起了很多往事，爱抚着晓的大腿内侧，享受着那嫩滑的皮肤的每一丝颤动。</p><p>“你为什么洗了澡就一定要穿睡衣呢，多难看啊，像个熊猫似的。”</p><p>“那我穿什么呢？”</p><p>“嗯，既然是主人，就应该穿的正式一点，比如……”她眼睛眨了一眨，“黑色的毛衣、黑色长裤……”</p><p>“玩ＳＭ就要身心舒畅才行，穿的正规正矩的，挥鞭子也挥不动。”</p><p>“可是你穿着睡衣，一点气氛也没有诶！不像个Ｍａｓｔｅｒ。”</p><p>“等我折磨你的时候，你就知道像不像了。”他的拿过一个夹子，懒洋洋的在她面前展示了一下。这是普通的塑料夹子，有着一排可怕的锯齿。</p><p>她的眼睛里显露出了害怕的神情，夹子，他们早就尝试过，晓不是太能忍受那样的痛楚。她的乳头似乎比其他女孩子更敏感。</p><p>他解开她的衬衫的扣子，一对饱满结实的乳房跳了出来。他开始揉捏晓的蓓蕾。直到它完全勃起。他把它含入口中，吮吸着。</p><p>“啊……”晓的腰背猛得抽紧了，一股翘麻的快感，贯穿背肌。</p><p>他体味着她红梅上那凹凸不平的粗糙感，舌尖滑过乳晕，那里更敏感些，每一次她的身体都会紧张。</p><p>拿出夹子，那丑陋的塑料在热乎乎的手心里是冷冷的，锯齿形夹片此刻看起来残忍无情，没有露出一丝怜悯。</p><p>用力打开夹片，在她眼前晃了晃，她的眼神恐惧而充满渴望。</p><p>“自己把它夹上去。”</p><p>“不要……”她没料到他会发出这样的命令。</p><p>“是吗？”他的手滑入晓那潮湿温暖的溪谷，在那湿润而精致的褶皱上滑动着，让她发出呻吟。</p><p>“那我帮你夹在这里怎么样？”</p><p>他的手指出其不意的点到了那勃起的小小红豆上。晓尖叫起来，这不是因为快乐，而是痛苦。</p><p>“屁股又发痒了？”他开始拧她结实的臀肌。</p><p>“哎呀──不要……”</p><p>“乖……”他又开始在她的湿润的红豆豆附近打转。</p><p>“……是……我夹……”</p><p>一只颤抖的手将它夹在已被挑逗的坚硬的乳头上，夹子叭的一声合上了。乳头呈玫瑰色，夹子紧紧地、贪婪地固定在那柔嫩的肌肤上，一种灼热、突发的剧烈疼痛传到她的全身，她忍不住发出呻吟声。晓蜷缩起来，灼热的，细碎的痛楚变成了一种同样剧烈的快乐感觉，痛楚和快乐，有时候就是这样一线之隔。她伏在他的怀里，剧烈的喘息着。</p><p>“感觉好吗？”他低声的问，爱抚着她的耻丘。</p><p>“好……疼……”</p><p>“我要你喜欢夹子……”</p><p>“疼……主人不要了……好疼……”</p><p>他没有理会她，用手绕到她的头上轻轻抚摸她柔软的长发。晓双腿间的溪谷已经泛滥，手指趁着春水滑进她那滚烫泥泞的秘道，小心翼翼的在起伏的皱褶中探索着，爱抚着……晓的身体不安的颤动，手指紧紧的抓着他的肩头。</p><p>“呜……，主人……主人……疼，好疼……”晓难耐的摇晃着屁股，摩擦着他的大腿，企图软化他的决心。他的手指玩弄着紧咬着乳头的夹子，手指在肿胀起来的乳晕上画着圈，晓的乳头越来越紧，变成了深红的色彩。他轻轻的拨弄着，看着晓难耐的扭动，面孔潮红。喘息粗重。忽然，晓不动了，连喘息都停止，痉挛紧紧的挤压着他的手指，一次又一次。</p><p>晓双目紧闭、浑身颤抖。他看见她的鬓发上满是细细的汗珠，艳丽的潮红色正从脖颈上慢慢的褪去。</p><p>许久，她才睁开眼睛，不胜娇羞的看着他，他笑了笑：“喜欢吗？”</p><p>她把头埋在他的胸前。点了点头：“喜欢……”她闷声闷气的在他怀里说，“贱奴谢主人责罚……”</p><p>“傻瓜。”他爱抚着她的头发。</p><p>“我不是傻瓜，我是你的奴……”她在他怀里摇着头。</p><p>“去给我倒杯水。”</p><p>“嗯。这就去。”</p><p>晓站了起来，有点慵懒的样子，松松垮垮的衬衣下，油蜡般的丰臀起伏波动着，她的臀部和他见过的其他女孩子一样，多少有些下垂，然而她走动时候扭动的节奏感依然令人血脉喷张。</p><p>她在他的杯子里加了热水，跪在他脚下，把杯子端给他。他满意的喝了一口，感觉到自己的胸口微微有了汗意。他习惯于喝茶，卧室里常备热水瓶，这多少有些让晓这样的女孩惊讶。她总是打趣他是老头子。其实她也不年轻了，可是他们毕竟是二个年代的人。他对她们，总是有着过多的爱怜。</p><p>“最近工作忙吗？”</p><p>“忙，忙的上厕所的时间都没有。”她叹了口气，把头枕在他的膝盖上，“我连骚扰ＭＭ的时间都没有了呢。”</p><p>“哈哈，你又在骚扰人家小姑娘？”晓的办公室里有个可爱的新进小文员，有着又圆又翘的小屁股。</p><p>“没时间骚扰她了，我忙她也忙。”她慢慢的调整着跪姿，几乎半靠在他的腿上，“好可惜呀，这样用不了几个月她的小屁股就会扁平了。”</p><p>“就和你一样。”他轻轻的踢了一下她光滑的屁股，“跪好！”</p><p>“是！”晓赶紧跪好，有点怨意的看了他一眼，“我的屁股真的扁平吗？”</p><p>“是啊，所以要多给我捏捏。”他开玩笑的捏了一把丰肌。</p><p>“那就用力的拧……”她仿佛在自言自语的小声说着，“把我的屁股拧的青一块紫一块……”她的呼吸开始慢慢急促起来，“我要被你打的死去活来……”</p><p>他爱抚了一下她的脑袋，“这有什么好玩的，就是疼而已。”</p><p>“不嘛，我要。”她就像一个要糖吃的小孩子，“把我打哭！我还从来没疼到哭呢。”</p><p>“那去拿藤条来。让我好好的管教你了。”他托起了她的下巴，“我也最喜欢看你屁股上一条条的鞭痕了。”</p><p>“啊，主人不要嘛，藤条很疼的。”晓媚眼如丝，撒起娇来。</p><p>他轻轻的扇了她一个耳光，晓叫了一声，眼睛闭了起来，舌尖微微的舔着红润的唇。</p><p>“主人好凶……”</p><p>“还想挨一个？”</p><p>“奴才不敢了。”她的眼神妖媚而放荡，动人心魄，他不由得一阵心摇神曳。这个小妖精！他心里暗暗的说着。</p><p>藤条是勉为其难的收集来的，好不容易才算得到了这根修长的富有韧性的道具。效果当然不如电影里的那么好，但是抽打在肌肤上的杀伤力却是他所有工具中最强的。</p><p>当她把藤条从柜子里取来，跪在地上递给他的时候，他看见她眼神中的畏惧。他曾经要晓用弯腰扶膝的姿势挨藤条，抽到第十下的时候，她就已经支撑不住的跪在地上了，第一次求饶说再也不能挨了……</p><p>晓跪在沙发前，高高的撅起屁股，双手扶在地上。</p><p>藤条轻轻的敲着她的双腿内侧，她的身体颤抖了一下，双腿赶紧分开，露出了肿胀湿润的花瓣。</p><p>“一点规矩都没有了？”</p><p>“主人，我知道错了。”她低下头做忏悔状。</p><p>“哪里错了呢？”</p><p>“主人说我错了就是错了……”</p><p>他狠狠的在她圆臀上抽了一下，油蜡般柔滑肌肤上立刻起了一道红色的鞭痕。</p><p>“啊，贱奴错了……”</p><p>“错哪里了？”藤条滑过湿润的峡谷，蹂躏起那脆弱的花园秘地。</p><p>“主人责罚奴都是奴有了错，决不是冤枉奴才……”</p><p>“嗯，还有呢？”</p><p>“贱奴的身子是主子的，主子怎么打怎么罚都是贱奴该受的……”</p><p>“还有……”</p><p>“嗯？……”晓为难的抬起了头，似乎努力的回想，他轻轻的用藤条刮捎着她已经肿胀的小红豆。</p><p>“哦……主人，别……别……好涨……好麻……”晓微微的扭动身体，却不敢动作太大。</p><p>“你是谁的？”</p><p>“晓是主人您的贱奴……”</p><p>“嗯，那还把腿并紧了遮遮掩掩什么？”</p><p>“啊，奴才错了，请主人重重的责打。”</p><p>他的嘴角微微的带着笑，拿起藤条，在空中挥了两次。藤条的破空之声清晰可辨。晓的屁股不觉开始抽搐，不安地扭动，记起自己曾经领教过的疼痛。</p><p>“怎么样，要重重的抽了哦……”</p><p>晓从喉咙里发出一声勉强可闻的应声。</p><p>“我问你话呢！”他严厉地重复道，在她的大腿内侧上抽了一藤条，以强调他的问题，红红的伤痕迅速烙在那细嫩敏感的肌肤上。</p><p>晓的屁股几乎弹了起来：“是。贱奴准备好了！”晓答道，声音变了调。</p><p>“准备好了什么？”他质问道，晓的臀沟里也挨了刺痛的一击。晓的屁股剧烈的扭动着。</p><p>“贱奴的屁股。”</p><p>他向后一步，“很好。”他说。举起了藤条。晓的屁股上的肌肉收紧着，菊蕾恐惧的畏缩着。藤条带着一种可怕的“丝丝”声落下来，打在柔软的屁股上，深深的埋进皮肉里。他没有使足力气，这太残忍，而且，那藤条也会折断，但他也没装模作样，藤条一鞭又一鞭的陷在晓那富有弹性、丰满的屁股肉里，晓叫出声，双腿颤抖。双手剧烈的抓着沙发的套子。他稍微减轻了一点抽打的力度，让她有足够的忍耐力来品尝下面的痛楚。</p><p>藤条抽在伤痕上的累加痛楚依然让晓发出了哀叫，她的腰、臀和大腿都在剧烈的颤抖，大腿也情不自禁的并拢连连磨擦膝盖。他听见她迸出了眼泪开始抽泣。</p><p>捱完十下藤条之后，晓扑到他的怀里，一边用手掌抚摸着自己的屁股。一边负痛呜咽。他把手搁在屁股上，用指尖轻触屁股上鲜明的鞭痕，慢慢摩挲着她那滚烫的皮肉。</p><p>“你好狠心……”她小声的埋怨着，“简直要给你打死了……”</p><p>“知道好奇心的结果了吧？”他爱抚着她伤痕累累的屁股，“知道被打得哭出来是什么滋味了吧？”</p><p>“嗯，我再也不要试了。”她泪眼朦胧的望着他，“我是不是很任性……”</p><p>“女孩子都很任性……”</p><p>“哼，又炫耀你阅人无数了。”她白了他一眼，还挂着泪珠的眼睛妩媚动人。他的下身又紧了起来。哼，待会要你惨叫！</p><p>在床上的时候，惨叫的不是晓，而是他。</p><p>当晓把他已经肿胀很久的阴茎含入口中，舌尖舔过的时候，他不由自主的惨叫了一声。</p><p>他从来没和女人口交过，无论是给还是被给。从晚饭后就开始的性游戏使得他的分身肿胀的非常敏感，当晓那略为粗糙的舌尖略过的时候，强烈的快感近乎于痛苦。</p><p>他知道ＳＭ中快感与痛苦的关系，此刻，他身受其感，完全明白了期中的全部含意。</p><p>晓笨拙的吸允着，舌尖在他的沟槽里来回的移动，他的身体剧烈的颤抖，那里的敏感区域，只有在书上才看到过，而当晓的舌头在来回的摩擦那里的时候，他除了喘息别无他法，一句威胁晓的话也说不出来。</p><p>快感一波一波的从小腹涌了上来，他几乎就要丢盔卸甲，忽然，晓从他的下身抬起头来，皱着眉头，赶紧从床头扯了一张纸巾，吐出了口水。</p><p>“呀，好恶心……”</p><p>他微微喘息定神：“恶心什么？”</p><p>“你那里流出了东西……”</p><p>“切，你吹箫不知道男人会怎么样啊？我还没出来呢。”</p><p>“我怎么知道你那么快就有东西出来了，你忍不住了我当然会躲开的！”</p><p>“什么话！”他拉倒晓在他的身上，重重的在她发烫的屁股上打了几巴掌，晓叫的惊天动地。</p><p>“再打也不行了，我不干了……”</p><p>“你把我挑逗成这样，就这么算了？”他把晓的头压下去看他那昂然的器官。</p><p>“嗯嗯，”她眼珠一转，“那就用手吧。”</p><p>“不行。”他断然拒绝。</p><p>“那……”晓搂着他的脑袋，凑在他的耳朵旁小声说，“今天是安全期……”</p><p>她关上灯，房间里黑暗笼罩。晓喜欢在黑暗中，这样就好像心却像松了绑。他还没来得及细想，已经感觉她爬上了他的身体。</p><p>“让我来服侍你。”她在他的耳畔轻声说道。</p><p>“嗯。”他握住了她的双乳，用力的捏弄着。他听见她的喘息声，接着，他感觉到自己的胯部上的重压，灼热的肿胀慢慢的滑入了一个滚烫湿润的世界，他轻微的呻吟了一声。</p><p>并没有玩弄什么技巧，晓轻松自如的在他身上扭动着腰身，快感来的平缓而持久，温暖自如。他爱抚着晓的脸颊。晓起伏着腰身，灼热的呼吸抚慰着他的脸和胸，偶尔被他的身体触疼了屁股而轻微的呻吟，她随着起伏的节奏呻吟着。他情不自禁的捏住了晓肿胀灼热的臀，晓尖叫了一声，他感到自己被猛得挤压了一下，强烈的快感逼得他继续折磨晓的屁股、乳房……</p><p>“哦……”她断断续续的呻吟着，小腹开始冲撞他的腹部，他能感受到她背上的汗珠。人的思绪开始模糊，似乎只剩下无尽的感官的海洋，一波又一波的浪起伏汹涌着……</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;“那我们就周末见了，好吗？”电话里传来她的声音。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“嗯，我会安排好一切的。喜欢我的安排吗？”他再一次的回想他的全部计划，二天，他们有二个白天二个夜晚。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;“喜欢，”她轻轻的在电话里笑了起来，“你的安排我都喜欢……可是你要严厉点，Ｍａｓｔｅｒ。”&lt;/</summary>
      
    
    
    
    <category term="人妻交换" scheme="http://houhuayuan69.com/categories/%E4%BA%BA%E5%A6%BB%E4%BA%A4%E6%8D%A2/"/>
    
    
  </entry>
  
</feed>
